<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Brendan Greene on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/brendan-greene/</link><description>Recent content in Brendan Greene on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/brendan-greene/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item><item><title>5 Game Mirip Pubg Untuk Android Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:45:57 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</guid><description>MobaGenie - Seiring dengan kepopuleran PUBG dan Battle Royale atau BattleGrounds, Game ber Genre Battle Royale dengan Gameplay mirip PUBG terus bermunculan, mulai dari versi PC seperti Fortnite, Apex Legends maupun versi Android. Untuk versi Android sendiri ada sangat banyak sekali di Play Store, tapi tidak semuanya berkualitas, jangan membuang-buang quota kalian untuk Game yang belum jelas.
Maka dari itu, MobaGenie berikan 5 list Game Battle Royale mirip PUGB Mobile yang bisa kalian mainkan di Android terbaru di bulan April 2019.</description></item><item><title>Kisah Hidup Brendan Greene Pencipta 'PUBG' : Dari Pengangguran, Hidup dari Tunjangan Pemerintah Sampai menciptakan game miliaran dolar</title><link>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:43:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</guid><description>Brendan Grenee Creator Game PUBG
MobaGenie - Enam Tahun lalu, pada saat Brendan Greene berumur 37 Tahun, dirinya mengalami banyak masalah dalam hidupnya, dari mulai hanya berpenghasilan 300 Dolar AS sebulan, sampai bercerai dengan sang istri. Sekarang, dia adalah orang yang sukses mempopulerkan genre "Battle Royale", dan salah satu Game yang dia buat PlayerUnknown’s Battlegrounds atau biasa disingkat PUBG berhasil meraup pendapatan mencapai lebih dari 12 triliun di Tahun 2018.</description></item><item><title>Brendan Greene blak-blakan Soal Game PUBG seri 3</title><link>https://mobagenie.my.id/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</link><pubDate>Mon, 06 May 2019 16:39:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</guid><description>MobaGenie - Sebagai salah satu Game yang sangat populer di Tahun 2019, dan juga sebagai&amp;nbsp;Game&amp;nbsp;yang sukses mempopulerkan Genre Battle Royale, tentu saja banyak Gamer yang menantikan seri lanjutan dari PUBG. namun sayangnya, seperti yang MobaGenie kutip dari PCMag, salah satu orang yang memegang peranan penting di PUBG yaitu Brendan Greene, yang mana adalah pencipta dari Game PUBG justru blak-blakan mengungkapkan bahwa dirinya sama sekali tidak tertarik untuk membuat PUBG versi 2 atau sekuel-nya.</description></item></channel></rss>