<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Rampage on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/rampage/</link><description>Recent content in Rampage on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/rampage/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rampage Ahirnya Rilis Game MOBA Genesis, Berikut Detail-nya!</title><link>https://mobagenie.my.id/rampage-ahirnya-rilis-game-moba-genesis-berikut-detail-nya/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/rampage-ahirnya-rilis-game-moba-genesis-berikut-detail-nya/</guid><description>pict via psu.com
MobaGenie, - Setelah lama ditunggu ahirnya Rampage merilis Game MOBA Genesis. Hadir dengan Genre MOBA dan kombinasi dengan Unreal Engine 4, sudah pasti bakalan menjadi salah satu game Moba yang bakal masuk list Game pecinta MOBA mengingat kualitas grafis Unreal Engine 4 sudah tidak diragukan lagi.&amp;nbsp;di Game Genesis, kalian sudah bisa memilih beberapa Hero dari awal game, yang keseluruhan ada 27 hero default dengan kelas yang berbeda-beda yang bisa kalian mainkan.</description></item><item><title>Hal Hal Yang Harus Kalian Tau Dari Genesis Game Moba Terbaru Dari Rampage Games</title><link>https://mobagenie.my.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-ge/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 05:58:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-ge/</guid><description>MobaGenie - Di Tahun 2019, pecinta game moba patut berbahagia. pasalnya kalian bakal kedatangan mainan baru yang pastinya lain dari yang lain, siapa lagi kalo bukan Genesis dari Rampage Games! bukan saja masalah grafis yang lebih baik dari game moba sebelum, sebelumnya, game ini juga hadir dengan peta MOBA yang revolusioner dan juga kontrol game yang berbeda dari game sebelumnya yang sudah sangat populer di kalangan pecinta game MOBA seperti DOTA 2 dan League of Legends.</description></item></channel></rss>