<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Fortnite Mobile on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/fortnite-mobile/</link><description>Recent content in Fortnite Mobile on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 29 May 2019 23:29:55 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/fortnite-mobile/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!</title><link>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</link><pubDate>Wed, 29 May 2019 23:29:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</guid><description>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!
MobaGenie -&amp;nbsp; Di jaman serba canggih seperti sekarang ini bermain game sudah bukan lagi identik dengan kaum laki-laki saja, terbukti dengan banyaknya gamer dari kaum perempuan saat ini yang bisa dengan mudah kita jumpai di dunia maya. bahkan banyak dari mereka yang tidak hanya bermain game untuk sekedar iseng saja, melainkan sudah menjadikannya sebagai sumber mata pencahariaan.</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title><link>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link><pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid><description>MobaGenie - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description></item></channel></rss>