<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Moonton on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/moonton/</link><description>Recent content in Moonton on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/moonton/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Moonton Bocorkan Penyebab Lag Di Update Terbaru Mobile Legends Dan Cara Mengatasinya</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</guid><description>Mobile Legends Next Logo via Moonton
MobaGenie, - Beberapa hari ini Mobile Legends mendadak sering lag dan banyak player AFK dikarenakan tidak bisa bermain dengan lancar. Ahirnya pihak Moonton secara resmi memberikan bocoran info penyebab Lag di Update ML terbaru.
Dari laman tanya jawab&amp;nbsp; "Mengapa terdapat masalah lag setelah update versi? Official Mobile Legends di Facebook, Moonton mengungkapkan jikalau setelah update versi, terdapat sejumlah besar player yang melakukan Download Resource bersamaan.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Kamu Wajib Rutin Uninstall Mobile Legends Minimal 1 Bulan Sekali</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:56:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</guid><description>MLBB logo via Moonton
MobaGenie, - Semua Game dan Aplikasi Android itu membutuhkan ruang penyimpanan baik berupa file system yang mana memang wajib ada untuk dapat menjalankan Game maupun file lain yang tidak diperlukan. Misal saja Foto Profil teman, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
Yang jadi masalah adalah file-file tersebut permanen tersimpan dan akan terus bertambah seriring waktu berjalan. Alhasil size game menjadi sangat besar. Normalnya untuk Mobile Legends di bulan Juni Tahun 2021 adalah sekitar 3GB an.</description></item><item><title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid><description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description></item><item><title>Fitur Auto Aim Mobile Legends Banyak Dibenci, Ini Alasanny!</title><link>https://mobagenie.my.id/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 09:05:11 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</guid><description>Auto Aim MLBB / YT Day Helder
MobaGenie, - Kehadiran Patch besar-besaran di Project Next Mobile Legends memang banyak ditunggu oleh Player Game Mobile Legends dari sejak rumor ini pertama kali berhembus beberapa Tahun silam. Namun nyatanya ketika Project ini resmi dirilis Tanggal 22 September 2020 dengan kode Patch 1.5.16 ada beberapa fitur dan patch yang justru membuat kecewa. salah satu fitur yang paling membuat kecewa banyak player adalah kehadiran auto aim.</description></item><item><title>Mark Samonte si bocah viral gara-gara akun Mobile Legends di blokir 30 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</link><pubDate>Sat, 11 May 2019 20:03:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</guid><description>pict via Facebook / Mark Samonte&amp;nbsp;
MobaGenie - Blokir akun di Game Online adalah hal yang lumrah terjadi mengingat game online adalah Game yang mempunyai banyak aturan-aturan ketat dengan resiko blokir atau banned akun bagi siapa saja pemain yang tidak mau mematuhi peraturan yang sudah ditetapkan.
Akan tetapi kasus yang dialami bocah bernama Mark Samonte yang berasal dari Philiphina satu ini terbilang tidak biasa dan mungkin baru terjadi.</description></item><item><title>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:26:32 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</guid><description>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia
MobaGenie - Halo Mogie, kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA yang sempat booming di Indonesia pertengahan Tahun 2018 lalu yaitu Arena of Valor. Seperti kita tau, belakangan ini Indonesia begitu terasa sekali perkembangan Dunia eSports hususnya pada Kejuaraan Game mobile. Ternyata selain mempunyai sejarah panjang, Arena of Valor juga mempunyai pengaruh besar bagi Genre MOBA hususnya Dunia Mobile Gaming dan eSports di Indonesia loh, gak percaya?</description></item><item><title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie - Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description></item></channel></rss>