<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>RRQ Lemon on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/rrq-lemon/</link><description>Recent content in RRQ Lemon on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/rrq-lemon/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>5 Youtuber MLBB Terpopuler Dan Hero Signature Mereka PART 1</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 09:57:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</guid><description>Ikhsan Lemon, Markocop, NoobQueen via IG / Tiktok / FB
MobaGenie, - di Tahun 2021 ada sangat banyak sekali Youtuber yang berfokus pada permainan Game Mobile Legends. dari mulai yang bermain semua hero maupun yang hanya memainkan hero utama mereka atau hero signature mereka. dari yang masih merintis maupun yang sudah sukses dan populer dengan jutaan subscriber.
Dan berikut ini MobaGenie berikan 5 Youtuber MLBB Terpopuler dan Hero Signature Mereka PART 1.</description></item><item><title>Founder RRQ Kasih Bocoran Harga Ikhsan Lemon, Seharga 1 Tiket MPL!</title><link>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:34:18 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</guid><description>Pict dok YT Jawa Post / IG Ikhsan Lemon
MobaGenie, - Belum lama ini Andrian Pauline aka RRQ AP yaitu Founder Team RRQ, ngasih bocoran di Youtube Empetalk milik Jonathan Liandi terkait harga Lemon jikalau ada Team yang mau membelinya atau RRQ mau menjualnya.&amp;nbsp;
Hal tersebut diungkap RRQ AP pada sesi bincang-bincang di channel milik Jonathan Liandi yang biasa dikenal dengan EMPETALK.&amp;nbsp;
RRQ AP sendiri menegaskan Kalaupun mau menjual Ikhsan Lemon dirinya&amp;nbsp; tidak akan menjualnya tanpa persetujuan dari Ikhsan Lemon.</description></item></channel></rss>