<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>DOTA on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/dota/</link><description>Recent content in DOTA on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 29 Jun 2021 13:47:19 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/dota/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Apakah Game DotA Bisa Dimainkan Di Android?</title><link>https://mobagenie.my.id/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 13:47:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</guid><description>DOTA 2 via Official
MobaGenie,- Meskipun sudah sangat banyak game MOBA di Android namun faktanya tidak sedikit yang menginginkan game DOTA atau DOTA2 bisa dimainkan di Android. Hal ini terbukti dengan banyaknya pencarian di Google mengenai &amp;ldquo;Cara memainkan Dota di Android&amp;rdquo; dan kata kunci lain yang berhubungan dengan topil tersebut.
Apakah game DotA bisa dimainkan di Android?
Jawabannya bisa! dengan kemajuan teknologi dan keterbukaan sumber daya membuat sekat antara PC, Console dan Mobile gaming hampir tidak lagi ada.</description></item><item><title>Top 15 Tournament Esports Dota 2 Terbesar Sepanjang Masa</title><link>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</link><pubDate>Sun, 15 Nov 2020 13:12:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</guid><description>The International 2020 via Valve
MobaGenie,- Dota 2 dengan The International-nya hingga hari ini masih tetap kukuh berdiri di puncak tahta sebagai Game dengan hadiah Tournament Esports terbesar sepanjang masa.&amp;nbsp;
Tahta tersebut sudah diraih Dota 2 dari semenjak The International 1 Tahun 2011 silam. dan dari Tahun ke Tahun, TI Dota 2 selalu mengalami kenaikan Total hadiah hingga pada seri terbaru yaitu TI 11 (The International 2020), total hadiah mencapai angka fantastis yaitu $40 Milion US Dolar.</description></item><item><title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid><description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description></item><item><title>Maelstorm Dan NS Prediksi 5 Tahun Ke Depan LOL Lebih Populer Dari Dota 2 Di Wilayah CIS</title><link>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 10:23:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</guid><description>dota2 vs LOL via onlineesports.com
MobaGenie, - Berbicara masalah popularitas dan rivalitas LOL dan Dota 2 memang tidak akan pernah ada habisnya. keduanya hampir seimbang baik dari besarnya hadiah, besarnya komunitas dan juga besarnya Event major resmi yang digelar tiap Tahunnya. Baik DOTA 2 dengan The International-nya dan LoL dengan World Championship-nya, keduanya memiliki jumlah hadiah besar dan fans besar di seluruh Dunia yang menjadikan keduanya bak Rivalitas CR7 dan Lionel Messi.</description></item><item><title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title><link>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid><description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description></item><item><title>Jago Invoker Di Game Dota, Amer “Miracle” Al Barkawi Ungkap Player Panutan Nya</title><link>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 14:06:38 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</guid><description>Miracle via Gamebrott.Com&amp;nbsp;&amp;nbsp;
MobaGenie, - Semua pemain Game meskipun seorang Professional sekalipun kebanyakan mempunyai Guru atau panutan dalam bermain Game. tak terkecuali dengan Miracle. player Dota 2 perih gelar Major serta The International 2017 yang bernama asli Amer “Miracle” Al-Barkawi ini pun mempunyai panutannya sendiri dalam bermain Dota 2.
mengutip dari Kincir.com, Malui Channel RuHub di Youtube, Miracle mengaku belajar Hero Invoker dengan cara menonton siaran langsung Sumiya.&amp;nbsp;
“Saat ini, saya sedang kembali menggali keahlian menggunakan Invoker setelah lama tidak memakainya banyak hal yang saya lupa tentang Hero ini.</description></item><item><title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title><link>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link><pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid><description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via theverge
MobaGenie - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item></channel></rss>