<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Game PC on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/game-pc/</link><description>Recent content in Game PC on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/game-pc/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</guid><description>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4 / pict via PUBG Corp
MobaGenie - Jika Kalian menyukai film bertema mata-mata dan tentu saja PUBG, Survivor Pass terbaru yang baru saja release adalah paket lengkap dari keduanya. Kalian sekarang dapat mengenakan jas dan gaun koktail layaknya seorang "agen pembunuh bayaran profesional." Kalian juga dapat memilih beberapa pilihan pakaian yang bergaya modern. Semua itu bisa Kalian dapatkan sekarang dengan membeli Survivor Pass 3: Wild Card untuk Xbox One dan PlayStation 4.</description></item><item><title>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!</title><link>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</link><pubDate>Wed, 29 May 2019 23:29:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</guid><description>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!
MobaGenie -&amp;nbsp; Di jaman serba canggih seperti sekarang ini bermain game sudah bukan lagi identik dengan kaum laki-laki saja, terbukti dengan banyaknya gamer dari kaum perempuan saat ini yang bisa dengan mudah kita jumpai di dunia maya. bahkan banyak dari mereka yang tidak hanya bermain game untuk sekedar iseng saja, melainkan sudah menjadikannya sebagai sumber mata pencahariaan.</description></item><item><title>Gamer Cantik Yang Jago Main Pubg</title><link>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</link><pubDate>Fri, 24 May 2019 00:19:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</guid><description>Cewe Cantik Yang Jago Main Pubg / img via
MobaGenie - Selain kaum adam, ternyata tidak seikit pula kaum Hawa yang memainkan Game PlayerUnknown's Battlegrounds loh. dan kerennya lagi, selain jago, mereka juga mempunyai paras cantik yang bakal bikin kaum adam meleleh dibuatnya. Tidak percaya, tonton video mereka di video Gamer Cantik Yang Jago Main PUBG berikut ini.
(Genie/News/Video)</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title><link>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link><pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid><description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via theverge
MobaGenie - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description></item><item><title>Game for peace, Pengganti Game PUBG di China Raup 14 Miliar Dalam 3 Hari, Begini Penampakannya</title><link>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</link><pubDate>Sat, 18 May 2019 20:56:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</guid><description>Game for peace / img via firepost
MobaGenie - Beberapa waktu yang lalu, Tencent secara resmi telah mengganti Game PUBG dengan Game yang berjudul Game for peace husus untuk Negara China/Tiongkok dikarenakan ketatnya peraturan media hiburan dari pemerintah Tiongkok.
Game Game for peace sendiri berhasil meraup penghasilan sebesar 14 miliar hanya dalam waktu 3 hari saja di toko aplikasi iOS Store. ini menunjukan mayoritas gamer di tiongkok sangat menyukai genre game battle royale di perangkat seluler.</description></item><item><title>Fitur 'Anti Kecanduan' PUBG Dirilis Global : Seberapa Efektif kah?</title><link>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 05:52:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</guid><description>Pubg Wallpaper / via TehSpot
MobaGenie - Seperti kita tau, banyak Negara di Dunia yang memblokir game PUBG dengan berbagai alasan, dan salah satunya adalah karena efek kecanduan atau adiktif yang ditimbulkan oleh Game PUBG. Merasa terancam dan semakin tersudut, developer pun mulati membenahi game PUBG agar tetap bisa dimainkan di berbagai negara tanpa harus terkena blokir dari pemerintah di negara tersebut.
PUBG Corp, selaku developer dari Game PUBG dan PUBG Mobile baru saja resmi meluncurkan fitru terbarunya sebagai bagian dari langkah PUBG untuk mencegah pemain memainkan game pubg dengan tidak proporsional dan sekaligus untuk menghindarkan pemain terkena efek kecanduan.</description></item><item><title>Tanggal Rilis Apex Legends Season 2 Terungkap, Berikut Ekspektasi Fans dan Bocoran Fitur Barunya!</title><link>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 00:44:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</guid><description>Apex Legends wallpaper / via EA Games
MobaGenie - Apex Legends adalah salah satu game battle royale paling popular saat ini. falshback pada saat pertama kali peluncuran satu tahun lalu, game ini berhasil menembus angka 1 juta download hanya dalam hitungan jam setelah pelunjuran perdananya. Dalam rangka untuk mempertahankan dominasi Apex Legends di genre Battle Royale, Respawn Entertainments dan EA Games sudah berencana untuk meluncurkan Apex Legends season 2.</description></item></channel></rss>