<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dota 2 on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/dota-2/</link><description>Recent content in Dota 2 on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 25 Oct 2020 17:18:33 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/dota-2/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Caster Dota 2 Asal Rusia Sebut Bermain MOBA di Perangkat Mobile "Tidak Masuk Akal"</title><link>https://mobagenie.my.id/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</link><pubDate>Sun, 25 Oct 2020 17:18:33 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</guid><description>MaelStorm via Afkgaming.com
MobaGenie,- Peluncuran Apple 12 pastinya banyak ditunggu Gamer Mobile tak terkecuali bagi mereka yang menyukai Genre MOBA, karena dengan spek device yang bagus pastinya pengalaman bermain akan lebih menyenangkan.&amp;nbsp; namu ada hal yang tak biasa sehubungan dengan peluncuran produk apple seri ke 12 kali ini dimana Apple secara langsung mengumumkan mengenai akan hadirnya League of Legends: Wild Rift di Iphone 12 tersebut dengan membawa banyak fitur yang akan membuat pengalaman bermain game yang menyenangkan di perangkat tersebut.</description></item><item><title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid><description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description></item><item><title>Maelstorm Dan NS Prediksi 5 Tahun Ke Depan LOL Lebih Populer Dari Dota 2 Di Wilayah CIS</title><link>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 10:23:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</guid><description>dota2 vs LOL via onlineesports.com
MobaGenie, - Berbicara masalah popularitas dan rivalitas LOL dan Dota 2 memang tidak akan pernah ada habisnya. keduanya hampir seimbang baik dari besarnya hadiah, besarnya komunitas dan juga besarnya Event major resmi yang digelar tiap Tahunnya. Baik DOTA 2 dengan The International-nya dan LoL dengan World Championship-nya, keduanya memiliki jumlah hadiah besar dan fans besar di seluruh Dunia yang menjadikan keduanya bak Rivalitas CR7 dan Lionel Messi.</description></item><item><title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title><link>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid><description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description></item><item><title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title><link>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link><pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid><description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via theverge
MobaGenie - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description></item><item><title>Inilah Game dan Genre Game paling populer di Ajang eSports Dunia awal tahun 2109</title><link>https://mobagenie.my.id/inilah-game-dan-genre-game-paling/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:55:12 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/inilah-game-dan-genre-game-paling/</guid><description>Dota 2 Chongqing Major
MobaGenie - Tahun 90 an esports tidak lebih hanyalah sebuah kompetisi antar teman-teman melawan tim di Local Area, tapi hari ini eSPorts sudah bertranfromasi menjadi ajang kelas Dunia yang sudah tidak bisa dipandang sebelah mata, dengan hadiah mencapai jutaan dollar dan jumlah penonton di arena Tournament yang mencapai puluhan ribu penonton.
Ada begitu banyak nama game besar di&amp;nbsp; Dunia eSports, contohnya ada DOTA 2, League of Legends, CS: GO, Overwatch, League of Legends, Rainbow Six Siege sampa dari Game Mobile seperti PUBG Mobile, Arena of Valor dan Mobile Legends dan masih banyak lagi.</description></item><item><title>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2</title><link>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:38:04 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</guid><description>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2
MobaGenie - Beberapa hari lalu, fans Rex Regum Qeon atau lebih familiar dipanggil RRQ dikagetkan dengan pengumuman pembubaran Divisi Dota 2 mereka melalui sebuah postingan di Instagram Official RRQ.
View this post on Instagram</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item></channel></rss>