<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>professional gamer on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/professional-gamer/</link><description>Recent content in professional gamer on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/professional-gamer/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title><link>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid><description>hayden krueger / (Steven D'Souza/CBC)
MobaGenie - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description></item><item><title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid><description>MobaGenie - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description></item></channel></rss>