<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>PUBG Mobile on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/pubg-mobile/</link><description>Recent content in PUBG Mobile on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/pubg-mobile/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</guid><description>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers
MobaGenie - PUBG dan PUBG Mobile menjadi salah satu Game terpopuler di Indonesia belakangan ini. imbasnya tentu saja ada banyak sekali Conten Creator Game PUBG di Youtube Indonesia yang bisa kita temukan di Youtube.
Nah, dari sekain banyak Content Creator, ada banyak sekali macamnya, dari mulai yang memang fokus memberikan tutorial dan tips seputar game PUBG, ada yang fokus pada update atau info seputar Event Esports PUBG, ada yang fokus pamer jumlah UC, pamer Skin mahal, dan tentu saja tidak ketinggalan ada mereka yang hanya fokus pada sisi hiburannya saja.</description></item><item><title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid><description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentral
MobaGenie - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description></item><item><title>Apa itu Push To Talk Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</guid><description>Apa itu "Push To Talk" Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu / img via sportskeeda
MobaGenie - Jika Kalian memainkan PUBG Mobile dan menggunakan fitur obrolan suara, maka Kalian mungkin pernah melihat opsi "Push To Talk." Banyak pemain masih tidak tahu untuk apa opsi PUBG Mobile ini dan apa fungsinya. Sementara beberapa dari kalian mungkin sudah tahu tetapi belum atau tidak mau menggunakannya sampai sekarang. Jadi di artikel ini, Mobagenie.</description></item><item><title>Game for peace, Pengganti Game PUBG di China Raup 14 Miliar Dalam 3 Hari, Begini Penampakannya</title><link>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</link><pubDate>Sat, 18 May 2019 20:56:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</guid><description>Game for peace / img via firepost
MobaGenie - Beberapa waktu yang lalu, Tencent secara resmi telah mengganti Game PUBG dengan Game yang berjudul Game for peace husus untuk Negara China/Tiongkok dikarenakan ketatnya peraturan media hiburan dari pemerintah Tiongkok.
Game Game for peace sendiri berhasil meraup penghasilan sebesar 14 miliar hanya dalam waktu 3 hari saja di toko aplikasi iOS Store. ini menunjukan mayoritas gamer di tiongkok sangat menyukai genre game battle royale di perangkat seluler.</description></item><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item><item><title>5 Game Mirip Pubg Untuk Android Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:45:57 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</guid><description>MobaGenie - Seiring dengan kepopuleran PUBG dan Battle Royale atau BattleGrounds, Game ber Genre Battle Royale dengan Gameplay mirip PUBG terus bermunculan, mulai dari versi PC seperti Fortnite, Apex Legends maupun versi Android. Untuk versi Android sendiri ada sangat banyak sekali di Play Store, tapi tidak semuanya berkualitas, jangan membuang-buang quota kalian untuk Game yang belum jelas.
Maka dari itu, MobaGenie berikan 5 list Game Battle Royale mirip PUGB Mobile yang bisa kalian mainkan di Android terbaru di bulan April 2019.</description></item><item><title>Kisah Hidup Brendan Greene Pencipta 'PUBG' : Dari Pengangguran, Hidup dari Tunjangan Pemerintah Sampai menciptakan game miliaran dolar</title><link>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:43:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</guid><description>Brendan Grenee Creator Game PUBG
MobaGenie - Enam Tahun lalu, pada saat Brendan Greene berumur 37 Tahun, dirinya mengalami banyak masalah dalam hidupnya, dari mulai hanya berpenghasilan 300 Dolar AS sebulan, sampai bercerai dengan sang istri. Sekarang, dia adalah orang yang sukses mempopulerkan genre "Battle Royale", dan salah satu Game yang dia buat PlayerUnknown’s Battlegrounds atau biasa disingkat PUBG berhasil meraup pendapatan mencapai lebih dari 12 triliun di Tahun 2018.</description></item><item><title>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</guid><description>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019
MobaGenie - PUBG adalah Game Online multiplayer Battle Royale yang saat ini lagi banyak digandrungi banyak Gamer di seluruh Dunia tak terkecuali di Indonesia. Dikembangkan oleh PUBG Corporation, PUBG resmi dirilis pada Bulan Disember 2017 untuk OS Windows melalui Steam Sore, sedang baru-baru ini PUBG juga merilis versi Play station 4 dan juga XBOX.
Pada bulan maret 2018, mereka juga merilis versi Mobile yang bisa dimainkan dengan gratis.</description></item><item><title>Tembus Angka 12 triliun, PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</guid><description>PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018
MobaGenie - Meski banyak isu Banned di beberapa negara besar seperti halnya India, ternyata pendapatan yang diperoleh PUBG Corp di Tahun 2018 tetap saja mencapai angka yang fantastis. hal ini diungkapkan oleh salah satu situs ternama asal Korea Selatan, Naver.
Melalui salah seorang analis game ternama Daniel Ahmad, Naver mempublikasikan hasil analisa pendapatan yang diperoleh PUBG Corporation selama Tahun 2018 yang diposting oleh Daniel di Twitter pribadinya.</description></item><item><title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid><description>MobaGenie - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.
Darkest Night di PUBG Mobile
Selain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description></item><item><title>Game Android Terbaik April 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</guid><description>MobaGenie - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description></item><item><title>Prank Ghillie Suit PUBG dari Baim Wong jadi Trending di Youtube</title><link>https://mobagenie.my.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:06:42 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</guid><description>Mobagenie - Berbeda dengan di luar Negeri yang sudah mulai meredup semenjak munculnya Game Apex Legends. Game PUBG di Indonesia saat ini justru tengah naik daun dan menjadi Game paling banyak dimainkan dan dibicarakan baik itu di situs berbagi foto seperti Instagram maupun jejaring Video terbesar di Dunia, Youtube.
Dan Baim Wong sepertinya tidak mau menyia-nyiakan momen tersebut dengan menggunggah sebuah Video Prank berjudul "BAIM Pura-Pura jadi SEMAK-SEMAK .. PRANK Jail TINGKAT DEWA !</description></item><item><title>Brendan Greene blak-blakan Soal Game PUBG seri 3</title><link>https://mobagenie.my.id/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</link><pubDate>Mon, 06 May 2019 16:39:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</guid><description>MobaGenie - Sebagai salah satu Game yang sangat populer di Tahun 2019, dan juga sebagai&amp;nbsp;Game&amp;nbsp;yang sukses mempopulerkan Genre Battle Royale, tentu saja banyak Gamer yang menantikan seri lanjutan dari PUBG. namun sayangnya, seperti yang MobaGenie kutip dari PCMag, salah satu orang yang memegang peranan penting di PUBG yaitu Brendan Greene, yang mana adalah pencipta dari Game PUBG justru blak-blakan mengungkapkan bahwa dirinya sama sekali tidak tertarik untuk membuat PUBG versi 2 atau sekuel-nya.</description></item></channel></rss>