<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Amps on MobaGenie</title>
    <link>https://mobagenie.my.id/amp/</link>
    <description>Recent content in Amps on MobaGenie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Jul 2021 13:09:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/amp/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7 Hero Mobile Legends Yang Cocok Menggunakan Item War Axe</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2021 13:09:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</guid>
      <description>MLBB Logo via Montoon

MobaGenie - Beberapa waktu lalu Moonton menambahkan satu item baru yaiut War Axe. kelebihan dari item ini yaitu menambahkan 20% Movement Speed ketika Stack yang dimiliki sudah penuh atau sebanyak 8 Stack. dan berikut adalah 7 hero yang cocok menggunakan build item War Axe melihat dari kelebihan Pasif.
1. X-Borg
dengan Item baru War Axe Pure Damage yang dihasilkannya akan ikut meningkat ketika menggunakan Item ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apakah Game DotA Bisa Dimainkan Di Android?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jun 2021 13:47:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</guid>
      <description>DOTA 2 via Official
MobaGenie,- Meskipun sudah sangat banyak game MOBA di Android namun faktanya tidak sedikit yang menginginkan game DOTA atau DOTA2 bisa dimainkan di Android. Hal ini terbukti dengan banyaknya pencarian di Google mengenai &amp;ldquo;Cara memainkan Dota di Android&amp;rdquo; dan kata kunci lain yang berhubungan dengan topil tersebut.
Apakah game DotA bisa dimainkan di Android?
Jawabannya bisa! dengan kemajuan teknologi dan keterbukaan sumber daya membuat sekat antara PC, Console dan Mobile gaming hampir tidak lagi ada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bupati Minta Blokir Game ESports, Eks Petinggi Mobile Legends, Lius Andre Buka Suara</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 15:23:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</guid>
      <description>Lius Andre via Ligagame.tv

MobaGenie, - Sebagai salah satu pegiat eSports Tanah Air, Lius Andre dengan tegas menolakwacana pemblokiran&amp;nbsp;dari Bupati Mukomuko&amp;nbsp;untuk beberapa Game termasuk Mobile Legends. Bagi Koh Lius, ketiga game tersebut termasuk dalam ranah olahraga prestasi.

&#34;Tiga game yang disebutkan adalah jenis olahraga yang baru, yaitu eSports. Esports sudah menjadi industri yang besar dan banyak menciptakan peluang kerja loh,&#34; ungkap Lius Andre di media sosial yang MobaGenie kutip dari indosport.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOP 5 Game MOBA Tahun 2021 Dengan Download Terbanyak Di PlayStore</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 13:02:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</guid>
      <description>Phoveous MLBB via Moonton

MobaGenie, - Game dengan Genre MOBA yang awalnya hanya lahir dari sebuah MOD pada 2003 Tahun silam atau yang dikenal dengan DOTA, perlahan menjadi salah satu Genre mainstream tidak hanya di platform PC namun juga platform lain termasuk Mobile.&amp;nbsp;
Game dengan genre MOBA pun terus bermunculan tak terkecuali untuk perangkat Android.&amp;nbsp;
Bahkan Game Mobile Legends yang mana adalah Game MOBA terbesar di platform&amp;nbsp; Mobile kini sudah menyentuh angka 400 Juta lebih download.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 Tingkatan Hero di Mobile Legends yang Kamu Wajib Tau!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 18:12:15 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</guid>
      <description>Phoveous mlbb via Moonton
Tingkat MetaTipe hero ini saat ini menjadi hero paling kuat di dalam game. Direkomendasikan untuk diambil pada first pick selama matchmaking dan mereka adalah hero yang sulit untuk dilawan dan di counter.
Tingkat KuatHero yang kuat juga merupakan part dari meta dan lebih banyak dipick pada awal matchmaking. Mereka adalah jenis hero yang dapat mengubah ending permainan di tangan yang tepat.
Tingkat efektifHero tingkat efektif adalah salah satu Hero yang baik digunakan di dalam permainan sesuai dengan peran dan kekuatan mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bupati Mukomuko Minta Kominfo Blokir Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 12:59:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</guid>
      <description>ML LOGO via Moonton
MobaGenie - Mengutip dari suara.com, Bupati Mukomuko Sapuan meminta Menteri Komunikasi dan Informatika (Menkominfo) untuk memblokir situs dan aplikasi game online Mobile, dan Mobile Legends: Bang Bang.
“Bupati telah menyampaikan surat permohonan untuk meminta Menkominfo melalui Direktorat Jenderal Informatika Kementerian Komunikasi dan Informatika memblokir game online di wilayah Kabupaten Mukomuko,&#34; kata Kepala Dinas Komunikasi dan Informatika Kabupaten Mukomuko Bustari Maller dalam keterangan di Mukomuko, Selasa (22/6/2021) yang dikutip MobaGenie dari suara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EVOS Ranking 4 Dunia Tim Mobile Legends 2021 Versi Esportable, Penjelasan Lengkap!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 18:28:28 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</guid>
      <description>via Evos EsportMobaGenie, - Situs Esportable mempublish laman Ranking Team Mobile Legends dari seluruh Dunia dengan judul &#34;Mobile-Legends Team Ranking 2021&#34;.
Yang menarik adalah ada banyak tim Indonesia yang masuk salah satunya Evos masuk rank 4 besar. berikut ini adalah tabel Raking-nya.&amp;nbsp;
Via Esportable

Bagaimana cara kerja penilaian Poin di Esportable?
Pertanyaan bagus! Pastinya penasaran bagaimana penilaian atau tolak ukur mereka. Berikut penjelasan mereka yang mobagenie kutip.&amp;nbsp;
Total points berdasarkan performa dari teams di tournament&amp;nbsp; dalam 12 bulan terahir dari January 1, 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moonton Bocorkan Penyebab Lag Di Update Terbaru Mobile Legends Dan Cara Mengatasinya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</guid>
      <description>Mobile Legends Next Logo via Moonton
MobaGenie, - Beberapa hari ini Mobile Legends mendadak sering lag dan banyak player AFK dikarenakan tidak bisa bermain dengan lancar. Ahirnya pihak Moonton secara resmi memberikan bocoran info penyebab Lag di Update ML terbaru.

Dari laman tanya jawab&amp;nbsp; &#34;Mengapa terdapat masalah lag setelah update versi? Official Mobile Legends di Facebook, Moonton mengungkapkan jikalau setelah update versi, terdapat sejumlah besar player yang melakukan Download Resource bersamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid>
      <description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team RRQ Resmi Meluncurkan Aplikasi Android, Apa Saja Fitur Yang Didapat? </title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 14:04:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</guid>
      <description>Team RRQ Official App via Playstore
MobaGenie, - Team RRQ adalah salah satu Team Esports papan atas di Indonesia, dengan jutaan fans. Bahkan saat ini RRQ sudah memiliki fans base di luar Indonesia seperti halnya di Thailand, Philipina dan Negara lain di ASEAN bahkan Dunia.
Maka tidak mengherankan jikalau TEAM RRQ pun meluncurkan Aplikasi husus untuk fans mereka.
Dari pantauan MobaGenie, Aplikasi tersebut dirilis pada Bulan Februari 2021. Masih belum terlalu lama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Kamu Wajib Rutin Uninstall Mobile Legends Minimal 1 Bulan Sekali</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:56:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</guid>
      <description>MLBB logo via Moonton
MobaGenie, - Semua Game dan Aplikasi Android itu membutuhkan ruang penyimpanan baik berupa file system yang mana memang wajib ada untuk dapat menjalankan Game maupun file lain yang tidak diperlukan. Misal saja Foto Profil teman, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
Yang jadi masalah adalah file-file tersebut permanen tersimpan dan akan terus bertambah seriring waktu berjalan. Alhasil size game menjadi sangat besar. Normalnya untuk Mobile Legends di bulan Juni Tahun 2021 adalah sekitar 3GB an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Mode Tablet Mobile Legends Di Update Terbaru Juni 2021</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</guid>
      <description>Mode Tablet Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Setelah sekian lama ahirnya Montoon secara resmi memasukan fitur preselect tampilan layar untuk mode Tablet. Buat kalian yang belum tau, sebelum adanya fitur resmi ini, mode tablet hanya bisa dinikmati pengguna Tablet saja atau secara ilegal yaitu dengan menggunakan script mode Tablet.
Emang apa bedanya? Mode tablet memiliki tampilan yang lebih lega dikarenakan ukuran Mini Map, Tombol skill, analog dan menu yang lebih kecil alhasil map jadi terasa lebih lega.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MLBB Jadi Game MOBA Pertama Yang Memasukan Mode Battle Royale?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jun 2021 10:54:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</guid>
      <description>MBB Logo via GamingonPhoneMobaGenie, - Mobile Legends adalah salah satu Game MOBA platform mobile dengan pengguna terbanyak di Dunia dan pengguna aktif mencapai jutaan tiap bulannya.
Namun menjadi besar saja tidak cukup, Deceloper Game pun harus selalu membuat inovasi dan mengikuti trend agar tidak ditinggal para penggunanya. Tak terkecuali Dengan Moonton yang mana memasukan Mode Battle Royale kedalam Game MOBA-nya yaitu Mobile Legends.&amp;nbsp;
Mobile Legends bukan saja menjadi Game MOBA dengan mode Battle Royale, namun juga menjadi yang pertama di Dunia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kenalan Dengan &#34;UniPin Ladies Series&#34;, Ajang Esports Kaum Hawa Terbesar Di Indonesia</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kenalan-dengan-unipin-ladies-series-ajang-esports-kaum-hawa-terbesar-di-indonesi/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 14:44:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kenalan-dengan-unipin-ladies-series-ajang-esports-kaum-hawa-terbesar-di-indonesi/</guid>
      <description>Unipin Ladies Series via IG
MobaGenie, - Bagi Pecinta Esports tanah air pastinya sudah tidak asing dengan Tournament seperti MPL, MDL, ESL, PMPL dan ajang Esports papan atas lain di Indonesia bukan? Namun ada berapa Tournament Esports yang mana husus untuk perempuan Indonesia yang kalian kenal?
Meskipun Esports di Indonesia sudah sangat maju namun untuk Tournament yang mana ditujukan untuk perempuan masih sangat jarang terlebih untuk Tournamen besar.
Kabar bahagianya, salah satu Jasa Top Up game terbesar di Indonesia yaitu UniPin baru-baru ini Menghadirkan ajang Esports bersekala besar yang mana ditujukan bagi perempuan yaitu &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daftar Aplikasi Android Untuk Menstabilkan Dan Menurunkan Ping Game MOBA</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 13:43:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</guid>
      <description>Aplikasi Ping Booster via Playstore

MobaGenie, - Hal paling menyebalkan bagi semua player di Game MOBA adalah masalah Ping tidak stabil alias naik turun atau jumping dan Ping Di atas 100ms yang mana hampir tidak lagi bisa dimainkan.
Nah, berikut ini adalah 5 Aplikasi Android yang mimin sudah test sendiri dan hasilnya memang benar bisa menstabilkan ping dan menurunkan ping di Game MOBA.
Namun perlu diingat bahwa Kondisi jaringan tetaplah menjadi faktor utama Aplikasi ini hanya memaksimalkannya saja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Youtuber MLBB Terpopuler Dan Hero Signature Mereka PART 1</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 09:57:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</guid>
      <description>Ikhsan Lemon, Markocop, NoobQueen via IG / Tiktok / FB
MobaGenie, - di Tahun 2021 ada sangat banyak sekali Youtuber yang berfokus pada permainan Game Mobile Legends. dari mulai yang bermain semua hero maupun yang hanya memainkan hero utama mereka atau hero signature mereka. dari yang masih merintis maupun yang sudah sukses dan populer dengan jutaan subscriber.
Dan berikut ini MobaGenie berikan 5 Youtuber MLBB Terpopuler dan Hero Signature Mereka PART 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mobile Legends Lite, Kekurangan Dan Kelebihannya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mobile-legends-lite-kekurangan-dan-kelebihannya/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 20:52:53 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mobile-legends-lite-kekurangan-dan-kelebihannya/</guid>
      <description>ML Lite vs ML Original size comparison
MobaGenie, - Pernah mendengar Mobile Legends Lite? Apa justru baru mendengar dan tidak tau sama sekali? Berikut MobaGenie berikan penjelasan singkatnya.
Mobile Legends Lite adalah versi MLBB Mod Unofficial oleh komunitas Moding MLBB dimana membuang semua fitur yang tidak perlu seperti Skin, Event, Video Hero di Lobby, dan semua fitur lain yang tidak wajib ada.
Apakah MLBB Lite melanggar peraturan Montoon dan beresiko Banned?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Build Hayabusa Offlaner Versi Baim Wong</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 11:19:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</guid>
      <description>Pict via YT / Ikhsan Lemon

MobaGenie,- Beberapa hari lalu Ikhsan Lemon Bermain Mobile Legends melawan Baim Wong dalam Event &#34;Berpetualang Cari Legend Bareng Baim Wong&#34; yang disiarkan langsung melalui Livestream Youtube pribadi Ikhsan Lemon. Di event tersebut, Baim memilih Hayabusa namun bukan sebagai hero Carry atau Jungler melainkan Sidelaner atau Offlaner.&amp;nbsp;
Untuk Emblem, Baim memilih Emblem Assasin dengan Talent Killing Spree. sedang Spell, Baim memilih Execute.&amp;nbsp;&amp;nbsp;

Pict via YT / Ikhsan Lemon</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Honor of Kings Jadi Game Mobile Dengan Pendapatan Terbesar Bulan Januari 2021</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/honor-of-kings-jadi-game-mobile-dengan-pendapatan-terbesar-bulan-januari-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 10:50:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/honor-of-kings-jadi-game-mobile-dengan-pendapatan-terbesar-bulan-januari-2021/</guid>
      <description>Honor of Kings via PRlog
MobaGenie,- Bagi kalian yang belum tau, Honor of Kings adalah Versi Original Game MOBA Mobile (Versi China) Arena of Valor. Honor of Kings mempunyai beberapa versi nama perilisan di beberapa wilayah dan termasuk juga Arena of Valor yang merupakan nama lain untuk wilayah Asia Tenggara dan beberapa Negara lain.
Beberapa waktu lalu, Sensor Tower yang mana adalah perusahaan Analisa Finansial yang fokus pada seputar pasar Game Mobile menerbitkan data terbaru per Januari 2021 mengenai Pendapatan Game Mobile terbesar berdasarkan Sensor Tower’s Store Intelligence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Akai Street Enforcer Jadi Skin Ekslusif Season 19</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/akai-street-enforcer-jadi-skin-ekslusif-season-19/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 11:16:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/akai-street-enforcer-jadi-skin-ekslusif-season-19/</guid>
      <description>Akai Street Enforcer via maimain.id
MobaGenie,- setelah season sebelumnya yaitu Season 18 Moonton memberikan reward atau hadiah ekslusif skin Hero Clint Witch Hunter, maka di season 19 kali ini Moonton memilih skin hero Akai Street Enforcer untuk skin Ekslusif Season 19.
Skin ini bisa kalian claim secara graris ketika reset season yang tinggal beberapa hari lagi.
Buat kalian yang penasaran seperti apa tampilan dari Skin Akai Street Enforcer, berikut MobaGenie berikan pict dari skin tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montoon Banned 30 Tahun Bagi Pengguna Cheat Map Hack</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 15:19:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</guid>
      <description>MLBB Banned Pict / SEAGM News
MobaGenie,- Salah satu Cheat yang banyak digunakan player Mobile Legends adalah Cheat Map Hack, dikarenakan cheat ini sangat menguntungkan penggunanya.&amp;nbsp;
Bagaimana tidak, dengan Cheat map hack maka player bisa melihat kondisi dan pergerakan lawan tanpa harus berada di dekatnya. Dengan demikian mereka bisa mengatasi gank atau serangan mendadak dari tim lawan.
Maka tidak mengerakan jikalau Montoon sangat tegas dalam mengatasi pengguna Cheat tersebut mengingat sangat merugikan player lain yang tidak menggunakan Cheat dengan ganjaran Banned selama 30 Tahun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ahirnya Singapura Mempunyai Liga MPL Sendiri</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 14:08:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</guid>
      <description>MLBB ESports Player / Photos / St Files

MobaGenie,- Meskipun Singapura rutin mengikuti ajang MPL, namun Singapura sebelumnya tidak pernah menggelar MPL sendiri namun bergabung dengan Malaysia dibawah MPL MYSG.&amp;nbsp;
Dan Tahun ini menjadi Tahun pertama MPL SINGAPORE (MPL SG) digelar.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
mengutip dari laman The Strait Times, berdasarkan pemgumuman resmi oleh Singtel selaku penyelenggara pada Feb 4 kemarin, Dalam season perdana ini, MLBB Professional League (MPL Singapore), berhadiah total sebesar $100,000, dan diselenggarakan oleh Singtel, PVP Esports dan Moonton selaku Developer Game MLBB.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>List Hero Meta Mobile Legends Season 19</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 20:01:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</guid>
      <description>Paquito MLBB / VPEsports

MobaGenie,- Apa itu META? dalam Dunia Game MOBA, META adalah kependekan dari &#34;Most Evective Tactics Available&#34; atau dalam bahasa Indonesia yaitu, &#34;Taktik paling efektif yang tersedia&#34; atau dengan kata lain Strategi atau cara terbaik saat ini.&amp;nbsp;
dari penjelasan di atas jelas sekali Hero META adalah hero terbaik yang bisa digunakan dari semua hero yang ada.&amp;nbsp;
lalu kenapa bisa ada hero yang masuk META dan ada yang tidak?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Julukan Nyeleneh Di Game Mobile Legends Ala Bkent Part #1</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:30:31 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</guid>
      <description>Bkent / Spin Esports

MobaGenie,- Brandon Kentjana atau lebih dikenal dengan BKENT, adalah seorang Youtuber ternama yang biasa mengisi channelnya dengan konten seputar dunia Mobile Legends. dari mulai video bermain Mobile Legends,&amp;nbsp; video Reaction dirinya pada Permainannya sendiri, sampai reaction untuk video permainan Pro Player di Event besar seperti MPL ID, MPL I, MSC, dan M2.
Dan dari video reaction BKENT tersebut, muncul banyak sekali julukan nyeleneh yang mungkin tidak pernah terpikirkan oleh orang lain yang dilontarkan dirinya baik itu untuk hero Mobile Legends, maupun untuk Pro Player itu sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bren Esports Memilih Chou Untuk Skin Ekslusif M2, Ini Dia Alasannya!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 09:34:51 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</guid>
      <description>Chou MLBB via Moonton
MobaGenie, Gelaran M2 Wordl Championship baru saja selesai beberapa hari yang lalu. Dan dari ajang tersebut Bren Esports Team asal Philiphina menjadi Juara 1 setelah mengalahkan Team Burmese Ghouls asal Myanmar di babak Grand Final.
Dengan posisinya sebagai Juara 1, maka Bren Esports pun berhak untuk mendapatkan skin ekslusif M2 dari Moonton seperti halnya Evos Esports pada gelaran M1 Tahun lalu.
Dari hasil diskusi pemain Bren Esports untuk menentukan siapakah hero yang nantinya akan mereka berikan skin eksklusif pada sesi tanya jawab di M2, ahirnya mereka pun sepakat untuk memberikan skin eksklusif ke Chou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beberapa Alasan Kenapa LoL Wild Rift Gagal Saingi Mobile Legends Di Indonesia</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/beberapa-alasan-kenapa-lol-wild-rift-gagal-saingi-mobile-legends-di-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jan 2021 12:00:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/beberapa-alasan-kenapa-lol-wild-rift-gagal-saingi-mobile-legends-di-indonesia/</guid>
      <description>MLBB / LoL WR via Google Images
MobaGenie, - Dari awal berita kemunculan LoL Wild Rift akan hadir di platform Mobile (ios dan Android) banyak netizen dan media online yang beranggapan game ini bakal mengahiri dominasi ML di platform MOBA Mobile setidaknya di Indonesia. Namun pada kenyataannya, bahkan sampai pada perilisan final game ini diluar beta test, hype dari game LoL WR justru cenderung menurun.&amp;nbsp;
Bisa dilihat dengan tidak banyaknya konten mengenai LoL WR di Youtube baik dari Pro Gamer maupun influencer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Moba Indo Lokapala Salip Rating Aov Dan Tembus 1 Juta Download Playstore</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-indo-lokapala-salip-rating-aov-dan-tembus-1-juta-download-playstore/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 18:24:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-indo-lokapala-salip-rating-aov-dan-tembus-1-juta-download-playstore/</guid>
      <description>LOKAPALA / Anantarupa StudiosMobaGenie,- Menjadi Developer Game dengan Genre mainstream seperti Genre MOBA tidaklah mudah. selain membutuhkan server Game dengan resource besar untuk dapat menghandle banyak pemain tanpa mengalami lag yang tentunya sangat memakan banyak biaya, Genre MOBA untuk saat ini sudah sangat banyak pesaing dan pemain besar di dalamnya. seperti halnya Moonton yang hampir menguasai 80% dari total populasi Gamer MOBA Mobile saat ini dan Riot Games yang adalah pemain besar di platform PC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dari Jess Jadi Zed No Limit Saking Jagonya Main ZED Di LoL Wild Rift, Berikut Buildnya!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/dari-jess-jadi-zed-no-limit-saking-jagonya-main-zed-di-lol-wild-rift-berikut-bui/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 18:07:53 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/dari-jess-jadi-zed-no-limit-saking-jagonya-main-zed-di-lol-wild-rift-berikut-bui/</guid>
      <description>Jess No Limit/Zed LoL via Reddit, IG Jess
MobaGenie ,- jikalau kalian mengikuti Pentaboom Showdown kemarin pastinya kalian tau Zed jadi Champion paling banyak dimainkan Jess No Limit selain di babak Grand Final.
wajar jikalau Jess lebih banyak memakai ZED karena dirinya memang sangat lihai memainkannya. Bahkan beberapa kali Jess mendapat MVP darinya.
bahkan karena saking sakitnya Damage hero ZED Jess No limit, fans yang memang biasa seneng usil dan becanda pun mengganti Nick dari Jess No Limit menjadi Zed No Limit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iko Uwais dan Al Ghazali Bintangi Film Winter Clash, Film Pendek Adaptasi Mobile Legends!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 18:43:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</guid>
      <description>Iko Uwais dan Al Ghazali via Fandom.com, Pikiran-rakyat.com / Moonton
MobaGenie,- Halo Mogie.. bagi penggemar film laga pastinya sudah tidak asing lagi dengan aktor laga Iko Uwais bukan? salah satu aktor laga Indonesia terbesar saat ini yang sudah banyak membintangi film laga yang sangat populer di Dunia dari mulai The raid 1 dan 2, Headshot hingga film Star Wars ini bakalan beradu akting dengan Al Ghazali di Film Winter Clash.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anggota Kongres Amerika Serikat AOC Sebut &#34;Elo&#34; League of Legends Membantu Melatih kesabarannya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/anggota-kongres-amerika-serikat-aoc-sebut-elo-eague-of-legends-membantu-melatih/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 21:56:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/anggota-kongres-amerika-serikat-aoc-sebut-elo-eague-of-legends-membantu-melatih/</guid>
      <description>AOC via pcgamesn.comMobaGenie,- seperti halnya Politikus Alexandria Ocasio-Cortez (AOC) mengisi hari-harinya dengan bekerja keras sebagai Perwakilan AS untuk distrik kongres ke-14 di New York. Namun diluar pekerjaannya tersebut, AOC tetaplah hanya perempuan seperti pada umumnya yang mempunyai hobi bermain Game MOBA PC Populer League of Legends. bahkan dalam satu kesempatan melalui Streaming Twitch, AOC mengungkap menaikan peringkat Rank di LoL sebagai pelajaran berharga dalam melatih kesabaran.

Setelah debut Streaming Twitch perdananya dimana dirinya mendorong viewernya untuk memilih presiden AS berikutnya, AOC kembali ke Twitch dengan melakukan streaming Game Among Us.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mobile Legends M2 World Championship 2021 Akan Digelar Secara Offline Di Singapura</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2020 19:05:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</guid>
      <description>Mobile Legends M2 World Championship Banner via dotesports.com
MobaGenie,- berdasarkan siaran pers resmi Moonton yang dilansir dari laman dotesports.com, Kejuaraan Dunia kedua Mobile Legends akan diadakan di Singapura pada Januari 2021, dengan total hadiah sebesar $ 300.000.
Moonton bekerjasama dengan Asosiasi Singapore’s Cybersports, Asosiasi Online Gaming serta didukung oleh Dewan Pariwisata Singapura.&amp;nbsp;
Turnament Mobile Legends M2 World Championship 2021 akan menjadi ajang esports offline pertama yang diadakan di kawasan Asia Tenggara di tahun 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Champions Legion, Game MOBA 200 MB Dengan Grafik Ngalahin Mobile Legends? </title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2020 23:08:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</guid>
      <description>pict via YouTube.com
MobaGenie, - Pagi Mogie.. kali ini MobaGenie mau bahas Game MOBA Mobile yang boleh dibilang baru karena baru dirilis 1 Oktober Tahun 2019 kemarin di Google Play Store. kenapa Genie review karena game ini mempunyai Rating 4,1 dan 5 juta download di Play Store, jadi sudah pasti ini game bagus.&amp;nbsp;

Kita Intip Tag line game ini dulu ya..
&#34;A competitive 5V5 MOBA with small size and fully localized content has arrived!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kolaborasi Dengan Riot Games, Weird Genius Rilis Lagu &#34;All in&#34; Untuk Tema Game League of Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kolaborasi-dengan-riot-games-weird-genius-rilis-lagu-all-in-untuk-tema-game-leag/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Nov 2020 19:36:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kolaborasi-dengan-riot-games-weird-genius-rilis-lagu-all-in-untuk-tema-game-leag/</guid>
      <description>Weird Genius x LoL via liputan6.com , LoL Official
MobaGenie, - Weird Genius yang beranggotakan Eka Gustiwana, Reza Oktovian, dan Gerarld Liu baru-baru ini meluncurkan single terbaru mereka dengan judul &#34;All In&#34;.
Bukan seperti lagu biasa yang dirilis WG (Weird Genius), lagu tersebut adalah lagu hasil kolaborasi WG dengan Riot Games sebagai salah satu lagu Tema Official League of Legends : Wild Rift. keren bukan!
pada awak media yang dikutip dari laman pikiran-rakyat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manny “Pacman” Pacquiao Resmi Menjadi Brand Ambasador Mobile Legends Philiphina</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/manny-pacman-pacquiao-resmi-menjadi-brand-ambasador-mobile-legends-philiphina/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Nov 2020 11:06:44 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/manny-pacman-pacquiao-resmi-menjadi-brand-ambasador-mobile-legends-philiphina/</guid>
      <description>MLBB x Pacquiao via bworldonline.com
MobaGenie, - melalui laman bworldonline.com, DUNIA tinju dan esports di Negara Philiphina baru-baru ini heboh dengan pemberitaan Manny “Pacman” Pacquiao yang menjadi duta game multiplayer online battle arena (MOBA) populer Mobile Legends: Bang Bang (MLBB) untuk Negara Philipina.
Bertepatan dengan pencapaian satu miliar unduhan di seluruh dunia, team yang bekerja untuk MLBB di Philipina mengatakan bahwa mereka bangga menyambut legenda tinju tersebut menjadi bagian keluarga besar MLBB Philipina, sekaligus menjadikannya sebagai contoh wujud kualitas yang membuat seseorang berhasil dalam permainan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moonton Buka Kesempatan Jadi Pro Player Mobile Legend Melalui 2020 MDL Draft? Apakah Itu?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Nov 2020 16:08:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</guid>
      <description>NMA via Hitekno.com
MobaGenie,- Bagi kalian yang bermimpi jadi Pro Player namun kesulitan dalam memulai karir dikarenakan minimnya pengalaman dan koneksi di Esports, maka kali ini Moonton membuka peluang lebar bagi kalian untuk mewujudkan mimpi kalian tersebut.
mengutip dari lama hitekno.com, Moonton kembali berkolaborasi dengan Nimo TV menghadirkan turnamen Nimo TV Mobile Legends: Bang Bang Arena (NMA) Season 2.
Sebanyak 3.519 tim tercatat telah mendaftar melalui registrasi yang dibuka pada 3-9 November lalu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game MOBA Mobile Terbaik Di PlayStore Dari Berbagai Aspek Tahun 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 22:35:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</guid>
      <description>Playstore Moba Game via Eklusif
MobaGenie,- Hingga saat ini sudah sangat banyak Genre MOBA di perangkat Android yang dirilis di Toko Playstore. salah satu yang baru rilis dan banyak ditunggu yaitu LoL Wild Rift.&amp;nbsp;
dan dari semua Game yang rilis, pastinya ada satu Game yang masuk dalam kategori Game Moba terbaik baik dari Rating, Jumlah downoad dan sebagainya.&amp;nbsp;
maka dari itu, tulisan ini dibuat untuk bahan referensi bagi kalian yang bingung mencari atau menentukan Game apa yang harus kalian pilih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Evos Ladies Juara 1 Woman Star League WSL Invitational 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Nov 2020 23:04:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</guid>
      <description>Evos Ladies via Evos Esports

MobaGenie,- Salah satu Turnamen Mobile Legends ladies terbesar di Indonesia yaitu Woman Star League (WSL) Invitational 2020 ahirnya selesai pada hari ini setelah melalui Babak playoffs yang cukup panjang dan sengit.&amp;nbsp;
Tournament yang diadakan dari tanggal 7 November 2020 ini pun menetapkan Evos Ladies sebagai juara 1 WSL Invitation Tahun ini.
Siren Moon menjadi lawan terkuat Evos Ladies WSL dan menduduki posisi juara 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 15 November 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Nov 2020 10:31:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</guid>
      <description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top 15 Tournament Esports Dota 2 Terbesar Sepanjang Masa</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 13:12:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</guid>
      <description>The International 2020 via Valve
MobaGenie,- Dota 2 dengan The International-nya hingga hari ini masih tetap kukuh berdiri di puncak tahta sebagai Game dengan hadiah Tournament Esports terbesar sepanjang masa.&amp;nbsp;
Tahta tersebut sudah diraih Dota 2 dari semenjak The International 1 Tahun 2011 silam. dan dari Tahun ke Tahun, TI Dota 2 selalu mengalami kenaikan Total hadiah hingga pada seri terbaru yaitu TI 11 (The International 2020), total hadiah mencapai angka fantastis yaitu $40 Milion US Dolar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabungan Raib Rp 22 Miliar, EVOS Earl Absen Di Final WSL Mobile Legends 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/tabungan-raib-rp-22-miliar-evos-earl-absen-di-final-wsl-mobile-legends-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 15:48:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/tabungan-raib-rp-22-miliar-evos-earl-absen-di-final-wsl-mobile-legends-2020/</guid>
      <description>Winda Earl via Evos Esports
MobaGenie,- Bagi player Dota dan Mobile Legends pastinya sudah sangat familiar dengan sosok Winda Lunardi alias Winda Earl atau Evos Earl. Dengan wajahnya yang cantik dan permainan Mobile Legends-nya yang jago tentu bukan hal sulit bagi dirinya untuk dicintai banyak gamer MLBB maupun Dota 2.
Terlebih posisi dirinya sekarang menjadi member Evos Ladies yang mana adalah salah satu team esport terpopuler di Indonesia.
Winda Earl beserta Team&amp;nbsp; via intipseleb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ikuti Cara Ini Dijamin LoL Wild Rift Yang Ngelag Menjadi Lebih Smooth</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/ikuti-cara-ini-dijamin-lol-wild-rift-yang-ngelag-menjadi-lebih-smooth/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2020 20:44:32 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/ikuti-cara-ini-dijamin-lol-wild-rift-yang-ngelag-menjadi-lebih-smooth/</guid>
      <description>LoL Wild Rift via Riot Games
MobaGenie,- Bagi kalian pemain LoL Wild Rift yang mengalami Drop FPS alias ngelag atau putus-putus, kalian bisa mengikuti cara di bawah ini untuk mendapatkan performa yang lebih Smooth.
namun perlu diingat semua kembali lagi ke spek device yang digunakan. cara di bawah ini hanya memaksimalkan LoL Wild Rift dengan mengurangi effect yang tidak terlalu penting, menurunkan kualitas Grafis, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
jikalau sudah mengikuti semua petunjuk di bawah;namun masing mengalami masalah Drop FPS, itu artinya Device kalian sudah tidak lagi mumpuni untuk menjalankan LoL Wild Rift dan jalan satu-satunya ya, dengan membeli device dengan spek lebih tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mendapatkan Promo Diamond MLBB Melalui VPN Kamboja!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Nov 2020 21:20:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</guid>
      <description>pict via&amp;nbsp;eidura channel
MobaGenie,- Selamat malam Mogie! kali ini Genie mau update seputar tips mengikuti Event Promo Diamond terbaru di MLBB. seperti kita tau Event promo diamond Mobile Legends adalah salah satu event yang paling banyak ditunggu-tunggu para pemain MLBB. alasannya tentu saja Karena di event ini kita bisa mendapatkan diskon besar-besar untuk pembelian item di shop termasuk skin, gacha effect recall tas tas tas dan lain sebagianya. ok langsung saja ke tutorialnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mod Dota 2 League of Legends, menyatukan 2 Game Moba PC Terpopuler dalam 1 Game</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mod-dota-2-league-of-legends-menyatukan-2-game-moba-pc-terpopuler-dalam-1-game/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2020 20:54:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mod-dota-2-league-of-legends-menyatukan-2-game-moba-pc-terpopuler-dalam-1-game/</guid>
      <description>pict via gamegrin.com
MobaGenie, - bingung harus milih main Dota 2 atau League of Legends? daripada bimbang mending main dua-duanya saja. dengan mod ini kalian tidak harus mengintsal dua-duanya, cukup mengintsal Dota 2 beserta mod League of Legends dan kalian tinggal memainkannya dalam mode custom game.
Mod yang diberi nama Dota 2 but League Heroes ini memungkinkan kalian bermain Dota 2 dengan Hero dari Champion League of Legends. mod ini bukan hanya mengganti nama maupun design karakter Hero saja melainkan juga mengganti ability dari Champion League of Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rekomendasi 5 Hero Tank/Fighter Mobile Legends Terbaik Di Bulan Oktober 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2020 12:32:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</guid>
      <description>Hilda MLBB via Moonton
MobaGenie,- Hero tank semi fighter atau Fighter semi tank banyak dipick ahir-ahir ini dikarenakan hero type ini mempunyai armor yang besar dan damage yang sakit yang membuatnya sangat sulit untuk dibunuh seperi halnya Hilda atau Gatot kaca.
Jikalau kalian lebih suka bermain sebagai Tanker atau Fighter, berikut adalah 5 rekomendasi&amp;nbsp; hero tank/fighter bulan oktober 2020 :
1. Hilda (Fighter Tank)
Dengan damage skillnya yang super sakit bahkan bisa membunuh hero lawan hanya dengan satu kali hit, dan juga pasifnya yang mampu memberikan regen dan shield tambahan ketika berada ri bush menjadikannya sangat kuat menjadikan hilda masuk rekomendasi pertama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 30 Oktober 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Oct 2020 11:35:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</guid>
      <description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arena of Valor Resmi Umumkan Kehadirkan Skin Ultraman</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/arena-of-valor-resmi-umumkan-kehadirkan-skin-ultraman/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2020 12:10:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/arena-of-valor-resmi-umumkan-kehadirkan-skin-ultraman/</guid>
      <description>AOV via Official
MobaGenie,- Arena of Valor adalah salah satu game yang sangat populer di Indonesia sebelum kalah bersaing dengan Game Mobile Legends. meskipun untuk di Indonesia Game AOV sudah terbilang sepi pengguna, namun untuk di luar negeri game ini masih banyak diminati, contohnya di Vietnam, game AOV justru menduduki posisi pertama mengalahkan Mobile Legends.
salah satu bukti AOV masih banyak dimainka di luar negeri sana salah satunya yaitu dengan pengumuman perilisan skin terbaru hasil kolaborasi AOV dengan Ultraman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caster Dota 2 Asal Rusia Sebut Bermain MOBA di Perangkat Mobile &#34;Tidak Masuk Akal&#34;</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2020 17:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</guid>
      <description>MaelStorm via Afkgaming.com
MobaGenie,- Peluncuran Apple 12 pastinya banyak ditunggu Gamer Mobile tak terkecuali bagi mereka yang menyukai Genre MOBA, karena dengan spek device yang bagus pastinya pengalaman bermain akan lebih menyenangkan.&amp;nbsp; namu ada hal yang tak biasa sehubungan dengan peluncuran produk apple seri ke 12 kali ini dimana Apple secara langsung mengumumkan mengenai akan hadirnya League of Legends: Wild Rift di Iphone 12 tersebut dengan membawa banyak fitur yang akan membuat pengalaman bermain game yang menyenangkan di perangkat tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Klaim Skin Gratis Di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 07:51:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</guid>
      <description>MLBB logo / via OfficialMobaGenie,- salah satu event yang rutin diadakan oleh Moonton yaitu Amazon Drop, dimana para pemain bisa mendapatkan item gratisan dari event tersebut. kabar baiknya, di bulan September, Moonton&amp;nbsp; kembali menghadirkan event amazon drop edisi ke-16 di Mobile Legends.&amp;nbsp;
Namun seperti event kebanyakan, semua item hanya bisa didapatkan dengan melakukan claim sesuai dengan peraturan yang ditetapkan oleh event tersebut.&amp;nbsp;
Dan berikut tata cara Klaim Skin Gratis di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020 :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Titan Forge Hadirkan 4 Skin Teenage Mutant Ninja Turtles Kedalam Game MOBA SMITE</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/titan-forge-hadirkan-4-skin-teenage-mutant-ninja-turtles-kedalam-game-moba-smite/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 23:21:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/titan-forge-hadirkan-4-skin-teenage-mutant-ninja-turtles-kedalam-game-moba-smite/</guid>
      <description>Smite TMNT Skin via GameSpot.com
MobaGenie,- Teenage Mutant Ninja Turtles atau biasa disingkat TMNT, adalah salah satu serial televisi yang sangat populer di kalangan anak-anak remaja Indonesia yang lahit Tahun 90-an. Meskipun sudah berusia cukup lama, terbukti serial TMNT masih sangat diminati hingga di generasi Milenial saat ini. terbukti dengan diangkatnya TMNT ke dalam film Layar lebar pada Tahun 2014, sampai yang terbaru yaitu hadirnya karakter TMNT di Game Moba SMITE yang akan hadir pada Tahun ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Agar Squad Mobile Legends Centang Biru (Verifikasi Squad)</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Oct 2020 17:47:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</guid>
      <description>Become Verivied Squad via&amp;nbsp;trikcarainternet.com
MobaGenie,- Mempunyai Squad atau menjadi member Squad centang biru atau terverifikasi adalah salah satu kebanggaan tersendiri bagi player Mobile Legends. Namun untuk mendapatkan centang biru pada Squad MLBB tidaklah semudah yang dibayangkan, ada banyak persyaratan berat yang harus dipenuhi agar bisa terverifikasi atau mengajukan verifikasi.&amp;nbsp;
dan berikut ini MobaGenie rangkum beberapa persyaratan yang harus kalian penuhi untuk bisa mendapat centang biru pada squad kalian :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riot Resmi Menutup Dan Mereset Akun Pengguna League of Legends Wild Rift Versi CBT</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/riot-resmi-menutup-dan-mereset-akun-pengguna-league-of-legends-wild-rift-versi-c/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 21:19:14 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/riot-resmi-menutup-dan-mereset-akun-pengguna-league-of-legends-wild-rift-versi-c/</guid>
      <description>LoL Promotion Banner via Official&amp;nbsp;
MobaGenie,- Setelah cukup lama pihak Riot membuka LoL Wild Rift versi Close Beta Test (CBT)-nya, ahrinya Riot Games resmi menutup program Close Beta Test-nya pada tanggal 3 Oktober kemarin.&amp;nbsp;

bagi kalian yang pernah mengikuti program ini maka semua progres akun player kamu dan semua yang pernah ikut akan direset. informasi tersebut disampaikan langsung oleh akun Official LoL Wild Rift :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid>
      <description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top 10 Most Pick Hero Di MPL ID Season 6</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 17:18:44 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</guid>
      <description>MPL Logo via Officiall
MobaGenie,- MPL ID Season 6 sudah hampir memasuki babak ahir Tahun ini. selain banyak Drama dan persaingan sengit dari masing-masing team peserta yang selalu menarik untuk dibahas, ada hal lain yang juga menarik untuk dibahas yaitu masalah Pick hero Mobile Legends di MPL ID Season 6.
Seperti kita tau, setiap Tahun Moonton selalu mengupdate META heronya yang berimbas pada banyaknya pick baik di Mode Ranked maupun di Scene Esports Professionalnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 Alasan Kenapa LoL Wild Rift Wajib Dimainkan Pemain Moba Mobile</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/7-alasan-kenapa-lol-wild-rift-wajib-dimainkan-pemain-moba-mobile/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 10:59:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/7-alasan-kenapa-lol-wild-rift-wajib-dimainkan-pemain-moba-mobile/</guid>
      <description>LoL Wild Rift via Official
MobaGenie, - LoL Wild Rift adalah salah satu Game MOBA Mobile yang paling diantisipasi perilisannya oleh para Gamer Mobile hususnya mereka yang menyukai Genre MOBA. bukan saja karena Game ini merupakan porting dari Game Populer PC yaitu League of Legends, namun ada banyak hal yang membuat Game ini memang sangat layak untuk ditunggu banyak orang, dan bahkan bisa dibilang jadi Game MOBA Mobile yang wajib kalian mainkan tahun ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Termudah Dan Cepat Menambah Kredit Skor Di Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 07:03:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</guid>
      <description>MLBB Credit Score via Gamebrott.com
MobaGenie, - Credit score adalah salah satu persyaratan Player Mobile Legends untuk bisa menggunakan semua mode permainan termasuk mode Ranked. jikalau score player berada di bawah 50 maka player hanya bisa bermain di mode Vs AI yang tentunya sangat membosankan bukan?
Selain menjadi persyaratan untuk bermain di mode Ranked, Credit Score juga bisa memberikan banyak keuntungan terlebih jikalau credit score Kalian berada di angka tertinggi yaitu 110.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid>
      <description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 Hero Mobile Legends Ini Mempunyai Kekuatan Seperti Di Anime</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:43:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</guid>
      <description>MLBB Logo via Official
MobaGenie, - Selain banyak memuat karakter-karakter imut, lucu dan kocak, Film Anime juga banyak yang memuat karakter dengan kekuatan magic yang sangat dahsyat yang yang bisa dengan mudah mengalahkan lawan-lawannya. Begitu pula dengan Game Mobile Legends yang diisi banyak hero yang mempunyai kekuatan super masing-masing. Dan disadari atau tidak, ternyata ada beberapa Hero-hero di Mobile Legends yang mempunyai kekuatan sama persis dengan Karakter di Film Anime loh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maelstorm Dan NS Prediksi 5 Tahun Ke Depan LOL Lebih Populer Dari Dota 2 Di Wilayah CIS</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 10:23:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</guid>
      <description>dota2 vs LOL via onlineesports.com
MobaGenie, - Berbicara masalah popularitas dan rivalitas LOL dan Dota 2 memang tidak akan pernah ada habisnya. keduanya hampir seimbang baik dari besarnya hadiah, besarnya komunitas dan juga besarnya Event major resmi yang digelar tiap Tahunnya. Baik DOTA 2 dengan The International-nya dan LoL dengan World Championship-nya, keduanya memiliki jumlah hadiah besar dan fans besar di seluruh Dunia yang menjadikan keduanya bak Rivalitas CR7 dan Lionel Messi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid>
      <description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com

MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Kesalahan Yang Sering Dilakukan Pemain Hero Support Di Game Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Sep 2020 16:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</guid>
      <description>Carmilla MLBB via Official&amp;nbsp;
MobaGenie, - meski Role supports terbilang lebih mudah dimainkan dibanding Role lain, namun tidak sedikit yang melakukan banyak kesalahan dalam memainkannya. alih-alih membantu, yang ada malah justru membebani Team. dan berikut ini penulis rangkum 5 Kesalahan Pemain Hero Support Yang Sering Dilakukan di Game Mobile Legends yang paling sering dilakukan player Mobile Legends.
1. Built Item Yang Tidak Seharusnya
Build Item adalah salah satu hal yang sangat krusial dalam Game Mobile Legends, salah dalam memilih kombinasi build Item maka bisa dipastikan akan menyusahkan Team sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petinggi Evos Ungkap Harga Oura Ketika Masih Di EVOS Esports</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 13:54:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</guid>
      <description>Aldean Tegar di Empetalk Jonathan Liandi
MobaGenie, - Setelah Beberapa waktu lalu Co-founder RRQ Andrian Pauline memberikan bocoran mengenai harga RRQ Lemon yang mencapai 15 Miliar, kini giliran Petinggi Evos Aldean Tegar memberikan bocoran harga Oura Ketika Masih menjadi Pro Player di Evos Esports.&amp;nbsp;
Melalui channel Pribadi Jonathan Liandi, pada sesi bincang-bincang Empetalk,Jonathan Landi membuka obrolan dengan menanyakan player termahal sejak EVOS MLBB terbentuk. Aldean kemudian menjawab, harga Oura tidak jauh berbeda dengan Lemon, yaitu sekitar 1 juta dolar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fitur Auto Aim Mobile Legends Banyak Dibenci, Ini Alasanny!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 09:05:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</guid>
      <description>Auto Aim MLBB / YT Day Helder
MobaGenie, - Kehadiran Patch besar-besaran di Project Next Mobile Legends memang banyak ditunggu oleh Player Game Mobile Legends dari sejak rumor ini pertama kali berhembus beberapa Tahun silam. Namun nyatanya ketika Project ini resmi dirilis Tanggal 22 September 2020 dengan kode Patch 1.5.16 ada beberapa fitur dan patch yang justru membuat kecewa. salah satu fitur yang paling membuat kecewa banyak player adalah kehadiran auto aim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Atasi LAG Di Game Mobile Legends Dengan 5 Cara Berikut</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</guid>
      <description>MLBB New Logo
MobaGenie.My.Id, - Bermain Mobile Legends memang sangat menyenangkan bahkan&amp;nbsp; bisa bikin ketagihan namun jikalau banyak terjadi Lag, yang ada hanya bikin kita emosi bukanya bikin senang. nah maka dari itu, MobaGenie memberikan 5 trik cara agar kalian terhindar dari permasalahan Lag di Mobile Legends. dan berikut ini 5 cara yang bisa kalian coba.
1. Setting APN Internet
Dengan menyetting atau mengganti APN Internet dengan APN yang tepat akan sangat berpengaruh pada kecepatan internet dan ping di Game Online seperti Mobile legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid>
      <description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kandas Jadi Pro Player, Berikut Beberapa Cara Menjadi Layaknya Pro Player</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</guid>
      <description>Evos.Funny/ evosesports
MobaGenie, - Menjadi Pro Player di era Milenial sudah menjadi salah satu profesi yang diimpikan banyak orang. Selain terkesan keren, populer, banyak fans, menjadi Pro player secara finansial lebih terjamin dari menjadi karyawan di perusahaan swasta maupun Instansi pemerintah, terlebih untuk team besar seperti Evos, RRQ, Aura, Onic dan team kasta 1 lainnya.&amp;nbsp;
Bahkan sekarang Pro Player hampir satu level dengan artis atau penyanyi. contoh nyata JESS No Limit atau Ikhsan Lemon yang banyak masuk di media berita bahkan masuk Televisi Nasional dan banyak di Endorse perusahaan besar seperti Tokopedia, Shopee, Asus dan perusahaan besar lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membeli Diamond Mobile Legend Gratis, Legal Dan Aman Dengan Videobuddy</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 08:47:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</guid>
      <description>Videobuddy
MobaGenie, - Halo Mogie, kali ini Genie mau kasih kalian tips untuk bisa membeli DM Mobile Legends dengan gratis, aman dan Legal. Meskipun ada banyak sekali cara namun kalian harus perhatikan juga faktor keamanannya, baik dari keamanan pada akun kalian maupun aman dari Banned Moonton.&amp;nbsp;
dikarenakan semua yang ilegal sudah pasti memiliki resiko Banned akun yang tinggi oleh Moonton. alih-alih mendapat DM gratis, yang ada justru akun kesayangan kalian yang kena Banned.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Mengikuti Close Beta Test LOL Wild Rift Untuk Pengguna IOS</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 03:58:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</guid>
      <description>Lol Wild Rift/LeagueofLegends.com
MobaGenie, - Halo Mogie, kalian pastinya sudah banyak yang ga sabar buat mainin LoL Wild Rift bukan? yup, sebagai Game dengan popularitas besar di platform PC, sudah pasti banyak yang menunggu Game ini rilis resmi di Platform Mobile.
Seperti kita tau, meski belum ada rilis resmi sampai hari ini, minimal bagi pengguna Android sudah bisa memainkan atau melihat gameplay versi Close Beta Test nya (CBT). sedang bagi pengguna IOS masih harus gigit jari dikarenakan belum ada versi rilis CBTnya sama sekali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Witcher, Peraih &#34;Game of the Years&#34; Yang Tak Bertaring Di Genre MOBA</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/the-witcher-peraih-game-of-the-years-yang-tak-bert/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 17:19:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/the-witcher-peraih-game-of-the-years-yang-tak-bert/</guid>
      <description>MobaGenie, - Bagi sebagian Movie Lovers Dan Gamer hususnya Gamer PC pasti tidak asing dengan Francise Game The Witcher bukan? game besutan CD Projekt Red ini bahkan berhasil menyabet gelar Game of the Year 2016. Melawan beberapa nominasi yang bisa dibilang sangat berat, The Witcher 3: Wild Hunt berhasil menyabet gelar Game of the Year Award dalam ajang GDC 2016 yang bertempat di San Francisco.&amp;nbsp;
pic/steampowered.com&amp;nbsp;
CD Projekt RED selaku pengembang dan publisher dari The Witcher bahkan pernah dengan bangga mengumumkan bahwa secara keseluruhan, kombinasi versi fisik dan digital, penjualan franchise The Witcher sudah menembus angka 50 juta kopi lintas platform.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid>
      <description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jadi Raja Hook Mobile Legends, Penghasilan Youtube FOX MOBA Capai Angka Ratusan Juta!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</guid>
      <description>Pict Profil YT Fox Moba / noxinfluencer.com&amp;nbsp;
MobaGenie - Main franco itu termasuk susah dan tidak banyak yang bisa memaksimalkannya dikarenakan dalam menggunakan Franco sangat tergantung pada skill 1 nya yang berupa Hook dan untuk dapat memaksimalkannya player harus bisa memprediksi gerakan lawan dan timing yang pas agar hooknya tidak mengalami banyak miss.
Dan Fox Moba adalah salah satu player yang sangat lihai dalam menggunakan hero sati ini. saking jago terkadang sampai sulit untuk dipercaya, bahkan tidak jarang dirinya dianggap menggunakan Cheat oleh lawan mainnya akibat terlalu jago ngehook.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pemain Overwatch Pro League Pingsan Setelah Memenangkan Pertandingan Livestream</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pemain-overwatch-pro-league-pingsan-setelah-memena/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 06:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pemain-overwatch-pro-league-pingsan-setelah-memena/</guid>
      <description>Gladiator Birdring / The Gaming House, Wikipedia

MobaGenie, - Peristiwa yang cukup menegangkan dan membuat panik terjadi setelah Pertandingan playoff Overwatch Pro League baru-baru ini. Salah satu pemain top Liga Overwatch tiba-tiba pingsan di depan kamera setelah pertandingan. Peristiwa tersebut&amp;nbsp; berlangsung ketika LIVE streaming di channel resmi dan ditonton ribuan fans dan pemirsa yang langsung bertanya-tanya apa yang sedang terjadi. Pemain tersebut diketahui mengalami gejala seperti flu selama pertandingan dan pingsan sesudahnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marvel Mulai Rambah Dunia Esports MOBA Mobile Di Kawasan Samudra Pasifik</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 02:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</guid>
      <description>Marvel ESL / esports.net
MobaGenie, - Minggu ini ESL Australia, yang mana adalah&amp;nbsp; Perusahaan Esports terbesar di wilayah tersebut, bekerjasama dengan NetEase, selaku developer Game ternama yang berbasis di China, untuk menggelar Marvel Super War Esports partnership.
Marvel Super War sendiri adalah Game MOBA mobile yang dikembangkan oleh NetEase Games. Sekaligus menjadi Game Mobile pertama dari Marvel. Game ini sendiri baru rilis ekslusif di kawasan Samudra Pasifik. dan sebagai bentuk perayaan dari perilisan tersebut, Marvel kerjasama dengan ESL Australia untuk menggelar 2 Turnamen online berskala besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jago Invoker Di Game Dota, Amer “Miracle” Al Barkawi Ungkap Player Panutan Nya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 14:06:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</guid>
      <description>Miracle via Gamebrott.Com&amp;nbsp;&amp;nbsp;
MobaGenie, - Semua pemain Game meskipun seorang Professional sekalipun kebanyakan mempunyai Guru atau panutan dalam bermain Game. tak terkecuali dengan Miracle. player Dota 2 perih gelar Major serta The International 2017 yang bernama asli Amer “Miracle” Al-Barkawi ini pun mempunyai panutannya sendiri dalam bermain Dota 2.
mengutip dari Kincir.com, Malui Channel RuHub di Youtube, Miracle mengaku belajar Hero Invoker dengan cara menonton siaran langsung Sumiya.&amp;nbsp;
“Saat ini, saya sedang kembali menggali keahlian menggunakan Invoker setelah lama tidak memakainya banyak hal yang saya lupa tentang Hero ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Founder RRQ Kasih Bocoran Harga Ikhsan Lemon, Seharga 1 Tiket MPL!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:34:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</guid>
      <description>Pict dok YT Jawa Post / IG Ikhsan Lemon
MobaGenie, - Belum lama ini Andrian Pauline aka RRQ AP yaitu Founder Team RRQ, ngasih bocoran di Youtube Empetalk milik Jonathan Liandi terkait harga Lemon jikalau ada Team yang mau membelinya atau RRQ mau menjualnya.&amp;nbsp;
Hal tersebut diungkap RRQ AP pada sesi bincang-bincang di channel milik Jonathan Liandi yang biasa dikenal dengan EMPETALK.&amp;nbsp;
RRQ AP sendiri menegaskan Kalaupun mau menjual Ikhsan Lemon dirinya&amp;nbsp; tidak akan menjualnya tanpa persetujuan dari Ikhsan Lemon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macam Macam Kelas Gamer Versi MobaGenie</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/macam-macam-kelas-gamer-versi-mobagenie/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:43:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/macam-macam-kelas-gamer-versi-mobagenie/</guid>
      <description>pict / Crelative Commons
MobaGenie, -&amp;nbsp; Main game tidak selamanya karena kebutuhan, ada karena tuntutan profesi, ada karena terpaksa main game biar dibilang kekinian, ada juga yang pure main karena memang seneng main&amp;nbsp; Game dari hati. dan berikut Macam-macam Kelas Gamer versi penulis MobaGenie.&amp;nbsp;
1. Killing Time Gamer = Ini gamer Tier 1, yang boleh dibilang bukan Gamer, karena main game hanya untuk membunuh waktu. contoh, main kalo pas menunggu teman, nunggu bus, nunggu antrian, sampai Menunggu doi bales chat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terkait Pencurian Data, India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 05:21:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</guid>
      <description>pict dok Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Mobile Legends menjadi satu dari sekian Game MOBA Mobile yang banyak dimainkan oleh masyarakat India dalam beberapa Tahun terahir. Namun dikarenakan masalah politik India dan China, beberapa apikasi dan Game terkena pemblokiran karena diduga membocorkan data pengguna India. termasuk MobileLegends tak luput terkena dampak politik kedua Negara.&amp;nbsp;
mengutip latestnews.fresherslive.com Pemerintah India mengatakan: dari 59 aplikasi, beberapa terlibat dalam praktik yang merugikan kedaulatan dan kemerdekaan India, perlindungan India, keamanan negara dan ketertiban umum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Akun Mobile Legends Donkey ex Team Evos dan RRQ Vyn kena Banned Moonton</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</guid>
      <description>pict doc Evos Esports, Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Indonesia dibikin geger gara-gara akun sang juara MLBB World Championship 2019 (M1) sekaligus Ex Team Evos Legends yaitu Donkey dibaned oleh Moonton. tak hanya Donkey pro Player yang terkena Banned namun ada juga dari Team RRQ yaitu Vyn. bahkan mungkin ada lebih banyak pro Player MLBB Indo yang terkena banned hanya saja tidak mau mempublikasikannya?

pict Dok Spin Esports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aktris Sekaligus Penyanyi Cantik Vietnam membuat heboh Fans dan Player Arena of Valor, ini sebabnya! </title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</guid>
      <description>Pict /&amp;nbsp;Yahoo News SG
MobaGenie, - Di Vietnam Arena of Valor (AOV) termasuk game yang sangat populer. saking populernya, hampir semua kalangan di Vietnam memainkannya. sampai-sampai seorang artis disana yang entah karena malu atau takut diketahui fans jikalau kurang jago, memainkan Arena of Valor dengan sembunyi-sembunyi selama 4 Tahun.&amp;nbsp;
Artis tersebut diketahui bernama Hoàng Yến Chibi. dirinya&amp;nbsp; mengungkapkan rahasianya tersebut kepada fans melalui postingan Facebook beberapa waktu lalu.&amp;nbsp;
Melalui postingan tersebut, Artis yang juga seorang penyanyi ini mengajak salah satu fansnya untuk bermain bersama sebagai bentuk perayaan atas pencapaian Rank dirinya yang sebentar lagi mencapai&amp;nbsp; Rank Master, rank Tertinggi di AOV, sekaligus sebagai perayaan Tahun ke 4 dirinya bermain Game AOV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legends of Ace : Jadi 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink, Yuk Intip!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</guid>
      <description>pict Dok Youtube.com
MobaGenie., - Bagi kalian yang merasa jenuh dengan game MOBA mainstream seperti MLBB, AOV, Vainglory postingan ini bisa mengobati rasa jenuh kalian. pasalnya kita bakal ngebahas Game Moba yang kalo di Indonesia terbilang kurang populer, bahkan mungkin jarang yang tau.
MobaGenie tertarik pada Game ini dikarenakan masuk daftar 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink. yang mana dari 9 Game tersebut, rata-rata adalah game non Moba dan dari Francise game populer Dunia seperti Naruto dan NBA 2K, Assasin Creed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rampage Ahirnya Rilis Game MOBA Genesis, Berikut Detail-nya! </title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/rampage-ahirnya-rilis-game-moba-genesis-berikut-detail-nya/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/rampage-ahirnya-rilis-game-moba-genesis-berikut-detail-nya/</guid>
      <description>pict via psu.com
MobaGenie, - Setelah lama ditunggu ahirnya Rampage merilis Game MOBA Genesis. Hadir dengan Genre MOBA dan kombinasi dengan Unreal Engine 4, sudah pasti bakalan menjadi salah satu game Moba yang bakal masuk list Game pecinta MOBA mengingat kualitas grafis Unreal Engine 4 sudah tidak diragukan lagi.&amp;nbsp;di Game Genesis, kalian sudah bisa memilih beberapa Hero dari awal game, yang keseluruhan ada 27 hero default dengan kelas yang berbeda-beda yang bisa kalian mainkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resmi! KONI Memasukkan Esports Sebagai Cabang Olahraga Prestasi di Indonesia!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</guid>
      <description>pict dok Tribunews.com
MobaGenie, - Kabar gembira bagi pegiat olahraga digital aka Esports atau Elektronik Sports pasalnya baru-baru ini Komite Olahraga Nasional Indonesia (KONI) sebagai badan badan yang menaungi Olahraga Nasional resmi memasukkan atau mengakui Esports sebagai cabang olahraga prestasi di Indonesia. 
Seperti kita tau, Esports di Indonesia belakangan memang sedang berkembang pesat baik dari level Nasional maupun level Internasional. dari level Internasional yang terbaru ada EVOS Esports yang meraih gelar juara Dunia di ajang M1 World Championship, kejuaraan Dunia Mobile Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dilanda wabah Covid-19 Esports di Indonesia justru semakin menggeliat!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</guid>
      <description>pict via vpesports.omMobaGenie,- Virus Covid 19 atau Virus Corona memang sudah merusak bahkan mematikan tatanan kehidupan, perekonomian, dan tentu saja Dunia Olahraga atau Sports tidak hanya di Indonesia akan tetapi hampir di seluruh penjuru Dunia.
hal tersebut dikarenkan Dunia Olahraga yang memang selalu identik dengan kegiatan atau aktivitas luar ruangan dan kontak sosial tentu saja berbanding terbalik dengan protokol kesehatan di masa pandemi Covid-19 yang diterapkan di seluruh Dunia yang mana membatasi aktivitas masyarakat untuk beraktivitas di luar ruangan, mengharuskan memakai masker, jaga jarak dan menghindari kontak fisik dengan orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid>
      <description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.comMobaGenie.ID - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:15:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</guid>
      <description>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020! / pict via MoontonMobaGenie.ID - Pergantian season di Mobile Legends berarti juga memasuki pergantian META di game. Baik pemain yang hanya sekedar iseng mengisi waktu luang maupun Pro Player wajib selalu mengikuti META terbaru yang ada pada Mobile Legends, tentu saja agar bisa memenangkan permainan dengan lebih mudah.
Nah, pada season terahir ini tepatnya pada bulan Januari 2020, setidaknya ada 5 hero yang masuk pada kategori HERO META, yang mana HERO META di ML lebih mengacu pada hero yang mana mempunyai Damage besar, Mobilitas tinggi, pertahanan yang sangat baik, dan kelincahan yang luar biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Gamer Cantik Edisi 18</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-gamer-cantik-edisi-18/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 23:32:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-gamer-cantik-edisi-18/</guid>
      <description>Gamer Cantik edisi 18MobaGenie. ID - Selamat pagi Mogie! Setelah hampir 1 Bulan Tidak update postingan mengenal Gamer Cantik, kali ini Genie update lagi, hanya saja agak berbeda pada update kali ini.
Jikalau biasanya Genie posting dengan menggabungkan beberapa foto atau colleague photo lalu mempostingnya di Instagram Genie, Maka di update kali ini Genie Tidak lagi memposting di IG melainkan Genie posting di situs resmi dengan Cara Embed kode Instagram yang disediakan resmi dari Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 21:44:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</guid>
      <description>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?

MobaGenie.ID - Selamat Malam Mogie! Kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA buatan Lokal berjudul Lokapala: Saga of The Six Realms yang sempat santer diberitakan di beberapa situs Game ternama Indonesia sekitar bulan November Tahun 2018 lalu.
Beberpa situs ternama yang memuat berita mengenai Game ini salah satunya ada duniaku.net, duniagames.co.id , indomog.com , today.line.me , gamebrott.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 20:58:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</guid>
      <description>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya / pict via kliknklik.comMobaGenie.ID - Pernah gak si Mogie install Game ampe 1 GB lebih cuman buat nyombain Gamenya bagus apa kagak? atau pernah gak si Mogie nyesel gara-gara udah Download ampe ber&amp;nbsp; Giga-Giga, ternyata harus kecewa karena Game-nya tidak seperti yang kalian harapkan?
Nah, buat Mogie yang mungkin belum tau, di Google Play Store itu sebenarnya ada cukup banyak Game yang gak harus kalian Intsall dulu buat nyobain Game-nya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perbandingan Popularitas Gamer Professional Mobile Legends Indonesia 2018</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 20:01:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Sebenarnya ini postingan adalah salah satu hasil konversi dari postingan IG di MobaGenie yang di post sudah lulayan lama sekitar pertengahan Tahun 2018. Tapi berhubung sayang kalo dibuang gitu saja, ahirnya Genie putusin buat dikonvert menjadi postingan Blog saja. Lagian kalo disini penjelasannya selalu lebih detail karena lebih mudah dan lebih leluasa disini.
Ok balik ke topik.. Pastinya Mogie semua sudah tidak asing dengan beberapa player Game Mobile Legends seperti Ikhsan Lemon, Tuturu ya kan?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>List Youtuber Gaming Cewek Indonesia [New Update : Tuesday, August 13, 2019]</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</guid>
      <description>pict via Youtube.com /&amp;nbsp;Meri OliviaMobaGenie.ID -&amp;nbsp; Dunia Game di Indonesia untuk saat ini sudah semakin maju bahkan sangat pesat. Bisa dilihat dari semakin banyaknya Tournament Esports, Atlet Esports-nya, dan tentu saja tidak ketinggalan Gamer-nya itu sendiri.&amp;nbsp;bahkan Indonesia menjadi market Game terbesar urutan 17 Dunia, yang membuktikan bahwa Indonesia adalah salah satu rumah gamer terbesar di Dunia.
Uniknya, Dunia Game yang awalnya identik dengan Cowok, belakangan mulai perlahan sirna dengan sendirinya seiring dengan banyaknya Gamer Cewek yang bermunculan dan banyaknya event yang memang digelar husus bagi Gamer Cewe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Youtuber Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 08:12:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</guid>
      <description>5 Channel Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019
MobaGenie.ID - Meskipun Tahta Youtuber paling banyak di subs di 2019 masih tetap di pegang oleh Channel non gaming, bukan berarti Channel Gaming tidak bisa bersaing dengan Channel non gaming. Beberapa nama channel Gaming bahkan sanggup meringsek di jajaran top 20 besar Youtube Indonesia.
Dan berikut ini MobaGenie.ID sudah merangkum 5 Channel Gaming dengan subscruber terbanyak berdasar pada data SocialBlade pada bulan Agustus 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 YouTuber Gaming Lokal Paling Anti Mainstream di Tahun 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 22:47:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Di Tahun 2019 ini Gamer Professional di Youtube Gaming sudah semakin banyak jumlahnya semenjak booming Game Mobile Legends. Bisa dilihat beberapa Nama Youtuber Gaming papan atas sebelum dan sesudah Mobile Legends booming sangatlah berbeda jauh.
Dulu, sebelum jaman Mobile Legends booming, gamer papan atas yang boleh dibilang populer masih bisa dihitung dengan jari, contohnya saja tidak jauh dari :
 Reza Arap
 Miawaug
 Tara Arts
dan beberapa nama lain yang popularitasnya juga masih boleh dibilang nanggung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</guid>
      <description>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers
MobaGenie.ID - PUBG dan PUBG Mobile menjadi salah satu Game terpopuler di Indonesia belakangan ini. imbasnya tentu saja ada banyak sekali Conten Creator Game PUBG di Youtube Indonesia yang bisa kita temukan di Youtube.
Nah, dari sekain banyak Content Creator, ada banyak sekali macamnya, dari mulai yang memang fokus memberikan tutorial dan tips seputar game PUBG, ada yang fokus pada update atau info seputar Event Esports PUBG, ada yang fokus pamer jumlah UC, pamer Skin mahal, dan tentu saja tidak ketinggalan ada mereka yang hanya fokus pada sisi hiburannya saja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Club Sepak Bola Yang Punya Team Esports, 2 Dari Indo!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 13:48:51 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</guid>
      <description>Esports / pic via&amp;nbsp;G2 EsportsMobaGenie.ID - Meskipun ESports bagi kebanyakan orang di Dunia dan hususnya di Indonesia terutama bagi pecinta Olahraga Tradisional seperti Sepak Bola dan Bulu Tangkis masih menganggap Esports adalah olahraga yang aneh dan sulit untuk dikategorikan sebagai salah satu cabang Olahraga, yang menurut mereka Olahraga kok duduk mainin HP/Mouse.
Padahal Olahraga catur yang sudah dari sejak jaman nenek moyang kita sudah masuk di cabang olahraga itu lebih pasif dari Esports jenis apapun yang hampir tidak memerlukan gerak fisik hanya berpikir dan berpikir saja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Full List Member Evos Esports Mobile Legends Division</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 14:09:06 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Full List Prestasi Evos Esports Divisi Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 09:51:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid>
      <description>hayden krueger / (Steven D&#39;Souza/CBC)
MobaGenie.ID - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perbandingan Resolusi Layar: 720P VS 1080P VS 1440P VS 4K VS 8K Beserta Penjelasan-nya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/perbandingan-resolusi-layar-720p-vs-1080p-vs-1440p/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 15:26:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/perbandingan-resolusi-layar-720p-vs-1080p-vs-1440p/</guid>
      <description>Ilustrasi Perbandingan Resolusi Layar&amp;nbsp;&amp;nbsp; / techdonut.co.ukMobaGenie.ID - Bagi sebagian orang saat ini hususnya bagi para Gamer dan Youtuber pasti sudah tidak asing lagi dengan istilah 720p, 1080, HD, 4K, 8K dan lain sebagainya yang biasa dilihat pada settingan Resolusi di konfigurasi Game yang dimainkan maupun di Youtube ketika menonton sebuah video dan melihat pilihan resolusi video.
Akan tetapi, seberapa banyak yang tau perbedaan dari masing-masing resolusi layar/video tersebut di dunia nyata?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garena Free Fire Wallpaper 2019 - 2560 × 1440 (QHD, WQHD, Quad HD, 1440p)</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/garena-free-fire-wallpaper-2019-2560-1440-qhd-w/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 10:21:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/garena-free-fire-wallpaper-2019-2560-1440-qhd-w/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Meskipun ada banyak sekali Wallpaper Game Free Fire di Google, akan tetapi kebanyakan berukuran kecil dibawah 1920 × 1080 (FHD, Full HD, 2K 1080p). Maka dari itu, MobaGenie membuat post husus untuk Wallpaper Game Free Fire di 2019 dengan ukuran di atas 2560 × 1440 (QHD, WQHD, Quad HD, 1440p) yang bisa MobaGenie temukan dari berbagai sumber. list ini akan genie update jika ada wallpaper baru yang genie temukan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Evos Esports Resmi Umumkan Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2019 09:01:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</guid>
      <description>EVOS eSports Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit / pict via YT Evos EsportsMobaGenie.ID - MobaGenie beberapa waktu yang lalu pernah memposting perihal keluarnya Jess No Limit dari Squad Evos Esports pada akun official Mobile Legends-nya di Instagram MobaGenie yang mana banyak yang berkomentar jikalau Jess No Limit sedang melakukan prank dengan keluar Squad Evos Esports.
Hari ini, semua rasa penasaran kalian terjawab sudah. Berdasar pada postingan Instagram resmi Evos Esports 3 hari yang lalu, Jess No Limit memanglah sudah tidak lagi mengisi Divisi Mobile Legends di Evos Esports.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INVESTIGASI : PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 10:13:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</guid>
      <description>PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?
MobaGenie.ID - Baru-baru ini banyak dibicarkan&amp;nbsp; baik di media sosial maupun di portal berita Nasional terkait permohonan blokir atau banned channel Youtube pada youtuber gamer papan atas, yaitu Kimi Hime atau Kimberly Khoe oleh salah satu angggota DPR pada Kemkominfo, terkait masalah konten Vulgar pada channel Youtube Kimi Hime.
Nah, pasca kejadian tersebut, pastinya bagi sebagian orang, terutama bagi fans Kimi Hime pasti penasaran bukan dengan apa yang terjadi setelahnya dengan channel Youtube Kimi Hime?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Film Adaptasi Video Game Terbaik Sepanjang Masa</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-film-adaptasi-video-game-terbaik-sepanjang-masa/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 10:35:51 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-film-adaptasi-video-game-terbaik-sepanjang-masa/</guid>
      <description>POKÉMON DETECTIVE PIKACHU (2019) / pict via&amp;nbsp;warnerbroscanada.com
MobaGenie.ID - Hingga saat ini sudah ada banyak sekali Film yang diadaptasi dari Video game populer yang diproduksi dari seluruh dunia. bahkan adaptasi video game ke dalam film layar lebar sudah dimulai dari sejak Tahun 1993 dimana perfileman Hollywood mengangkat Game Super Mario Bross ke dalam layar lebar. akan tetapi tidak sedikit pula yang justru mengalami kegagalan, alih-alih menuai sukses seperti game yang diadaptasi, mereka justru harus menelan pil pahit dikarenakan film yang diadaptasi justru tidak mendapat sambutan yang baik, bahkan mendapatkan banyak cibiran, terutama dari fans game yang diadaptasi karena dianggap merusak reputasi game mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COD Mobile: Cara Unduh Manual Call of Duty Mobile v1.0.2 Apk dan File OBB</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2019 03:09:14 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</guid>
      <description>COD MobileMobaGenie.ID - Baru-baru ini pembaruan Call of Duty: Mobile v1.0.2 telah dirilis secara resmi di Google Play Store. Pembaruan ini membawa banyak fitur baru ke dalam permainan bersama dengan memperbaiki sejumlah bug.
Tetapi satu pertanyaan yang muncul bagi player CoD Mobile yang tidak menerima pembaruan ini. Bagaimana cara memperbarui Call of Duty: Mobile ke v1.0.2?
Jikalau kalian memang tidak mendapatkan pembaruan resmi melalui Play Store atau tidak dapat mengunduh versi 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riot Games dan Tencent Kerjasama Kembangkan League of Legends Versi Mobile</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 01:49:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</guid>
      <description>League of Legends / pict via Riot GamesMobaGenie.ID - Menurut laporan dari Reuters, Riot Games dan Tencent mulai mengembangkan League of Legends versi mobile.
Salah satu sumber mengatakan Tencent dan Riot telah mengerjakan versi mobile &#34;League of Legends&#34; selama lebih dari setahun, meskipun sumber terpisah mengatakan League of Legends tidak mungkin diluncurkan pada 2019. Narasumber juga menolak untuk membeberkan rincian kepada Reuters karena rincian proyek bersifat rahasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</guid>
      <description>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4 / pict via PUBG CorpMobaGenie.ID - Jika Kalian menyukai film bertema mata-mata dan tentu saja PUBG, Survivor Pass terbaru yang baru saja release adalah paket lengkap dari keduanya. Kalian sekarang dapat mengenakan jas dan gaun koktail layaknya seorang &#34;agen pembunuh bayaran profesional.&#34; Kalian juga dapat memilih beberapa pilihan pakaian yang bergaya modern. Semua itu bisa Kalian dapatkan sekarang dengan membeli Survivor Pass 3: Wild Card untuk Xbox One dan PlayStation 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid>
      <description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentralMobaGenie.ID - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2019 23:29:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</guid>
      <description>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!MobaGenie.ID -&amp;nbsp; Di jaman serba canggih seperti sekarang ini bermain game sudah bukan lagi identik dengan kaum laki-laki saja, terbukti dengan banyaknya gamer dari kaum perempuan saat ini yang bisa dengan mudah kita jumpai di dunia maya. bahkan banyak dari mereka yang tidak hanya bermain game untuk sekedar iseng saja, melainkan sudah menjadikannya sebagai sumber mata pencahariaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa itu Push To Talk Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</guid>
      <description>Apa itu &#34;Push To Talk&#34; Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu / img via sportskeedaMobaGenie.ID - Jika Kalian memainkan PUBG Mobile dan menggunakan fitur obrolan suara, maka Kalian mungkin pernah melihat opsi &#34;Push To Talk.&#34; Banyak pemain masih tidak tahu untuk apa opsi PUBG Mobile ini dan apa fungsinya. Sementara beberapa dari kalian mungkin sudah tahu tetapi belum atau tidak mau menggunakannya sampai sekarang. Jadi di artikel ini, Mobagenie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wawancara Dengan Zxuan, Game Streamer Tamago Dengan Gaji Ratusan Juta Per Bulan</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 23:35:15 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</guid>
      <description>Zxuan aka Zhen XML / pict via Evos EsportsMobaGenie.ID - Flashback beberapa tahun yang lalu, Live Streaming bagi seorang Gamer tidak lebih dari ajang berbagi pengalamannya bermain video game, bahkan hanya sekedar iseng dan tidak banyak berharap untuk mendapatkan uang. Namun, hari ini semua sudah berubah drastis. Dengan jumlah penonton yang kian menanjak dan pendapatan yang fantastis dari industri Livestreaming, menjadikan Live Streaming hari ini menjelma menjadi salah satu platform media utama bagi Gamer dalam mendulang pundi-pundi kekayaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Begini Cara Download Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 23:04:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</guid>
      <description>Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS / pict via&amp;nbsp;indiatodayMobaGenie.ID - Call of Duty Mobile besutan Activision memang sudah rilis dari bebrapa hari lalu di Android dan iOS, akan tetapi masih dalam versi beta tertutup atau Close Beta. Beta tertutup sendiri membatasi distribusi permainan yang mana tidak seperti kebanyakan game di Play Store yang mana tinggal buka Play Store dan tekan tombol Download, akan tetapi ada cara husus untuk menginstal dan memainkannya di ponsel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gamer Cantik Yang Jago Main Pubg</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</link>
      <pubDate>Fri, 24 May 2019 00:19:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</guid>
      <description>Cewe Cantik Yang Jago Main Pubg / img via MobaGenie.ID - Selain kaum adam, ternyata tidak seikit pula kaum Hawa yang memainkan Game PlayerUnknown&#39;s Battlegrounds loh. dan kerennya lagi, selain jago, mereka juga mempunyai paras cantik yang bakal bikin kaum adam meleleh dibuatnya. Tidak percaya, tonton video mereka di video Gamer Cantik Yang Jago Main PUBG berikut ini.
(Genie/News/Video)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tampil beda, Call of Duty Mobile battle royale Sisipkan mode TPP, FPP, Revive Unik dan Helikopter</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/tampil-beda-call-of-duty-mobile-battle-royale-sisi/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 20:49:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/tampil-beda-call-of-duty-mobile-battle-royale-sisi/</guid>
      <description>Call of Duty Mobile battle royale / pict via ActivisonMobaGenie.ID - Penggemar Call of Duty Mobile akhirnya bisa menikmati langsung seperti apa mode battle royale yang ditawarkan di dalam Game yang paling diantisipasi Tahun ini hususnya bagi penggemar Call of Duty Mobile dan Game ber genre Battle Royale. Mode ini diluncurkan pada 20 Mei di negara-negara tertentu yang memiliki akses ke versi &#34;Closed Beta&#34; atau versi beta tertutup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid>
      <description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ MobaGenie.ID - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid>
      <description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4 MobaGenie.ID - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PUBG Mobile Season 7: Semua Yang Wajib Kamu Tau Dari Fitur EZ Mission License</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/pubg-mobile-season-7-semua-yang-wajib-kamu-tau-da/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 21:00:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/pubg-mobile-season-7-semua-yang-wajib-kamu-tau-da/</guid>
      <description>EZ Mission License / img via news18MobaGenie.ID - Season baru untuk PUBG Mobile sudah dibuka beberapa hari yang lalu dimana ada beberapa Royal Pass baru yang belum ada sebelumnya. Tambahan baru, untuk saat ini, disamping fitur lama seperti skin pistol biasa, kostum dan aksesoris, dan fitur lain yang sudah ada sebelumnya. Ada juga penambahan parasut dan pesawat terbang baru yang super keren.Fitur baru lainnya adalah Lisensi Misi EZ atau EZ Mission License, yang mana memungkinkan pemain membuka kunci dan memainkan challenges seminggu sebelumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid>
      <description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via thevergeMobaGenie.ID - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game for peace, Pengganti Game PUBG di China Raup 14 Miliar Dalam 3 Hari, Begini Penampakannya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2019 20:56:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</guid>
      <description>Game for peace / img via firepostMobaGenie.ID - Beberapa waktu yang lalu, Tencent secara resmi telah mengganti Game PUBG dengan Game yang berjudul Game for peace husus untuk Negara China/Tiongkok dikarenakan ketatnya peraturan media hiburan dari pemerintah Tiongkok.
Game Game for peace sendiri berhasil meraup penghasilan sebesar 14 miliar hanya dalam waktu 3 hari saja di toko aplikasi iOS Store. ini menunjukan mayoritas gamer di tiongkok sangat menyukai genre game battle royale di perangkat seluler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 19:18:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</guid>
      <description>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-AnakMobaGenie.ID - Sejatinya Game memang diciptakan BUKAN HANYA UNTUK ANAK-ANAK, dan hal tersebut sudah diatur melalui sistem rating game. Akan tetapi tiak sedikit para orang tua hususnya di Indonesia yang tidak tau atau mungkin tiak mau tau dengan game apa yang anaka-anak mereka mainkan. hal tersebut dikarenakan mayoritas para orang tua di Indonesia masih mengangap jikalau Game itu dibuat memang diperuntukan untuk anak-anak, padahal tidak demikian, ada game yang memang diperuntukan untuk anak-anak, untuk remaja dan dewasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fitur &#39;Anti Kecanduan&#39; PUBG Dirilis Global : Seberapa Efektif kah?</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 05:52:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</guid>
      <description>Pubg Wallpaper / via TehSpotMobaGenie.ID - Seperti kita tau, banyak Negara di Dunia yang memblokir game PUBG dengan berbagai alasan, dan salah satunya adalah karena efek kecanduan atau adiktif yang ditimbulkan oleh Game PUBG. Merasa terancam dan semakin tersudut, developer pun mulati membenahi game PUBG agar tetap bisa dimainkan di berbagai negara tanpa harus terkena blokir dari pemerintah di negara tersebut.
PUBG Corp, selaku developer dari Game PUBG dan PUBG Mobile baru saja resmi meluncurkan fitru terbarunya sebagai bagian dari langkah PUBG untuk mencegah pemain memainkan game pubg dengan tidak proporsional dan sekaligus untuk menghindarkan pemain terkena efek kecanduan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tanggal Rilis Apex Legends Season 2 Terungkap, Berikut Ekspektasi Fans dan Bocoran Fitur Barunya!</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:44:06 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</guid>
      <description>Apex Legends wallpaper / via EA Games
MobaGenie.ID - Apex Legends adalah salah satu game battle royale paling popular saat ini. falshback pada saat pertama kali peluncuran satu tahun lalu, game ini berhasil menembus angka 1 juta download hanya dalam hitungan jam setelah pelunjuran perdananya. Dalam rangka untuk mempertahankan dominasi Apex Legends di genre Battle Royale, Respawn Entertainments dan EA Games sudah berencana untuk meluncurkan Apex Legends season 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie.ID sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab &#34;sama-sama banyak player toxic-nya&#34;. Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mark Samonte si bocah viral gara-gara akun Mobile Legends di blokir 30 Tahun</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 20:03:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</guid>
      <description>pict via Facebook / Mark Samonte&amp;nbsp;MobaGenie.ID - Blokir akun di Game Online adalah hal yang lumrah terjadi mengingat game online adalah Game yang mempunyai banyak aturan-aturan ketat dengan resiko blokir atau banned akun bagi siapa saja pemain yang tidak mau mematuhi peraturan yang sudah ditetapkan.
Akan tetapi kasus yang dialami bocah bernama Mark Samonte yang berasal dari Philiphina satu ini terbilang tidak biasa dan mungkin baru terjadi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inilah Game dan Genre Game paling populer di Ajang eSports Dunia awal tahun 2109</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/inilah-game-dan-genre-game-paling/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:55:12 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/inilah-game-dan-genre-game-paling/</guid>
      <description>Dota 2 Chongqing Major
MobaGenie.ID - Tahun 90 an esports tidak lebih hanyalah sebuah kompetisi antar teman-teman melawan tim di Local Area, tapi hari ini eSPorts sudah bertranfromasi menjadi ajang kelas Dunia yang sudah tidak bisa dipandang sebelah mata, dengan hadiah mencapai jutaan dollar dan jumlah penonton di arena Tournament yang mencapai puluhan ribu penonton.
Ada begitu banyak nama game besar di&amp;nbsp; Dunia eSports, contohnya ada DOTA 2, League of Legends, CS: GO, Overwatch, League of Legends, Rainbow Six Siege sampa dari Game Mobile seperti PUBG Mobile, Arena of Valor dan Mobile Legends dan masih banyak lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cloud9 Tandatangani Kerjasama Dengan all-Brazilian Team Apex Legends asal Brazil </title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/cloud9-tandatangani-kerjasama-dengan/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:49:51 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/cloud9-tandatangani-kerjasama-dengan/</guid>
      <description>Cloud9 Tandatangani Kerjasama Dengan all-Brazilian Team Apex Legends asal Brazil&amp;nbsp;MobaGenie.ID - Salah satu organisasi terbesar dan terpopuler di Dunia eSports seperti MobaGenie kutip dari laman eSport&amp;nbsp;dotesports.com,&amp;nbsp;Cloud9 melalui laman Twitter resminya baru saja mengumumkan kerjasama mereka dengan salah satu team Apex Legends asal Negara Brazil, sekaligus menjadi yang pertama dalam sejarah Cloud9
🇺🇸 Please join us in giving a warm welcome to the first Brazilian squad in the history of Cloud9, #C9ApexBR, featuring @ninexTT, @1snoul &amp;amp; @fpsnoted!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Game Mirip Pubg Untuk Android Bulan</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:45:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Seiring dengan kepopuleran PUBG dan Battle Royale atau BattleGrounds, Game ber Genre Battle Royale dengan Gameplay mirip PUBG terus bermunculan, mulai dari versi PC seperti Fortnite, Apex Legends maupun versi Android. Untuk versi Android sendiri ada sangat banyak sekali di Play Store, tapi tidak semuanya berkualitas, jangan membuang-buang quota kalian untuk Game yang belum jelas.
Maka dari itu, MobaGenie.ID berikan 5 list Game Battle Royale mirip PUGB Mobile yang bisa kalian mainkan di Android terbaru di bulan April 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kisah Hidup Brendan Greene Pencipta &#39;PUBG&#39; : Dari Pengangguran, Hidup dari Tunjangan Pemerintah Sampai menciptakan game miliaran dolar</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:43:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</guid>
      <description>Brendan Grenee Creator Game PUBGMobaGenie.ID - Enam Tahun lalu, pada saat Brendan Greene berumur 37 Tahun, dirinya mengalami banyak masalah dalam hidupnya, dari mulai hanya berpenghasilan 300 Dolar AS sebulan, sampai bercerai dengan sang istri. Sekarang, dia adalah orang yang sukses mempopulerkan genre &#34;Battle Royale&#34;, dan salah satu Game yang dia buat PlayerUnknown’s Battlegrounds atau biasa disingkat PUBG berhasil meraup pendapatan mencapai lebih dari 12 triliun di Tahun 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:38:04 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</guid>
      <description>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2MobaGenie.ID - Beberapa hari lalu, fans Rex Regum Qeon atau lebih familiar dipanggil RRQ dikagetkan dengan pengumuman pembubaran Divisi Dota 2 mereka melalui sebuah postingan di Instagram Official RRQ.


View this post on Instagram</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</guid>
      <description>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019
MobaGenie.ID - PUBG adalah Game Online multiplayer Battle Royale yang saat ini lagi banyak digandrungi banyak Gamer di seluruh Dunia tak terkecuali di Indonesia. Dikembangkan oleh PUBG Corporation, PUBG resmi dirilis pada Bulan Disember 2017 untuk OS Windows melalui Steam Sore, sedang baru-baru ini PUBG juga merilis versi Play station 4 dan juga XBOX.
Pada bulan maret 2018, mereka juga merilis versi Mobile yang bisa dimainkan dengan gratis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baru Balik, Komentar Shroud ke PUBG : Buang-buang Waktu</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:32:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</guid>
      <description>Apex Legends, PUBG Steam, ShroudMobaGenie.ID - Sempat jadi viral dengan kembalinya Shroud ke PUBG beberapa hari lalu setelah lama vakum dan berpindah ke Apex Legends. Banyak yang mengapresiasi kembalinya Shroud ke PUBG hususnya mereka yang dari awal mengikuti Shorud karena permainannya di Game PUBG.
Sayangnya kembalinya Shroud di PUBG tidak semanis yang diharapkan banyak fans, yang ada justru mengecewakan fans Shroud. Semua ini disebabkan karena ulah Shroud sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tembus Angka 12 triliun, PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</guid>
      <description>PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018MobaGenie.ID - Meski banyak isu Banned di beberapa negara besar seperti halnya India, ternyata pendapatan yang diperoleh PUBG Corp di Tahun 2018 tetap saja mencapai angka yang fantastis. hal ini diungkapkan oleh salah satu situs ternama asal Korea Selatan, Naver.
Melalui salah seorang analis game ternama Daniel Ahmad, Naver mempublikasikan hasil analisa pendapatan yang diperoleh PUBG Corporation selama Tahun 2018 yang diposting oleh Daniel di Twitter pribadinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:26:32 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</guid>
      <description>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di IndonesiaMobaGenie.ID - Halo Mogie, kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA yang sempat booming di Indonesia pertengahan Tahun 2018 lalu yaitu Arena of Valor. Seperti kita tau, belakangan ini Indonesia begitu terasa sekali perkembangan Dunia eSports hususnya pada Kejuaraan Game mobile. Ternyata selain mempunyai sejarah panjang, Arena of Valor juga mempunyai pengaruh besar bagi Genre MOBA hususnya Dunia Mobile Gaming dan eSports di Indonesia loh, gak percaya?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dua Bukti Kuat Apex Legends versi Mobile Bakal Rilis di Android dan iOS</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:23:31 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</guid>
      <description>Logo Apex Legends , Android dan iOSMobaGenie.ID - Meski terbilang pemain baru di Genre Battle Royale akan tetapi popularitas Apex Legends sudah jauh meninggalkan Game Battle Royale lainnya yang lebih dulu rilis seperti halnya PUBG, Fortnite, maupun Free Fire. Selain dari kualitas Game yang ditawarkan, tidak bisa dipungkiri popularitas Apex juga sangat dipengaruhi dengan nama besar EA dan promo gila-gilaan yang dilakukan EA pada Game besutan mereka satu ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>League of Legends Resmi Hentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/league-of-legends-resmi-hentikan/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:18:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/league-of-legends-resmi-hentikan/</guid>
      <description>League of Legends ,Windows XP dan VistaMobaGenie.ID - League of Legends Resmi Mengentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista pada Bulan Mei 2019, Melalui laman resminya. League of Legends sebagai salah satu pilar Game MOBA baru-baru ini resmi mengumungkan penghentian dukungan untuk Windows XP dan Vista bersamaan dengan update Patch terahir mereka 9.10 pada bulan mei 2019 nanti. mereka juga menjelaskan, setelah patch 9.10, pengguna tidak akan bisa lagi bermain Game ini di dua OS yang disebut di atas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hero Terbaru Mobile Legends 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:15:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Berikut MobaGenie update 6 Hero baru di Mobile Legends yang dirilis Moonton Tahun 2019 Lengkap Dengan Gambar dan beberapa info penting yang mobagenie rangkum dari Gcube. Beberapa hero di postingan ini ada yang sudah rilis, ada juga yang baru bisa digunakan di Advanced server.
Moga postingan kali ini bisa membantu buat kalian yang penasaran dengan hero terbaru di Game&amp;nbsp;Mobile Legends.
1. X.BorgX.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Di Event Ini Kalian Bisa Main Bareng</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 20:10:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</guid>
      <description>MobaGnie.ID - Pada bulan april lalu Free Fire baru saja menggelar ajang resmi bertaraf Internasional untuk kejuaraan eSports Free Fire yaitu Free Fire World Cup 2019 yang diadakan di bangkok, Thailand.
Dan Indonesia adalah salah satu dari Negara yang mengikuti ajang Free Fire paling bergengsi di Dunia tersebut. melalui Evos Esports, Indonesia mengirimkan Team Evos Divisi Free Fire yaitu Evos Capital untuk mewakili Negara Indonesia pada ajang tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regi Miawaug Prabowo Satu-satunya Youtuber Indonesia Yang Masuk di Top 50 Games Channel Social Blade</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 19:49:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Bagi yang masih awam dan belum tau apa itu Social Blade, MobaGenie.ID coba kasih penjelasan sedikit yang di kutip dari situsnya langsung.
SocialBlade.com adalah situs yang mengoleksi data dari Youtube, Twitter dan social media ternama lainnya untuk membuat Grafik statisik dan chart untuk mentracking progress dan perkembangan suatu Channel atau user dari social media.&amp;nbsp;Beberapa data penting yang ditampilkan dari mulai jumlah Subscriber, Total Video Viewer, penghasilan,&amp;nbsp; dan masih banyak lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Mirip Mobile Legends Untuk PS4</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-mirip-mobile-legends-untuk/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 19:36:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-mirip-mobile-legends-untuk/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Mobile Legends adalah Game MOBA versi Mobile yang bisa kalian mainkan di perangkat seluler Android dan iOS. ada lumayan banyak Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di PC. Lalu bagaimana dengan Play Station 4, adakah Game PS4 yang mirip Game Mobile Legends? berikut ini MobaGenie.ID sudah membuat beberapa daftar Nama Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di Console Game Play Station 4. bebrapa ada yang sangat mirip, beberapa ada yang punya sedikit kemiripan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid>
      <description>&amp;lt;img alt=&amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo; border=&amp;ldquo;0&amp;rdquo; data-original-height=&amp;ldquo;426&amp;rdquo; data-original-width=&amp;ldquo;640&amp;rdquo; height=&amp;ldquo;213&amp;rdquo; src=&amp;ldquo;https://1.bp.blogspot.com/-a3frC4Uur50/XLg2GB-bowI/AAAAAAAAATE/HEW8bk694eMhuFraNnGOZGg4h0pr7oM5wCEwYBhgL/s320/pixabay.com-ps4-2326616_640-4.jpg&amp;quot; title=&amp;rdquo;&amp;quot; width=&amp;ldquo;320&amp;rdquo;/&amp;quot;&amp;gt; MobaGenie.ID - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie.ID rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.Darkest Night di PUBG MobileSelain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-offline-terbaik-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game Android Terbaik April 2019</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/game-android-terbaik-april-2019/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/game-android-terbaik-april-2019/</guid>
      <description>MobaGenie.ID - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid>
      <description>MobaGenie -  Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prank Ghillie Suit PUBG dari Baim Wong jadi Trending di Youtube</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 06:06:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</guid>
      <description>Mobagenie - Berbeda dengan di luar Negeri yang sudah mulai meredup semenjak munculnya Game Apex Legends. Game PUBG di Indonesia saat ini justru tengah naik daun dan menjadi Game paling banyak dimainkan dan dibicarakan baik itu di situs berbagi foto seperti Instagram maupun jejaring Video terbesar di Dunia, Youtube.
Dan Baim Wong sepertinya tidak mau menyia-nyiakan momen tersebut dengan menggunggah sebuah Video Prank berjudul &#34;BAIM Pura-Pura jadi SEMAK-SEMAK .. PRANK Jail TINGKAT DEWA !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hal Hal Yang Harus Kalian Tau Dari Genesis Game Moba Terbaru Dari Rampage Games</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-ge/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:58:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/hal-hal-yang-harus-kalian-tau-dari-ge/</guid>
      <description>MobaGenie - Di Tahun 2019, pecinta game moba patut berbahagia. pasalnya kalian bakal kedatangan mainan baru yang pastinya lain dari yang lain, siapa lagi kalo bukan Genesis dari Rampage Games! bukan saja masalah grafis yang lebih baik dari game moba sebelum, sebelumnya, game ini juga hadir dengan peta MOBA yang revolusioner dan juga kontrol game yang berbeda dari game sebelumnya yang sudah sangat populer di kalangan pecinta game MOBA seperti DOTA 2 dan League of Legends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Alasan Konyol Pemain Game Online</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 05:49:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</guid>
      <description>MobaGenie - Sebagai seorang Gamer sejati, sudah seharusnya siap menghadapi kenyataan baik itu kalah maupun menang. namun pada kenyataannya, banyak sekali gamer yang belum bisa bersikap dewasa dalam menghadapi kekalahan di dalam Game yang dimainkannya.
Alih-alih menutupi aib atas kekalahanya, mengeluarkan berbagai alasan-alasan yang sebenarnya klasik, bahkan terbilang konyol dan tidak masuk akal yang justru malah semakin ditertawakan pihak lawan bahkan team sendiri.
Dan berikut ini, MobaGenie sudah merangkum 5 Alasan Konyol bahkan aneh Pemain Game Online yang paling Bikin Ngakak versi Genie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 Kontroler Game Terbaik Sepanjang Masa</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 22:45:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/10-kontroller-game-terbaik-sepanjang/</guid>
      <description>MobaGenie - Jika kamu termasuk orang yang menghabiskan banyak waktu bermain-main dengan Game Kontroller, tentu kamu bisa menilai kontroler konsol Game mana yang menjadi favourite kamu dan mana Kontroler Konsol Gaming yang kamu kurang sukai atau bahkan membencinya.
Begitu juga dengan MobaGenie yang banyak menghabiskan waktu bermain Game, MobaGenie juga mempunya kontroler favourtie dan juga kontroler yang kurang disukai. dan berikut ini Genie coba merangkum 10 Game Controller terbaik yang dirilis oleh stuff.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Video Game Terburuk Sepanjang Masa</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 04:53:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/5-video-game-terburuk-sepanjang-masa/</guid>
      <description>MobaGenie - Sejatinya sebuah Video Game diciptakan tidak lain adalah untuk dijadikan sebagai sarana hiburan melepas kepenatan dari aktivitas pekerjaan sehari-hari atau sekedar untuk mengisi waktu luang agar tidak bosan.
akan tetapi, tidak sedikit Developer Game yang justru membuat sebuah Video Game yang mana bukan membuat suasana menjadi menyenangkan atau menghilangkan rasa bosan, akan tetapi justru sebaliknya, membuat suasana semakin membosankan bahkan membuat emosi, bisa dikarenakan Grafik yang buruk, Gameplay yang buruk maupun Cerita Game yang buruk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brendan Greene blak-blakan Soal Game PUBG seri 3</title>
      <link>https://mobagenie.my.id/amp/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 16:39:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://mobagenie.my.id/amp/brendan-greene-blak-blakan-soal-game-pubg-seri-3/</guid>
      <description>MobaGenie - Sebagai salah satu Game yang sangat populer di Tahun 2019, dan juga sebagai&amp;nbsp;Game&amp;nbsp;yang sukses mempopulerkan Genre Battle Royale, tentu saja banyak Gamer yang menantikan seri lanjutan dari PUBG. namun sayangnya, seperti yang MobaGenie kutip dari PCMag, salah satu orang yang memegang peranan penting di PUBG yaitu Brendan Greene, yang mana adalah pencipta dari Game PUBG justru blak-blakan mengungkapkan bahwa dirinya sama sekali tidak tertarik untuk membuat PUBG versi 2 atau sekuel-nya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
