<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Guide on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/guide/</link><description>Recent content in Guide on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/guide/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Atasi LAG Di Game Mobile Legends Dengan 5 Cara Berikut</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</guid><description>MLBB New Logo
MobaGenie.My.Id, - Bermain Mobile Legends memang sangat menyenangkan bahkan&amp;nbsp; bisa bikin ketagihan namun jikalau banyak terjadi Lag, yang ada hanya bikin kita emosi bukanya bikin senang. nah maka dari itu, MobaGenie memberikan 5 trik cara agar kalian terhindar dari permasalahan Lag di Mobile Legends. dan berikut ini 5 cara yang bisa kalian coba.
1. Setting APN Internet
Dengan menyetting atau mengganti APN Internet dengan APN yang tepat akan sangat berpengaruh pada kecepatan internet dan ping di Game Online seperti Mobile legends.</description></item><item><title>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya</title><link>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2019 20:58:46 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</guid><description>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya / pict via kliknklik.com
MobaGenie - Pernah gak si Mogie install Game ampe 1 GB lebih cuman buat nyombain Gamenya bagus apa kagak? atau pernah gak si Mogie nyesel gara-gara udah Download ampe ber&amp;nbsp; Giga-Giga, ternyata harus kecewa karena Game-nya tidak seperti yang kalian harapkan?
Nah, buat Mogie yang mungkin belum tau, di Google Play Store itu sebenarnya ada cukup banyak Game yang gak harus kalian Intsall dulu buat nyobain Game-nya.</description></item><item><title>COD Mobile: Cara Unduh Manual Call of Duty Mobile v1.0.2 Apk dan File OBB</title><link>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2019 03:09:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</guid><description>COD Mobile
MobaGenie - Baru-baru ini pembaruan Call of Duty: Mobile v1.0.2 telah dirilis secara resmi di Google Play Store. Pembaruan ini membawa banyak fitur baru ke dalam permainan bersama dengan memperbaiki sejumlah bug.
Tetapi satu pertanyaan yang muncul bagi player CoD Mobile yang tidak menerima pembaruan ini. Bagaimana cara memperbarui Call of Duty: Mobile ke v1.0.2?
Jikalau kalian memang tidak mendapatkan pembaruan resmi melalui Play Store atau tidak dapat mengunduh versi 1.</description></item><item><title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid><description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentral
MobaGenie - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description></item><item><title>Apa itu Push To Talk Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</guid><description>Apa itu "Push To Talk" Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu / img via sportskeeda
MobaGenie - Jika Kalian memainkan PUBG Mobile dan menggunakan fitur obrolan suara, maka Kalian mungkin pernah melihat opsi "Push To Talk." Banyak pemain masih tidak tahu untuk apa opsi PUBG Mobile ini dan apa fungsinya. Sementara beberapa dari kalian mungkin sudah tahu tetapi belum atau tidak mau menggunakannya sampai sekarang. Jadi di artikel ini, Mobagenie.</description></item><item><title>Begini Cara Download Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</link><pubDate>Sat, 25 May 2019 23:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</guid><description>Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS / pict via&amp;nbsp;indiatoday
MobaGenie - Call of Duty Mobile besutan Activision memang sudah rilis dari bebrapa hari lalu di Android dan iOS, akan tetapi masih dalam versi beta tertutup atau Close Beta. Beta tertutup sendiri membatasi distribusi permainan yang mana tidak seperti kebanyakan game di Play Store yang mana tinggal buka Play Store dan tekan tombol Download, akan tetapi ada cara husus untuk menginstal dan memainkannya di ponsel</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak</title><link>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 19:18:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</guid><description>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak
MobaGenie - Sejatinya Game memang diciptakan BUKAN HANYA UNTUK ANAK-ANAK, dan hal tersebut sudah diatur melalui sistem rating game. Akan tetapi tiak sedikit para orang tua hususnya di Indonesia yang tidak tau atau mungkin tiak mau tau dengan game apa yang anaka-anak mereka mainkan. hal tersebut dikarenakan mayoritas para orang tua di Indonesia masih mengangap jikalau Game itu dibuat memang diperuntukan untuk anak-anak, padahal tidak demikian, ada game yang memang diperuntukan untuk anak-anak, untuk remaja dan dewasa.</description></item><item><title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title><link>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link><pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid><description>MobaGenie - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description></item><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item></channel></rss>