<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>News on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/news/</link><description>Recent content in News on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/news/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title><link>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid><description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description></item><item><title>Aktris Sekaligus Penyanyi Cantik Vietnam membuat heboh Fans dan Player Arena of Valor, ini sebabnya!</title><link>https://mobagenie.my.id/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</guid><description>Pict /&amp;nbsp;Yahoo News SG
MobaGenie, - Di Vietnam Arena of Valor (AOV) termasuk game yang sangat populer. saking populernya, hampir semua kalangan di Vietnam memainkannya. sampai-sampai seorang artis disana yang entah karena malu atau takut diketahui fans jikalau kurang jago, memainkan Arena of Valor dengan sembunyi-sembunyi selama 4 Tahun.&amp;nbsp;
Artis tersebut diketahui bernama Hoàng Yến Chibi. dirinya&amp;nbsp; mengungkapkan rahasianya tersebut kepada fans melalui postingan Facebook beberapa waktu lalu.&amp;nbsp;
Melalui postingan tersebut, Artis yang juga seorang penyanyi ini mengajak salah satu fansnya untuk bermain bersama sebagai bentuk perayaan atas pencapaian Rank dirinya yang sebentar lagi mencapai&amp;nbsp; Rank Master, rank Tertinggi di AOV, sekaligus sebagai perayaan Tahun ke 4 dirinya bermain Game AOV.</description></item><item><title>Legends of Ace : Jadi 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink, Yuk Intip!</title><link>https://mobagenie.my.id/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</guid><description>pict Dok Youtube.com
MobaGenie., - Bagi kalian yang merasa jenuh dengan game MOBA mainstream seperti MLBB, AOV, Vainglory postingan ini bisa mengobati rasa jenuh kalian. pasalnya kita bakal ngebahas Game Moba yang kalo di Indonesia terbilang kurang populer, bahkan mungkin jarang yang tau.
MobaGenie tertarik pada Game ini dikarenakan masuk daftar 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink. yang mana dari 9 Game tersebut, rata-rata adalah game non Moba dan dari Francise game populer Dunia seperti Naruto dan NBA 2K, Assasin Creed.</description></item><item><title>Resmi! KONI Memasukkan Esports Sebagai Cabang Olahraga Prestasi di Indonesia!</title><link>https://mobagenie.my.id/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</guid><description>pict dok Tribunews.com
MobaGenie, - Kabar gembira bagi pegiat olahraga digital aka Esports atau Elektronik Sports pasalnya baru-baru ini Komite Olahraga Nasional Indonesia (KONI) sebagai badan badan yang menaungi Olahraga Nasional resmi memasukkan atau mengakui Esports sebagai cabang olahraga prestasi di Indonesia. 
Seperti kita tau, Esports di Indonesia belakangan memang sedang berkembang pesat baik dari level Nasional maupun level Internasional. dari level Internasional yang terbaru ada EVOS Esports yang meraih gelar juara Dunia di ajang M1 World Championship, kejuaraan Dunia Mobile Legends.</description></item><item><title>Dilanda wabah Covid-19 Esports di Indonesia justru semakin menggeliat!</title><link>https://mobagenie.my.id/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</guid><description>pict via vpesports.om
MobaGenie,- Virus Covid 19 atau Virus Corona memang sudah merusak bahkan mematikan tatanan kehidupan, perekonomian, dan tentu saja Dunia Olahraga atau Sports tidak hanya di Indonesia akan tetapi hampir di seluruh penjuru Dunia.
hal tersebut dikarenkan Dunia Olahraga yang memang selalu identik dengan kegiatan atau aktivitas luar ruangan dan kontak sosial tentu saja berbanding terbalik dengan protokol kesehatan di masa pandemi Covid-19 yang diterapkan di seluruh Dunia yang mana membatasi aktivitas masyarakat untuk beraktivitas di luar ruangan, mengharuskan memakai masker, jaga jarak dan menghindari kontak fisik dengan orang lain.</description></item><item><title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title><link>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid><description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.com
MobaGenie - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description></item><item><title>Wawancara Dengan Zxuan, Game Streamer Tamago Dengan Gaji Ratusan Juta Per Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</link><pubDate>Sun, 26 May 2019 23:35:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</guid><description>Zxuan aka Zhen XML / pict via Evos Esports
MobaGenie - Flashback beberapa tahun yang lalu, Live Streaming bagi seorang Gamer tidak lebih dari ajang berbagi pengalamannya bermain video game, bahkan hanya sekedar iseng dan tidak banyak berharap untuk mendapatkan uang. Namun, hari ini semua sudah berubah drastis. Dengan jumlah penonton yang kian menanjak dan pendapatan yang fantastis dari industri Livestreaming, menjadikan Live Streaming hari ini menjelma menjadi salah satu platform media utama bagi Gamer dalam mendulang pundi-pundi kekayaan.</description></item><item><title>Gamer Cantik Yang Jago Main Pubg</title><link>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</link><pubDate>Fri, 24 May 2019 00:19:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</guid><description>Cewe Cantik Yang Jago Main Pubg / img via
MobaGenie - Selain kaum adam, ternyata tidak seikit pula kaum Hawa yang memainkan Game PlayerUnknown's Battlegrounds loh. dan kerennya lagi, selain jago, mereka juga mempunyai paras cantik yang bakal bikin kaum adam meleleh dibuatnya. Tidak percaya, tonton video mereka di video Gamer Cantik Yang Jago Main PUBG berikut ini.
(Genie/News/Video)</description></item><item><title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title><link>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid><description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ
MobaGenie - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title><link>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link><pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid><description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via theverge
MobaGenie - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description></item><item><title>Game for peace, Pengganti Game PUBG di China Raup 14 Miliar Dalam 3 Hari, Begini Penampakannya</title><link>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</link><pubDate>Sat, 18 May 2019 20:56:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</guid><description>Game for peace / img via firepost
MobaGenie - Beberapa waktu yang lalu, Tencent secara resmi telah mengganti Game PUBG dengan Game yang berjudul Game for peace husus untuk Negara China/Tiongkok dikarenakan ketatnya peraturan media hiburan dari pemerintah Tiongkok.
Game Game for peace sendiri berhasil meraup penghasilan sebesar 14 miliar hanya dalam waktu 3 hari saja di toko aplikasi iOS Store. ini menunjukan mayoritas gamer di tiongkok sangat menyukai genre game battle royale di perangkat seluler.</description></item><item><title>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak</title><link>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 19:18:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</guid><description>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak
MobaGenie - Sejatinya Game memang diciptakan BUKAN HANYA UNTUK ANAK-ANAK, dan hal tersebut sudah diatur melalui sistem rating game. Akan tetapi tiak sedikit para orang tua hususnya di Indonesia yang tidak tau atau mungkin tiak mau tau dengan game apa yang anaka-anak mereka mainkan. hal tersebut dikarenakan mayoritas para orang tua di Indonesia masih mengangap jikalau Game itu dibuat memang diperuntukan untuk anak-anak, padahal tidak demikian, ada game yang memang diperuntukan untuk anak-anak, untuk remaja dan dewasa.</description></item><item><title>Fitur 'Anti Kecanduan' PUBG Dirilis Global : Seberapa Efektif kah?</title><link>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 05:52:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</guid><description>Pubg Wallpaper / via TehSpot
MobaGenie - Seperti kita tau, banyak Negara di Dunia yang memblokir game PUBG dengan berbagai alasan, dan salah satunya adalah karena efek kecanduan atau adiktif yang ditimbulkan oleh Game PUBG. Merasa terancam dan semakin tersudut, developer pun mulati membenahi game PUBG agar tetap bisa dimainkan di berbagai negara tanpa harus terkena blokir dari pemerintah di negara tersebut.
PUBG Corp, selaku developer dari Game PUBG dan PUBG Mobile baru saja resmi meluncurkan fitru terbarunya sebagai bagian dari langkah PUBG untuk mencegah pemain memainkan game pubg dengan tidak proporsional dan sekaligus untuk menghindarkan pemain terkena efek kecanduan.</description></item><item><title>Tanggal Rilis Apex Legends Season 2 Terungkap, Berikut Ekspektasi Fans dan Bocoran Fitur Barunya!</title><link>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 00:44:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</guid><description>Apex Legends wallpaper / via EA Games
MobaGenie - Apex Legends adalah salah satu game battle royale paling popular saat ini. falshback pada saat pertama kali peluncuran satu tahun lalu, game ini berhasil menembus angka 1 juta download hanya dalam hitungan jam setelah pelunjuran perdananya. Dalam rangka untuk mempertahankan dominasi Apex Legends di genre Battle Royale, Respawn Entertainments dan EA Games sudah berencana untuk meluncurkan Apex Legends season 2.</description></item><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item><item><title>Cloud9 Tandatangani Kerjasama Dengan all-Brazilian Team Apex Legends asal Brazil</title><link>https://mobagenie.my.id/cloud9-tandatangani-kerjasama-dengan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:49:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cloud9-tandatangani-kerjasama-dengan/</guid><description>Cloud9 Tandatangani Kerjasama Dengan all-Brazilian Team Apex Legends asal Brazil&amp;nbsp;
MobaGenie - Salah satu organisasi terbesar dan terpopuler di Dunia eSports seperti MobaGenie kutip dari laman eSport&amp;nbsp;dotesports.com,&amp;nbsp;Cloud9 melalui laman Twitter resminya baru saja mengumumkan kerjasama mereka dengan salah satu team Apex Legends asal Negara Brazil, sekaligus menjadi yang pertama dalam sejarah Cloud9
🇺🇸 Please join us in giving a warm welcome to the first Brazilian squad in the history of Cloud9, #C9ApexBR, featuring @ninexTT, @1snoul &amp;amp; @fpsnoted!</description></item><item><title>5 Game Mirip Pubg Untuk Android Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:45:57 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-game-mirip-pubg-untuk-android-bulan/</guid><description>MobaGenie - Seiring dengan kepopuleran PUBG dan Battle Royale atau BattleGrounds, Game ber Genre Battle Royale dengan Gameplay mirip PUBG terus bermunculan, mulai dari versi PC seperti Fortnite, Apex Legends maupun versi Android. Untuk versi Android sendiri ada sangat banyak sekali di Play Store, tapi tidak semuanya berkualitas, jangan membuang-buang quota kalian untuk Game yang belum jelas.
Maka dari itu, MobaGenie berikan 5 list Game Battle Royale mirip PUGB Mobile yang bisa kalian mainkan di Android terbaru di bulan April 2019.</description></item><item><title>Kisah Hidup Brendan Greene Pencipta 'PUBG' : Dari Pengangguran, Hidup dari Tunjangan Pemerintah Sampai menciptakan game miliaran dolar</title><link>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:43:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kisah-hidup-brendan-greene-pencipta/</guid><description>Brendan Grenee Creator Game PUBG
MobaGenie - Enam Tahun lalu, pada saat Brendan Greene berumur 37 Tahun, dirinya mengalami banyak masalah dalam hidupnya, dari mulai hanya berpenghasilan 300 Dolar AS sebulan, sampai bercerai dengan sang istri. Sekarang, dia adalah orang yang sukses mempopulerkan genre "Battle Royale", dan salah satu Game yang dia buat PlayerUnknown’s Battlegrounds atau biasa disingkat PUBG berhasil meraup pendapatan mencapai lebih dari 12 triliun di Tahun 2018.</description></item><item><title>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2</title><link>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:38:04 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</guid><description>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2
MobaGenie - Beberapa hari lalu, fans Rex Regum Qeon atau lebih familiar dipanggil RRQ dikagetkan dengan pengumuman pembubaran Divisi Dota 2 mereka melalui sebuah postingan di Instagram Official RRQ.
View this post on Instagram</description></item><item><title>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</guid><description>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019
MobaGenie - PUBG adalah Game Online multiplayer Battle Royale yang saat ini lagi banyak digandrungi banyak Gamer di seluruh Dunia tak terkecuali di Indonesia. Dikembangkan oleh PUBG Corporation, PUBG resmi dirilis pada Bulan Disember 2017 untuk OS Windows melalui Steam Sore, sedang baru-baru ini PUBG juga merilis versi Play station 4 dan juga XBOX.
Pada bulan maret 2018, mereka juga merilis versi Mobile yang bisa dimainkan dengan gratis.</description></item><item><title>Baru Balik, Komentar Shroud ke PUBG : Buang-buang Waktu</title><link>https://mobagenie.my.id/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:32:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</guid><description>Apex Legends, PUBG Steam, Shroud
MobaGenie - Sempat jadi viral dengan kembalinya Shroud ke PUBG beberapa hari lalu setelah lama vakum dan berpindah ke Apex Legends. Banyak yang mengapresiasi kembalinya Shroud ke PUBG hususnya mereka yang dari awal mengikuti Shorud karena permainannya di Game PUBG.
Sayangnya kembalinya Shroud di PUBG tidak semanis yang diharapkan banyak fans, yang ada justru mengecewakan fans Shroud. Semua ini disebabkan karena ulah Shroud sendiri.</description></item><item><title>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:26:32 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</guid><description>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia
MobaGenie - Halo Mogie, kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA yang sempat booming di Indonesia pertengahan Tahun 2018 lalu yaitu Arena of Valor. Seperti kita tau, belakangan ini Indonesia begitu terasa sekali perkembangan Dunia eSports hususnya pada Kejuaraan Game mobile. Ternyata selain mempunyai sejarah panjang, Arena of Valor juga mempunyai pengaruh besar bagi Genre MOBA hususnya Dunia Mobile Gaming dan eSports di Indonesia loh, gak percaya?</description></item><item><title>Dua Bukti Kuat Apex Legends versi Mobile Bakal Rilis di Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:23:31 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</guid><description>Logo Apex Legends , Android dan iOS
MobaGenie - Meski terbilang pemain baru di Genre Battle Royale akan tetapi popularitas Apex Legends sudah jauh meninggalkan Game Battle Royale lainnya yang lebih dulu rilis seperti halnya PUBG, Fortnite, maupun Free Fire. Selain dari kualitas Game yang ditawarkan, tidak bisa dipungkiri popularitas Apex juga sangat dipengaruhi dengan nama besar EA dan promo gila-gilaan yang dilakukan EA pada Game besutan mereka satu ini.</description></item><item><title>Hero Terbaru Mobile Legends 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:15:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</guid><description>MobaGenie - Berikut MobaGenie update 6 Hero baru di Mobile Legends yang dirilis Moonton Tahun 2019 Lengkap Dengan Gambar dan beberapa info penting yang mobagenie rangkum dari Gcube. Beberapa hero di postingan ini ada yang sudah rilis, ada juga yang baru bisa digunakan di Advanced server.
Moga postingan kali ini bisa membantu buat kalian yang penasaran dengan hero terbaru di Game&amp;nbsp;Mobile Legends.
1. X.Borg
X.</description></item><item><title>Di Event Ini Kalian Bisa Main Bareng</title><link>https://mobagenie.my.id/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:10:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</guid><description>MobaGnie.ID - Pada bulan april lalu Free Fire baru saja menggelar ajang resmi bertaraf Internasional untuk kejuaraan eSports Free Fire yaitu Free Fire World Cup 2019 yang diadakan di bangkok, Thailand.
Dan Indonesia adalah salah satu dari Negara yang mengikuti ajang Free Fire paling bergengsi di Dunia tersebut. melalui Evos Esports, Indonesia mengirimkan Team Evos Divisi Free Fire yaitu Evos Capital untuk mewakili Negara Indonesia pada ajang tersebut.</description></item><item><title>Regi Miawaug Prabowo Satu-satunya Youtuber Indonesia Yang Masuk di Top 50 Games Channel Social Blade</title><link>https://mobagenie.my.id/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 19:49:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</guid><description>MobaGenie - Bagi yang masih awam dan belum tau apa itu Social Blade, MobaGenie coba kasih penjelasan sedikit yang di kutip dari situsnya langsung.
SocialBlade.com adalah situs yang mengoleksi data dari Youtube, Twitter dan social media ternama lainnya untuk membuat Grafik statisik dan chart untuk mentracking progress dan perkembangan suatu Channel atau user dari social media.&amp;nbsp;
Beberapa data penting yang ditampilkan dari mulai jumlah Subscriber, Total Video Viewer, penghasilan,&amp;nbsp; dan masih banyak lagi.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid><description>&amp;lt;img alt=&amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo; height=&amp;ldquo;213&amp;rdquo; src=&amp;ldquo;https://1.bp.blogspot.com/-a3frC4Uur50/XLg2GB-bowI/AAAAAAAAATE/HEW8bk694eMhuFraNnGOZGg4h0pr7oM5wCEwYBhgL/s320/pixabay.com-ps4-2326616_640-4.jpg&amp;quot; title=&amp;rdquo;&amp;quot; width=&amp;ldquo;320&amp;rdquo;/&amp;quot;&amp;gt; MobaGenie - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid><description>MobaGenie - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.
Darkest Night di PUBG Mobile
Selain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item><item><title>Game Android Terbaik April 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</guid><description>MobaGenie - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description></item><item><title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie - Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description></item><item><title>Prank Ghillie Suit PUBG dari Baim Wong jadi Trending di Youtube</title><link>https://mobagenie.my.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:06:42 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/prank-ghillie-suit-pubg-dari-baim-wong-jadi-trending-di-youtube/</guid><description>Mobagenie - Berbeda dengan di luar Negeri yang sudah mulai meredup semenjak munculnya Game Apex Legends. Game PUBG di Indonesia saat ini justru tengah naik daun dan menjadi Game paling banyak dimainkan dan dibicarakan baik itu di situs berbagi foto seperti Instagram maupun jejaring Video terbesar di Dunia, Youtube.
Dan Baim Wong sepertinya tidak mau menyia-nyiakan momen tersebut dengan menggunggah sebuah Video Prank berjudul "BAIM Pura-Pura jadi SEMAK-SEMAK .. PRANK Jail TINGKAT DEWA !</description></item><item><title>5 Alasan Konyol Pemain Game Online</title><link>https://mobagenie.my.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 05:49:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-alasan-konyol-pemain-game-online/</guid><description>MobaGenie - Sebagai seorang Gamer sejati, sudah seharusnya siap menghadapi kenyataan baik itu kalah maupun menang. namun pada kenyataannya, banyak sekali gamer yang belum bisa bersikap dewasa dalam menghadapi kekalahan di dalam Game yang dimainkannya.
Alih-alih menutupi aib atas kekalahanya, mengeluarkan berbagai alasan-alasan yang sebenarnya klasik, bahkan terbilang konyol dan tidak masuk akal yang justru malah semakin ditertawakan pihak lawan bahkan team sendiri.
Dan berikut ini, MobaGenie sudah merangkum 5 Alasan Konyol bahkan aneh Pemain Game Online yang paling Bikin Ngakak versi Genie.</description></item></channel></rss>