<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sains on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/sains/</link><description>Recent content in Sains on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/sains/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</guid><description>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4 / pict via PUBG Corp
MobaGenie - Jika Kalian menyukai film bertema mata-mata dan tentu saja PUBG, Survivor Pass terbaru yang baru saja release adalah paket lengkap dari keduanya. Kalian sekarang dapat mengenakan jas dan gaun koktail layaknya seorang "agen pembunuh bayaran profesional." Kalian juga dapat memilih beberapa pilihan pakaian yang bergaya modern. Semua itu bisa Kalian dapatkan sekarang dengan membeli Survivor Pass 3: Wild Card untuk Xbox One dan PlayStation 4.</description></item><item><title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid><description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentral
MobaGenie - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item></channel></rss>