<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mobile Legends on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/mobile-legends/</link><description>Recent content in Mobile Legends on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 24 Jul 2021 11:34:02 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/mobile-legends/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>List Hero Meta Mobile Legends Tahun 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-tahun-2021/</link><pubDate>Sat, 24 Jul 2021 11:34:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-tahun-2021/</guid><description>.
Miya MLBB via Moonton
MobaGenie,- dalam Dunia Game MOBA, META adalah kependekan dari &amp;ldquo;Most Evective Tactics Available&amp;rdquo; atau dalam bahasa Indonesia yaitu, &amp;ldquo;Taktik paling efektif yang tersedia&amp;rdquo; atau dengan kata lain Strategi atau cara terbaik saat ini.
dari penjelasan di atas jelas sekali Hero META adalah hero terbaik yang bisa digunakan dari semua hero yang ada.
Hero bisa dikategorikan kedalam Hero META jikalau hero tersebut termasuk overpower dan hero yang mampu men-carry tim.</description></item><item><title>Skin Star Wars Resmi Hadir di Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/skin-star-wars-resmi-hadir-di-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 14:57:06 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/skin-star-wars-resmi-hadir-di-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie ,- Setelah lama ditunggu ahirnya Event kolaborasi Mobile Legends dan Star Wars sudah dapat dinikmati untuk pengguna. Event Star Wars x Mobile Legends dimulai pada 10 Juli 2021 dan berakhir dalam 29 hari ke depan. Hero Fighter Argus akan mendapatkan skin kolaborasi Star Wars &amp;ldquo;Darth Vader&amp;rdquo; sementara Mage Cyclops memperoleh skin &amp;ldquo;Master Yoda&amp;rdquo;.
Untuk mengikutinya, kalian perlu mengunjungi menu Event, kemudian pilih kolom MLBB x Star Wars. Di sana, kalian dapat menyelesaikan quest untuk mendapatkan Astroshard.</description></item><item><title>Kode Redeem Mobile Legends ML Terbaru 13 Juli 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-13-juli-2020/</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 12:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-13-juli-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>7 Hero Mobile Legends Yang Cocok Menggunakan Item War Axe</title><link>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</link><pubDate>Sun, 11 Jul 2021 13:09:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</guid><description>MLBB Logo via Montoon
MobaGenie - Beberapa waktu lalu Moonton menambahkan satu item baru yaiut War Axe. kelebihan dari item ini yaitu menambahkan 20% Movement Speed ketika Stack yang dimiliki sudah penuh atau sebanyak 8 Stack. dan berikut adalah 7 hero yang cocok menggunakan build item War Axe melihat dari kelebihan Pasif.
1. X-Borg
dengan Item baru War Axe Pure Damage yang dihasilkannya akan ikut meningkat ketika menggunakan Item ini.</description></item><item><title>Bupati Minta Blokir Game ESports, Eks Petinggi Mobile Legends, Lius Andre Buka Suara</title><link>https://mobagenie.my.id/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</link><pubDate>Sat, 26 Jun 2021 15:23:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</guid><description>Lius Andre via Ligagame.tv
MobaGenie, - Sebagai salah satu pegiat eSports Tanah Air, Lius Andre dengan tegas menolakwacana pemblokiran&amp;nbsp;dari Bupati Mukomuko&amp;nbsp;untuk beberapa Game termasuk Mobile Legends. Bagi Koh Lius, ketiga game tersebut termasuk dalam ranah olahraga prestasi.
"Tiga game yang disebutkan adalah jenis olahraga yang baru, yaitu eSports. Esports sudah menjadi industri yang besar dan banyak menciptakan peluang kerja loh," ungkap Lius Andre di media sosial yang MobaGenie kutip dari indosport.</description></item><item><title>6 Tingkatan Hero di Mobile Legends yang Kamu Wajib Tau!</title><link>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 18:12:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</guid><description>Phoveous mlbb via Moonton
Tingkat MetaTipe hero ini saat ini menjadi hero paling kuat di dalam game. Direkomendasikan untuk diambil pada first pick selama matchmaking dan mereka adalah hero yang sulit untuk dilawan dan di counter.
Tingkat KuatHero yang kuat juga merupakan part dari meta dan lebih banyak dipick pada awal matchmaking. Mereka adalah jenis hero yang dapat mengubah ending permainan di tangan yang tepat.
Tingkat efektifHero tingkat efektif adalah salah satu Hero yang baik digunakan di dalam permainan sesuai dengan peran dan kekuatan mereka.</description></item><item><title>Bupati Mukomuko Minta Kominfo Blokir Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 12:59:25 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</guid><description>ML LOGO via Moonton
MobaGenie - Mengutip dari suara.com, Bupati Mukomuko Sapuan meminta Menteri Komunikasi dan Informatika (Menkominfo) untuk memblokir situs dan aplikasi game online Mobile, dan Mobile Legends: Bang Bang.
“Bupati telah menyampaikan surat permohonan untuk meminta Menkominfo melalui Direktorat Jenderal Informatika Kementerian Komunikasi dan Informatika memblokir game online di wilayah Kabupaten Mukomuko," kata Kepala Dinas Komunikasi dan Informatika Kabupaten Mukomuko Bustari Maller dalam keterangan di Mukomuko, Selasa (22/6/2021) yang dikutip MobaGenie dari suara.</description></item><item><title>EVOS Ranking 4 Dunia Tim Mobile Legends 2021 Versi Esportable, Penjelasan Lengkap!</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 18:28:28 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</guid><description>via Evos EsportMobaGenie, - Situs Esportable mempublish laman Ranking Team Mobile Legends dari seluruh Dunia dengan judul "Mobile-Legends Team Ranking 2021".
Yang menarik adalah ada banyak tim Indonesia yang masuk salah satunya Evos masuk rank 4 besar. berikut ini adalah tabel Raking-nya.&amp;nbsp;
Via Esportable
Bagaimana cara kerja penilaian Poin di Esportable?
Pertanyaan bagus! Pastinya penasaran bagaimana penilaian atau tolak ukur mereka. Berikut penjelasan mereka yang mobagenie kutip.&amp;nbsp;
Total points berdasarkan performa dari teams di tournament&amp;nbsp; dalam 12 bulan terahir dari January 1, 2021.</description></item><item><title>Moonton Bocorkan Penyebab Lag Di Update Terbaru Mobile Legends Dan Cara Mengatasinya</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</guid><description>Mobile Legends Next Logo via Moonton
MobaGenie, - Beberapa hari ini Mobile Legends mendadak sering lag dan banyak player AFK dikarenakan tidak bisa bermain dengan lancar. Ahirnya pihak Moonton secara resmi memberikan bocoran info penyebab Lag di Update ML terbaru.
Dari laman tanya jawab&amp;nbsp; "Mengapa terdapat masalah lag setelah update versi? Official Mobile Legends di Facebook, Moonton mengungkapkan jikalau setelah update versi, terdapat sejumlah besar player yang melakukan Download Resource bersamaan.</description></item><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Kamu Wajib Rutin Uninstall Mobile Legends Minimal 1 Bulan Sekali</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:56:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</guid><description>MLBB logo via Moonton
MobaGenie, - Semua Game dan Aplikasi Android itu membutuhkan ruang penyimpanan baik berupa file system yang mana memang wajib ada untuk dapat menjalankan Game maupun file lain yang tidak diperlukan. Misal saja Foto Profil teman, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
Yang jadi masalah adalah file-file tersebut permanen tersimpan dan akan terus bertambah seriring waktu berjalan. Alhasil size game menjadi sangat besar. Normalnya untuk Mobile Legends di bulan Juni Tahun 2021 adalah sekitar 3GB an.</description></item><item><title>Cara Mengaktifkan Mode Tablet Mobile Legends Di Update Terbaru Juni 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</guid><description>Mode Tablet Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Setelah sekian lama ahirnya Montoon secara resmi memasukan fitur preselect tampilan layar untuk mode Tablet. Buat kalian yang belum tau, sebelum adanya fitur resmi ini, mode tablet hanya bisa dinikmati pengguna Tablet saja atau secara ilegal yaitu dengan menggunakan script mode Tablet.
Emang apa bedanya? Mode tablet memiliki tampilan yang lebih lega dikarenakan ukuran Mini Map, Tombol skill, analog dan menu yang lebih kecil alhasil map jadi terasa lebih lega.</description></item><item><title>MLBB Jadi Game MOBA Pertama Yang Memasukan Mode Battle Royale?</title><link>https://mobagenie.my.id/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 10:54:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</guid><description>MBB Logo via GamingonPhoneMobaGenie, - Mobile Legends adalah salah satu Game MOBA platform mobile dengan pengguna terbanyak di Dunia dan pengguna aktif mencapai jutaan tiap bulannya.
Namun menjadi besar saja tidak cukup, Deceloper Game pun harus selalu membuat inovasi dan mengikuti trend agar tidak ditinggal para penggunanya. Tak terkecuali Dengan Moonton yang mana memasukan Mode Battle Royale kedalam Game MOBA-nya yaitu Mobile Legends.&amp;nbsp;
Mobile Legends bukan saja menjadi Game MOBA dengan mode Battle Royale, namun juga menjadi yang pertama di Dunia.</description></item><item><title>5 Youtuber MLBB Terpopuler Dan Hero Signature Mereka PART 1</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 09:57:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</guid><description>Ikhsan Lemon, Markocop, NoobQueen via IG / Tiktok / FB
MobaGenie, - di Tahun 2021 ada sangat banyak sekali Youtuber yang berfokus pada permainan Game Mobile Legends. dari mulai yang bermain semua hero maupun yang hanya memainkan hero utama mereka atau hero signature mereka. dari yang masih merintis maupun yang sudah sukses dan populer dengan jutaan subscriber.
Dan berikut ini MobaGenie berikan 5 Youtuber MLBB Terpopuler dan Hero Signature Mereka PART 1.</description></item><item><title>Mobile Legends Lite, Kekurangan Dan Kelebihannya</title><link>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-lite-kekurangan-dan-kelebihannya/</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 20:52:53 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-lite-kekurangan-dan-kelebihannya/</guid><description>ML Lite vs ML Original size comparison
MobaGenie, - Pernah mendengar Mobile Legends Lite? Apa justru baru mendengar dan tidak tau sama sekali? Berikut MobaGenie berikan penjelasan singkatnya.
Mobile Legends Lite adalah versi MLBB Mod Unofficial oleh komunitas Moding MLBB dimana membuang semua fitur yang tidak perlu seperti Skin, Event, Video Hero di Lobby, dan semua fitur lain yang tidak wajib ada.
Apakah MLBB Lite melanggar peraturan Montoon dan beresiko Banned?</description></item><item><title>Build Hayabusa Offlaner Versi Baim Wong</title><link>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 11:19:09 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</guid><description>Pict via YT / Ikhsan Lemon
MobaGenie,- Beberapa hari lalu Ikhsan Lemon Bermain Mobile Legends melawan Baim Wong dalam Event "Berpetualang Cari Legend Bareng Baim Wong" yang disiarkan langsung melalui Livestream Youtube pribadi Ikhsan Lemon. Di event tersebut, Baim memilih Hayabusa namun bukan sebagai hero Carry atau Jungler melainkan Sidelaner atau Offlaner.&amp;nbsp;
Untuk Emblem, Baim memilih Emblem Assasin dengan Talent Killing Spree. sedang Spell, Baim memilih Execute.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
Pict via YT / Ikhsan Lemon</description></item><item><title>Akai Street Enforcer Jadi Skin Ekslusif Season 19</title><link>https://mobagenie.my.id/akai-street-enforcer-jadi-skin-ekslusif-season-19/</link><pubDate>Fri, 19 Mar 2021 11:16:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/akai-street-enforcer-jadi-skin-ekslusif-season-19/</guid><description>Akai Street Enforcer via maimain.id
MobaGenie,- setelah season sebelumnya yaitu Season 18 Moonton memberikan reward atau hadiah ekslusif skin Hero Clint Witch Hunter, maka di season 19 kali ini Moonton memilih skin hero Akai Street Enforcer untuk skin Ekslusif Season 19.
Skin ini bisa kalian claim secara graris ketika reset season yang tinggal beberapa hari lagi.
Buat kalian yang penasaran seperti apa tampilan dari Skin Akai Street Enforcer, berikut MobaGenie berikan pict dari skin tersebut.</description></item><item><title>Montoon Banned 30 Tahun Bagi Pengguna Cheat Map Hack</title><link>https://mobagenie.my.id/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 15:19:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</guid><description>MLBB Banned Pict / SEAGM News
MobaGenie,- Salah satu Cheat yang banyak digunakan player Mobile Legends adalah Cheat Map Hack, dikarenakan cheat ini sangat menguntungkan penggunanya.&amp;nbsp;
Bagaimana tidak, dengan Cheat map hack maka player bisa melihat kondisi dan pergerakan lawan tanpa harus berada di dekatnya. Dengan demikian mereka bisa mengatasi gank atau serangan mendadak dari tim lawan.
Maka tidak mengerakan jikalau Montoon sangat tegas dalam mengatasi pengguna Cheat tersebut mengingat sangat merugikan player lain yang tidak menggunakan Cheat dengan ganjaran Banned selama 30 Tahun.</description></item><item><title>Ahirnya Singapura Mempunyai Liga MPL Sendiri</title><link>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 14:08:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</guid><description>MLBB ESports Player / Photos / St Files
MobaGenie,- Meskipun Singapura rutin mengikuti ajang MPL, namun Singapura sebelumnya tidak pernah menggelar MPL sendiri namun bergabung dengan Malaysia dibawah MPL MYSG.&amp;nbsp;
Dan Tahun ini menjadi Tahun pertama MPL SINGAPORE (MPL SG) digelar.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
mengutip dari laman The Strait Times, berdasarkan pemgumuman resmi oleh Singtel selaku penyelenggara pada Feb 4 kemarin, Dalam season perdana ini, MLBB Professional League (MPL Singapore), berhadiah total sebesar $100,000, dan diselenggarakan oleh Singtel, PVP Esports dan Moonton selaku Developer Game MLBB.</description></item><item><title>List Hero Meta Mobile Legends Season 19</title><link>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</link><pubDate>Tue, 02 Feb 2021 20:01:01 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</guid><description>Paquito MLBB / VPEsports
MobaGenie,- Apa itu META? dalam Dunia Game MOBA, META adalah kependekan dari "Most Evective Tactics Available" atau dalam bahasa Indonesia yaitu, "Taktik paling efektif yang tersedia" atau dengan kata lain Strategi atau cara terbaik saat ini.&amp;nbsp;
dari penjelasan di atas jelas sekali Hero META adalah hero terbaik yang bisa digunakan dari semua hero yang ada.&amp;nbsp;
lalu kenapa bisa ada hero yang masuk META dan ada yang tidak?</description></item><item><title>5 Julukan Nyeleneh Di Game Mobile Legends Ala Bkent Part #1</title><link>https://mobagenie.my.id/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:30:31 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</guid><description>Bkent / Spin Esports
MobaGenie,- Brandon Kentjana atau lebih dikenal dengan BKENT, adalah seorang Youtuber ternama yang biasa mengisi channelnya dengan konten seputar dunia Mobile Legends. dari mulai video bermain Mobile Legends,&amp;nbsp; video Reaction dirinya pada Permainannya sendiri, sampai reaction untuk video permainan Pro Player di Event besar seperti MPL ID, MPL I, MSC, dan M2.
Dan dari video reaction BKENT tersebut, muncul banyak sekali julukan nyeleneh yang mungkin tidak pernah terpikirkan oleh orang lain yang dilontarkan dirinya baik itu untuk hero Mobile Legends, maupun untuk Pro Player itu sendiri.</description></item><item><title>Bren Esports Memilih Chou Untuk Skin Ekslusif M2, Ini Dia Alasannya!</title><link>https://mobagenie.my.id/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 09:34:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</guid><description>Chou MLBB via Moonton
MobaGenie, Gelaran M2 Wordl Championship baru saja selesai beberapa hari yang lalu. Dan dari ajang tersebut Bren Esports Team asal Philiphina menjadi Juara 1 setelah mengalahkan Team Burmese Ghouls asal Myanmar di babak Grand Final.
Dengan posisinya sebagai Juara 1, maka Bren Esports pun berhak untuk mendapatkan skin ekslusif M2 dari Moonton seperti halnya Evos Esports pada gelaran M1 Tahun lalu.
Dari hasil diskusi pemain Bren Esports untuk menentukan siapakah hero yang nantinya akan mereka berikan skin eksklusif pada sesi tanya jawab di M2, ahirnya mereka pun sepakat untuk memberikan skin eksklusif ke Chou.</description></item><item><title>Iko Uwais dan Al Ghazali Bintangi Film Winter Clash, Film Pendek Adaptasi Mobile Legends!</title><link>https://mobagenie.my.id/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</link><pubDate>Sun, 13 Dec 2020 18:43:05 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</guid><description>Iko Uwais dan Al Ghazali via Fandom.com, Pikiran-rakyat.com / Moonton
MobaGenie,- Halo Mogie.. bagi penggemar film laga pastinya sudah tidak asing lagi dengan aktor laga Iko Uwais bukan? salah satu aktor laga Indonesia terbesar saat ini yang sudah banyak membintangi film laga yang sangat populer di Dunia dari mulai The raid 1 dan 2, Headshot hingga film Star Wars ini bakalan beradu akting dengan Al Ghazali di Film Winter Clash.</description></item><item><title>Mobile Legends M2 World Championship 2021 Akan Digelar Secara Offline Di Singapura</title><link>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2020 19:05:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</guid><description>Mobile Legends M2 World Championship Banner via dotesports.com
MobaGenie,- berdasarkan siaran pers resmi Moonton yang dilansir dari laman dotesports.com, Kejuaraan Dunia kedua Mobile Legends akan diadakan di Singapura pada Januari 2021, dengan total hadiah sebesar $ 300.000.
Moonton bekerjasama dengan Asosiasi Singapore’s Cybersports, Asosiasi Online Gaming serta didukung oleh Dewan Pariwisata Singapura.&amp;nbsp;
Turnament Mobile Legends M2 World Championship 2021 akan menjadi ajang esports offline pertama yang diadakan di kawasan Asia Tenggara di tahun 2021.</description></item><item><title>Manny “Pacman” Pacquiao Resmi Menjadi Brand Ambasador Mobile Legends Philiphina</title><link>https://mobagenie.my.id/manny-pacman-pacquiao-resmi-menjadi-brand-ambasador-mobile-legends-philiphina/</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 11:06:44 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/manny-pacman-pacquiao-resmi-menjadi-brand-ambasador-mobile-legends-philiphina/</guid><description>MLBB x Pacquiao via bworldonline.com
MobaGenie, - melalui laman bworldonline.com, DUNIA tinju dan esports di Negara Philiphina baru-baru ini heboh dengan pemberitaan Manny “Pacman” Pacquiao yang menjadi duta game multiplayer online battle arena (MOBA) populer Mobile Legends: Bang Bang (MLBB) untuk Negara Philipina.
Bertepatan dengan pencapaian satu miliar unduhan di seluruh dunia, team yang bekerja untuk MLBB di Philipina mengatakan bahwa mereka bangga menyambut legenda tinju tersebut menjadi bagian keluarga besar MLBB Philipina, sekaligus menjadikannya sebagai contoh wujud kualitas yang membuat seseorang berhasil dalam permainan.</description></item><item><title>Moonton Buka Kesempatan Jadi Pro Player Mobile Legend Melalui 2020 MDL Draft? Apakah Itu?</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2020 16:08:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</guid><description>NMA via Hitekno.com
MobaGenie,- Bagi kalian yang bermimpi jadi Pro Player namun kesulitan dalam memulai karir dikarenakan minimnya pengalaman dan koneksi di Esports, maka kali ini Moonton membuka peluang lebar bagi kalian untuk mewujudkan mimpi kalian tersebut.
mengutip dari lama hitekno.com, Moonton kembali berkolaborasi dengan Nimo TV menghadirkan turnamen Nimo TV Mobile Legends: Bang Bang Arena (NMA) Season 2.
Sebanyak 3.519 tim tercatat telah mendaftar melalui registrasi yang dibuka pada 3-9 November lalu.</description></item><item><title>Evos Ladies Juara 1 Woman Star League WSL Invitational 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 23:04:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</guid><description>Evos Ladies via Evos Esports
MobaGenie,- Salah satu Turnamen Mobile Legends ladies terbesar di Indonesia yaitu Woman Star League (WSL) Invitational 2020 ahirnya selesai pada hari ini setelah melalui Babak playoffs yang cukup panjang dan sengit.&amp;nbsp;
Tournament yang diadakan dari tanggal 7 November 2020 ini pun menetapkan Evos Ladies sebagai juara 1 WSL Invitation Tahun ini.
Siren Moon menjadi lawan terkuat Evos Ladies WSL dan menduduki posisi juara 2.</description></item><item><title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 15 November 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 10:31:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>Tabungan Raib Rp 22 Miliar, EVOS Earl Absen Di Final WSL Mobile Legends 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/tabungan-raib-rp-22-miliar-evos-earl-absen-di-final-wsl-mobile-legends-2020/</link><pubDate>Sat, 14 Nov 2020 15:48:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tabungan-raib-rp-22-miliar-evos-earl-absen-di-final-wsl-mobile-legends-2020/</guid><description>Winda Earl via Evos Esports
MobaGenie,- Bagi player Dota dan Mobile Legends pastinya sudah sangat familiar dengan sosok Winda Lunardi alias Winda Earl atau Evos Earl. Dengan wajahnya yang cantik dan permainan Mobile Legends-nya yang jago tentu bukan hal sulit bagi dirinya untuk dicintai banyak gamer MLBB maupun Dota 2.
Terlebih posisi dirinya sekarang menjadi member Evos Ladies yang mana adalah salah satu team esport terpopuler di Indonesia.
Winda Earl beserta Team&amp;nbsp; via intipseleb.</description></item><item><title>Cara Mendapatkan Promo Diamond MLBB Melalui VPN Kamboja!</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 21:20:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</guid><description>pict via&amp;nbsp;eidura channel
MobaGenie,- Selamat malam Mogie! kali ini Genie mau update seputar tips mengikuti Event Promo Diamond terbaru di MLBB. seperti kita tau Event promo diamond Mobile Legends adalah salah satu event yang paling banyak ditunggu-tunggu para pemain MLBB. alasannya tentu saja Karena di event ini kita bisa mendapatkan diskon besar-besar untuk pembelian item di shop termasuk skin, gacha effect recall tas tas tas dan lain sebagianya. ok langsung saja ke tutorialnya.</description></item><item><title>Rekomendasi 5 Hero Tank/Fighter Mobile Legends Terbaik Di Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Sat, 31 Oct 2020 12:32:55 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</guid><description>Hilda MLBB via Moonton
MobaGenie,- Hero tank semi fighter atau Fighter semi tank banyak dipick ahir-ahir ini dikarenakan hero type ini mempunyai armor yang besar dan damage yang sakit yang membuatnya sangat sulit untuk dibunuh seperi halnya Hilda atau Gatot kaca.
Jikalau kalian lebih suka bermain sebagai Tanker atau Fighter, berikut adalah 5 rekomendasi&amp;nbsp; hero tank/fighter bulan oktober 2020 :
1. Hilda (Fighter Tank)
Dengan damage skillnya yang super sakit bahkan bisa membunuh hero lawan hanya dengan satu kali hit, dan juga pasifnya yang mampu memberikan regen dan shield tambahan ketika berada ri bush menjadikannya sangat kuat menjadikan hilda masuk rekomendasi pertama.</description></item><item><title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 30 Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 11:35:10 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>Cara Klaim Skin Gratis Di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 23 Oct 2020 07:51:58 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</guid><description>MLBB logo / via OfficialMobaGenie,- salah satu event yang rutin diadakan oleh Moonton yaitu Amazon Drop, dimana para pemain bisa mendapatkan item gratisan dari event tersebut. kabar baiknya, di bulan September, Moonton&amp;nbsp; kembali menghadirkan event amazon drop edisi ke-16 di Mobile Legends.&amp;nbsp;
Namun seperti event kebanyakan, semua item hanya bisa didapatkan dengan melakukan claim sesuai dengan peraturan yang ditetapkan oleh event tersebut.&amp;nbsp;
Dan berikut tata cara Klaim Skin Gratis di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020 :</description></item><item><title>Cara Agar Squad Mobile Legends Centang Biru (Verifikasi Squad)</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 17:47:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</guid><description>Become Verivied Squad via&amp;nbsp;trikcarainternet.com
MobaGenie,- Mempunyai Squad atau menjadi member Squad centang biru atau terverifikasi adalah salah satu kebanggaan tersendiri bagi player Mobile Legends. Namun untuk mendapatkan centang biru pada Squad MLBB tidaklah semudah yang dibayangkan, ada banyak persyaratan berat yang harus dipenuhi agar bisa terverifikasi atau mengajukan verifikasi.&amp;nbsp;
dan berikut ini MobaGenie rangkum beberapa persyaratan yang harus kalian penuhi untuk bisa mendapat centang biru pada squad kalian :</description></item><item><title>Cara Termudah Dan Cepat Menambah Kredit Skor Di Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 07:03:41 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</guid><description>MLBB Credit Score via Gamebrott.com
MobaGenie, - Credit score adalah salah satu persyaratan Player Mobile Legends untuk bisa menggunakan semua mode permainan termasuk mode Ranked. jikalau score player berada di bawah 50 maka player hanya bisa bermain di mode Vs AI yang tentunya sangat membosankan bukan?
Selain menjadi persyaratan untuk bermain di mode Ranked, Credit Score juga bisa memberikan banyak keuntungan terlebih jikalau credit score Kalian berada di angka tertinggi yaitu 110.</description></item><item><title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid><description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description></item><item><title>3 Hero Mobile Legends Ini Mempunyai Kekuatan Seperti Di Anime</title><link>https://mobagenie.my.id/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:43:55 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</guid><description>MLBB Logo via Official
MobaGenie, - Selain banyak memuat karakter-karakter imut, lucu dan kocak, Film Anime juga banyak yang memuat karakter dengan kekuatan magic yang sangat dahsyat yang yang bisa dengan mudah mengalahkan lawan-lawannya. Begitu pula dengan Game Mobile Legends yang diisi banyak hero yang mempunyai kekuatan super masing-masing. Dan disadari atau tidak, ternyata ada beberapa Hero-hero di Mobile Legends yang mempunyai kekuatan sama persis dengan Karakter di Film Anime loh.</description></item><item><title>5 Kesalahan Yang Sering Dilakukan Pemain Hero Support Di Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 16:29:35 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</guid><description>Carmilla MLBB via Official&amp;nbsp;
MobaGenie, - meski Role supports terbilang lebih mudah dimainkan dibanding Role lain, namun tidak sedikit yang melakukan banyak kesalahan dalam memainkannya. alih-alih membantu, yang ada malah justru membebani Team. dan berikut ini penulis rangkum 5 Kesalahan Pemain Hero Support Yang Sering Dilakukan di Game Mobile Legends yang paling sering dilakukan player Mobile Legends.
1. Built Item Yang Tidak Seharusnya
Build Item adalah salah satu hal yang sangat krusial dalam Game Mobile Legends, salah dalam memilih kombinasi build Item maka bisa dipastikan akan menyusahkan Team sendiri.</description></item><item><title>Fitur Auto Aim Mobile Legends Banyak Dibenci, Ini Alasanny!</title><link>https://mobagenie.my.id/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 09:05:11 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/fitur-auto-aim-mobile-legends-banyak-dibenci-ini-al/</guid><description>Auto Aim MLBB / YT Day Helder
MobaGenie, - Kehadiran Patch besar-besaran di Project Next Mobile Legends memang banyak ditunggu oleh Player Game Mobile Legends dari sejak rumor ini pertama kali berhembus beberapa Tahun silam. Namun nyatanya ketika Project ini resmi dirilis Tanggal 22 September 2020 dengan kode Patch 1.5.16 ada beberapa fitur dan patch yang justru membuat kecewa. salah satu fitur yang paling membuat kecewa banyak player adalah kehadiran auto aim.</description></item><item><title>Cara Atasi LAG Di Game Mobile Legends Dengan 5 Cara Berikut</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</guid><description>MLBB New Logo
MobaGenie.My.Id, - Bermain Mobile Legends memang sangat menyenangkan bahkan&amp;nbsp; bisa bikin ketagihan namun jikalau banyak terjadi Lag, yang ada hanya bikin kita emosi bukanya bikin senang. nah maka dari itu, MobaGenie memberikan 5 trik cara agar kalian terhindar dari permasalahan Lag di Mobile Legends. dan berikut ini 5 cara yang bisa kalian coba.
1. Setting APN Internet
Dengan menyetting atau mengganti APN Internet dengan APN yang tepat akan sangat berpengaruh pada kecepatan internet dan ping di Game Online seperti Mobile legends.</description></item><item><title>Cara Membeli Diamond Mobile Legend Gratis, Legal Dan Aman Dengan Videobuddy</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 08:47:22 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</guid><description>Videobuddy
MobaGenie, - Halo Mogie, kali ini Genie mau kasih kalian tips untuk bisa membeli DM Mobile Legends dengan gratis, aman dan Legal. Meskipun ada banyak sekali cara namun kalian harus perhatikan juga faktor keamanannya, baik dari keamanan pada akun kalian maupun aman dari Banned Moonton.&amp;nbsp;
dikarenakan semua yang ilegal sudah pasti memiliki resiko Banned akun yang tinggi oleh Moonton. alih-alih mendapat DM gratis, yang ada justru akun kesayangan kalian yang kena Banned.</description></item><item><title>Jadi Raja Hook Mobile Legends, Penghasilan Youtube FOX MOBA Capai Angka Ratusan Juta!</title><link>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</guid><description>Pict Profil YT Fox Moba / noxinfluencer.com&amp;nbsp;
MobaGenie - Main franco itu termasuk susah dan tidak banyak yang bisa memaksimalkannya dikarenakan dalam menggunakan Franco sangat tergantung pada skill 1 nya yang berupa Hook dan untuk dapat memaksimalkannya player harus bisa memprediksi gerakan lawan dan timing yang pas agar hooknya tidak mengalami banyak miss.
Dan Fox Moba adalah salah satu player yang sangat lihai dalam menggunakan hero sati ini. saking jago terkadang sampai sulit untuk dipercaya, bahkan tidak jarang dirinya dianggap menggunakan Cheat oleh lawan mainnya akibat terlalu jago ngehook.</description></item><item><title>Terkait Pencurian Data, India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok</title><link>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</link><pubDate>Sun, 06 Sep 2020 05:21:34 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</guid><description>pict dok Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Mobile Legends menjadi satu dari sekian Game MOBA Mobile yang banyak dimainkan oleh masyarakat India dalam beberapa Tahun terahir. Namun dikarenakan masalah politik India dan China, beberapa apikasi dan Game terkena pemblokiran karena diduga membocorkan data pengguna India. termasuk MobileLegends tak luput terkena dampak politik kedua Negara.&amp;nbsp;
mengutip latestnews.fresherslive.com Pemerintah India mengatakan: dari 59 aplikasi, beberapa terlibat dalam praktik yang merugikan kedaulatan dan kemerdekaan India, perlindungan India, keamanan negara dan ketertiban umum.</description></item><item><title>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:15:58 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</guid><description>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020! / pict via Moonton
MobaGenie - Pergantian season di Mobile Legends berarti juga memasuki pergantian META di game. Baik pemain yang hanya sekedar iseng mengisi waktu luang maupun Pro Player wajib selalu mengikuti META terbaru yang ada pada Mobile Legends, tentu saja agar bisa memenangkan permainan dengan lebih mudah.
Nah, pada season terahir ini tepatnya pada bulan Januari 2020, setidaknya ada 5 hero yang masuk pada kategori HERO META, yang mana HERO META di ML lebih mengacu pada hero yang mana mempunyai Damage besar, Mobilitas tinggi, pertahanan yang sangat baik, dan kelincahan yang luar biasa.</description></item><item><title>Daftar Total Prize Tournament Esports Terbaru (Global / Semua Genre)</title><link>https://mobagenie.my.id/esports-chart/daftar-total-prize-tournament-esports-terbaru-global-semua-genre/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2019 22:30:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/esports-chart/daftar-total-prize-tournament-esports-terbaru-global-semua-genre/</guid><description>​ .tablesorter-scroller-bar-spacer {
background: #eee;
}
.tablesorter-scroller-fixed:after {
content: '';
border-right: 1px solid #444;
width: 1px;
position: absolute;
top: 0;
bottom: 0;
z-index: 2;
right: 0;
margin: 10px 0 15px;
}
.using-jui-theme .tablesorter-scroller-fixed:after {
right: 0;
}
.using-green-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-black-ice-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-dark-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-dropbox-theme .tablesorter-scroller-fixed:after {
margin: 0;
}
#fixed-columns-table tbody td {
white-space: nowrap;
min-width: 60px;
.tablesorter thead .disabled {display: none}
}
$(function() {
$('.tablesorter').tablesorter({
theme: 'metro-dark',
showProcessing: false,
headers: { 0: { filter: false} },
headerTemplate : '{content} {icon}',
widgets: [ 'uitheme', 'zebra', 'sort2Hash','filter', 'scroller' ,'numbering' ],
widgetOptions : {
scroller_height : 600,
scroller_upAfterSort: true,
scroller_jumpToHeader: true,
scroller_barWidth : null
}
});
var startFixedColumns = 0;
$('#fixed-columns-table').</description></item><item><title>Evos Esports Resmi Umumkan Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2019 09:01:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</guid><description>EVOS eSports Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit / pict via YT Evos Esports
MobaGenie - MobaGenie beberapa waktu yang lalu pernah memposting perihal keluarnya Jess No Limit dari Squad Evos Esports pada akun official Mobile Legends-nya di Instagram MobaGenie yang mana banyak yang berkomentar jikalau Jess No Limit sedang melakukan prank dengan keluar Squad Evos Esports.
Hari ini, semua rasa penasaran kalian terjawab sudah. Berdasar pada postingan Instagram resmi Evos Esports 3 hari yang lalu, Jess No Limit memanglah sudah tidak lagi mengisi Divisi Mobile Legends di Evos Esports.</description></item></channel></rss>