<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Team RRQ on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/team-rrq/</link><description>Recent content in Team RRQ on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/team-rrq/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>Team RRQ Resmi Meluncurkan Aplikasi Android, Apa Saja Fitur Yang Didapat?</title><link>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 14:04:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</guid><description>Team RRQ Official App via Playstore
MobaGenie, - Team RRQ adalah salah satu Team Esports papan atas di Indonesia, dengan jutaan fans. Bahkan saat ini RRQ sudah memiliki fans base di luar Indonesia seperti halnya di Thailand, Philipina dan Negara lain di ASEAN bahkan Dunia.
Maka tidak mengherankan jikalau TEAM RRQ pun meluncurkan Aplikasi husus untuk fans mereka.
Dari pantauan MobaGenie, Aplikasi tersebut dirilis pada Bulan Februari 2021. Masih belum terlalu lama.</description></item><item><title>Founder RRQ Kasih Bocoran Harga Ikhsan Lemon, Seharga 1 Tiket MPL!</title><link>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:34:18 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</guid><description>Pict dok YT Jawa Post / IG Ikhsan Lemon
MobaGenie, - Belum lama ini Andrian Pauline aka RRQ AP yaitu Founder Team RRQ, ngasih bocoran di Youtube Empetalk milik Jonathan Liandi terkait harga Lemon jikalau ada Team yang mau membelinya atau RRQ mau menjualnya.&amp;nbsp;
Hal tersebut diungkap RRQ AP pada sesi bincang-bincang di channel milik Jonathan Liandi yang biasa dikenal dengan EMPETALK.&amp;nbsp;
RRQ AP sendiri menegaskan Kalaupun mau menjual Ikhsan Lemon dirinya&amp;nbsp; tidak akan menjualnya tanpa persetujuan dari Ikhsan Lemon.</description></item><item><title>Akun Mobile Legends Donkey ex Team Evos dan RRQ Vyn kena Banned Moonton</title><link>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</guid><description>pict doc Evos Esports, Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Indonesia dibikin geger gara-gara akun sang juara MLBB World Championship 2019 (M1) sekaligus Ex Team Evos Legends yaitu Donkey dibaned oleh Moonton. tak hanya Donkey pro Player yang terkena Banned namun ada juga dari Team RRQ yaitu Vyn. bahkan mungkin ada lebih banyak pro Player MLBB Indo yang terkena banned hanya saja tidak mau mempublikasikannya?
pict Dok Spin Esports</description></item><item><title>Biodata Ikhsan Lemon</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2019 11:43:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</guid><description>Biodata Ikhsan Lemon / pict via kincir.com
&amp;nbsp;Nama Lengkap :&amp;nbsp;Muhammad Ikhsan
&amp;nbsp;Penghargaan :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Nick Name :&amp;nbsp;RRQ Lemon (Mobile Legends)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@RRQ Lemon
&amp;nbsp;Instagram :&amp;nbsp;@ikhsan_lemon
&amp;nbsp;Facebook : -
&amp;nbsp;Twitter :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;30 Desember, 1998
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Banda Aceh,&amp;nbsp;ndonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;20 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Capricorn
&amp;nbsp;Agama :&amp;nbsp;Islam
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player dan Captain Team RRQ, Content Creator Youtube
&amp;nbsp;Tentang :
- Lemon adalah Player Team RRQ sekaligus sebagai Captain Team RRQ Divis Mobile Legends.</description></item><item><title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid><description>MobaGenie - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description></item><item><title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title><link>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid><description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ
MobaGenie - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description></item><item><title>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2</title><link>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:38:04 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-bubarkan-divisi-dota-2/</guid><description>Team RRQ Resmi Bubarkan Divisi Dota 2
MobaGenie - Beberapa hari lalu, fans Rex Regum Qeon atau lebih familiar dipanggil RRQ dikagetkan dengan pengumuman pembubaran Divisi Dota 2 mereka melalui sebuah postingan di Instagram Official RRQ.
View this post on Instagram</description></item></channel></rss>