<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>esports news on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/esports-news/</link><description>Recent content in esports news on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 15 Nov 2020 13:12:23 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/esports-news/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Top 15 Tournament Esports Dota 2 Terbesar Sepanjang Masa</title><link>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</link><pubDate>Sun, 15 Nov 2020 13:12:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</guid><description>The International 2020 via Valve
MobaGenie,- Dota 2 dengan The International-nya hingga hari ini masih tetap kukuh berdiri di puncak tahta sebagai Game dengan hadiah Tournament Esports terbesar sepanjang masa.&amp;nbsp;
Tahta tersebut sudah diraih Dota 2 dari semenjak The International 1 Tahun 2011 silam. dan dari Tahun ke Tahun, TI Dota 2 selalu mengalami kenaikan Total hadiah hingga pada seri terbaru yaitu TI 11 (The International 2020), total hadiah mencapai angka fantastis yaitu $40 Milion US Dolar.</description></item><item><title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid><description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description></item><item><title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title><link>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid><description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description></item><item><title>Perbandingan Popularitas Gamer Professional Mobile Legends Indonesia 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</link><pubDate>Thu, 08 Aug 2019 20:01:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</guid><description>MobaGenie - Sebenarnya ini postingan adalah salah satu hasil konversi dari postingan IG di MobaGenie yang di post sudah lulayan lama sekitar pertengahan Tahun 2018. Tapi berhubung sayang kalo dibuang gitu saja, ahirnya Genie putusin buat dikonvert menjadi postingan Blog saja. Lagian kalo disini penjelasannya selalu lebih detail karena lebih mudah dan lebih leluasa disini.
Ok balik ke topik.. Pastinya Mogie semua sudah tidak asing dengan beberapa player Game Mobile Legends seperti Ikhsan Lemon, Tuturu ya kan?</description></item><item><title>5 Club Sepak Bola Yang Punya Team Esports, 2 Dari Indo!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 13:48:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</guid><description>Esports / pic via&amp;nbsp;G2 Esports
MobaGenie - Meskipun ESports bagi kebanyakan orang di Dunia dan hususnya di Indonesia terutama bagi pecinta Olahraga Tradisional seperti Sepak Bola dan Bulu Tangkis masih menganggap Esports adalah olahraga yang aneh dan sulit untuk dikategorikan sebagai salah satu cabang Olahraga, yang menurut mereka Olahraga kok duduk mainin HP/Mouse.
Padahal Olahraga catur yang sudah dari sejak jaman nenek moyang kita sudah masuk di cabang olahraga itu lebih pasif dari Esports jenis apapun yang hampir tidak memerlukan gerak fisik hanya berpikir dan berpikir saja.</description></item><item><title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title><link>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid><description>hayden krueger / (Steven D'Souza/CBC)
MobaGenie - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description></item></channel></rss>