<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Guide on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/guide/</link><description>Recent content in Guide on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 13 Jul 2021 12:04:43 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/guide/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kode Redeem Mobile Legends ML Terbaru 13 Juli 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-13-juli-2020/</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 12:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-13-juli-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>7 Hero Mobile Legends Yang Cocok Menggunakan Item War Axe</title><link>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</link><pubDate>Sun, 11 Jul 2021 13:09:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</guid><description>MLBB Logo via Montoon
MobaGenie - Beberapa waktu lalu Moonton menambahkan satu item baru yaiut War Axe. kelebihan dari item ini yaitu menambahkan 20% Movement Speed ketika Stack yang dimiliki sudah penuh atau sebanyak 8 Stack. dan berikut adalah 7 hero yang cocok menggunakan build item War Axe melihat dari kelebihan Pasif.
1. X-Borg
dengan Item baru War Axe Pure Damage yang dihasilkannya akan ikut meningkat ketika menggunakan Item ini.</description></item><item><title>Apakah Game DotA Bisa Dimainkan Di Android?</title><link>https://mobagenie.my.id/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 13:47:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apakah-game-dota-bisa-dimainkan-di-android/</guid><description>DOTA 2 via Official
MobaGenie,- Meskipun sudah sangat banyak game MOBA di Android namun faktanya tidak sedikit yang menginginkan game DOTA atau DOTA2 bisa dimainkan di Android. Hal ini terbukti dengan banyaknya pencarian di Google mengenai &amp;ldquo;Cara memainkan Dota di Android&amp;rdquo; dan kata kunci lain yang berhubungan dengan topil tersebut.
Apakah game DotA bisa dimainkan di Android?
Jawabannya bisa! dengan kemajuan teknologi dan keterbukaan sumber daya membuat sekat antara PC, Console dan Mobile gaming hampir tidak lagi ada.</description></item><item><title>6 Tingkatan Hero di Mobile Legends yang Kamu Wajib Tau!</title><link>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 18:12:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</guid><description>Phoveous mlbb via Moonton
Tingkat MetaTipe hero ini saat ini menjadi hero paling kuat di dalam game. Direkomendasikan untuk diambil pada first pick selama matchmaking dan mereka adalah hero yang sulit untuk dilawan dan di counter.
Tingkat KuatHero yang kuat juga merupakan part dari meta dan lebih banyak dipick pada awal matchmaking. Mereka adalah jenis hero yang dapat mengubah ending permainan di tangan yang tepat.
Tingkat efektifHero tingkat efektif adalah salah satu Hero yang baik digunakan di dalam permainan sesuai dengan peran dan kekuatan mereka.</description></item><item><title>Moonton Bocorkan Penyebab Lag Di Update Terbaru Mobile Legends Dan Cara Mengatasinya</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</guid><description>Mobile Legends Next Logo via Moonton
MobaGenie, - Beberapa hari ini Mobile Legends mendadak sering lag dan banyak player AFK dikarenakan tidak bisa bermain dengan lancar. Ahirnya pihak Moonton secara resmi memberikan bocoran info penyebab Lag di Update ML terbaru.
Dari laman tanya jawab&amp;nbsp; "Mengapa terdapat masalah lag setelah update versi? Official Mobile Legends di Facebook, Moonton mengungkapkan jikalau setelah update versi, terdapat sejumlah besar player yang melakukan Download Resource bersamaan.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Kamu Wajib Rutin Uninstall Mobile Legends Minimal 1 Bulan Sekali</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:56:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</guid><description>MLBB logo via Moonton
MobaGenie, - Semua Game dan Aplikasi Android itu membutuhkan ruang penyimpanan baik berupa file system yang mana memang wajib ada untuk dapat menjalankan Game maupun file lain yang tidak diperlukan. Misal saja Foto Profil teman, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
Yang jadi masalah adalah file-file tersebut permanen tersimpan dan akan terus bertambah seriring waktu berjalan. Alhasil size game menjadi sangat besar. Normalnya untuk Mobile Legends di bulan Juni Tahun 2021 adalah sekitar 3GB an.</description></item><item><title>Cara Mengaktifkan Mode Tablet Mobile Legends Di Update Terbaru Juni 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</guid><description>Mode Tablet Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Setelah sekian lama ahirnya Montoon secara resmi memasukan fitur preselect tampilan layar untuk mode Tablet. Buat kalian yang belum tau, sebelum adanya fitur resmi ini, mode tablet hanya bisa dinikmati pengguna Tablet saja atau secara ilegal yaitu dengan menggunakan script mode Tablet.
Emang apa bedanya? Mode tablet memiliki tampilan yang lebih lega dikarenakan ukuran Mini Map, Tombol skill, analog dan menu yang lebih kecil alhasil map jadi terasa lebih lega.</description></item><item><title>Daftar Aplikasi Android Untuk Menstabilkan Dan Menurunkan Ping Game MOBA</title><link>https://mobagenie.my.id/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 13:43:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</guid><description>Aplikasi Ping Booster via Playstore
MobaGenie, - Hal paling menyebalkan bagi semua player di Game MOBA adalah masalah Ping tidak stabil alias naik turun atau jumping dan Ping Di atas 100ms yang mana hampir tidak lagi bisa dimainkan.
Nah, berikut ini adalah 5 Aplikasi Android yang mimin sudah test sendiri dan hasilnya memang benar bisa menstabilkan ping dan menurunkan ping di Game MOBA.
Namun perlu diingat bahwa Kondisi jaringan tetaplah menjadi faktor utama Aplikasi ini hanya memaksimalkannya saja.</description></item><item><title>Build Hayabusa Offlaner Versi Baim Wong</title><link>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 11:19:09 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</guid><description>Pict via YT / Ikhsan Lemon
MobaGenie,- Beberapa hari lalu Ikhsan Lemon Bermain Mobile Legends melawan Baim Wong dalam Event "Berpetualang Cari Legend Bareng Baim Wong" yang disiarkan langsung melalui Livestream Youtube pribadi Ikhsan Lemon. Di event tersebut, Baim memilih Hayabusa namun bukan sebagai hero Carry atau Jungler melainkan Sidelaner atau Offlaner.&amp;nbsp;
Untuk Emblem, Baim memilih Emblem Assasin dengan Talent Killing Spree. sedang Spell, Baim memilih Execute.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
Pict via YT / Ikhsan Lemon</description></item><item><title>List Hero Meta Mobile Legends Season 19</title><link>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</link><pubDate>Tue, 02 Feb 2021 20:01:01 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-season-19/</guid><description>Paquito MLBB / VPEsports
MobaGenie,- Apa itu META? dalam Dunia Game MOBA, META adalah kependekan dari "Most Evective Tactics Available" atau dalam bahasa Indonesia yaitu, "Taktik paling efektif yang tersedia" atau dengan kata lain Strategi atau cara terbaik saat ini.&amp;nbsp;
dari penjelasan di atas jelas sekali Hero META adalah hero terbaik yang bisa digunakan dari semua hero yang ada.&amp;nbsp;
lalu kenapa bisa ada hero yang masuk META dan ada yang tidak?</description></item><item><title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 15 November 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2020 10:31:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-15-november-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>Ikuti Cara Ini Dijamin LoL Wild Rift Yang Ngelag Menjadi Lebih Smooth</title><link>https://mobagenie.my.id/ikuti-cara-ini-dijamin-lol-wild-rift-yang-ngelag-menjadi-lebih-smooth/</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 20:44:32 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/ikuti-cara-ini-dijamin-lol-wild-rift-yang-ngelag-menjadi-lebih-smooth/</guid><description>LoL Wild Rift via Riot Games
MobaGenie,- Bagi kalian pemain LoL Wild Rift yang mengalami Drop FPS alias ngelag atau putus-putus, kalian bisa mengikuti cara di bawah ini untuk mendapatkan performa yang lebih Smooth.
namun perlu diingat semua kembali lagi ke spek device yang digunakan. cara di bawah ini hanya memaksimalkan LoL Wild Rift dengan mengurangi effect yang tidak terlalu penting, menurunkan kualitas Grafis, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
jikalau sudah mengikuti semua petunjuk di bawah;namun masing mengalami masalah Drop FPS, itu artinya Device kalian sudah tidak lagi mumpuni untuk menjalankan LoL Wild Rift dan jalan satu-satunya ya, dengan membeli device dengan spek lebih tinggi.</description></item><item><title>Cara Mendapatkan Promo Diamond MLBB Melalui VPN Kamboja!</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 21:20:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mendapatkan-promo-diamond-mlbb-melalui-vpn-kamboja/</guid><description>pict via&amp;nbsp;eidura channel
MobaGenie,- Selamat malam Mogie! kali ini Genie mau update seputar tips mengikuti Event Promo Diamond terbaru di MLBB. seperti kita tau Event promo diamond Mobile Legends adalah salah satu event yang paling banyak ditunggu-tunggu para pemain MLBB. alasannya tentu saja Karena di event ini kita bisa mendapatkan diskon besar-besar untuk pembelian item di shop termasuk skin, gacha effect recall tas tas tas dan lain sebagianya. ok langsung saja ke tutorialnya.</description></item><item><title>Rekomendasi 5 Hero Tank/Fighter Mobile Legends Terbaik Di Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Sat, 31 Oct 2020 12:32:55 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</guid><description>Hilda MLBB via Moonton
MobaGenie,- Hero tank semi fighter atau Fighter semi tank banyak dipick ahir-ahir ini dikarenakan hero type ini mempunyai armor yang besar dan damage yang sakit yang membuatnya sangat sulit untuk dibunuh seperi halnya Hilda atau Gatot kaca.
Jikalau kalian lebih suka bermain sebagai Tanker atau Fighter, berikut adalah 5 rekomendasi&amp;nbsp; hero tank/fighter bulan oktober 2020 :
1. Hilda (Fighter Tank)
Dengan damage skillnya yang super sakit bahkan bisa membunuh hero lawan hanya dengan satu kali hit, dan juga pasifnya yang mampu memberikan regen dan shield tambahan ketika berada ri bush menjadikannya sangat kuat menjadikan hilda masuk rekomendasi pertama.</description></item><item><title>Kode Redeem Mobile Legends (ML) Terbaru 30 Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 11:35:10 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kode-redeem-mobile-legends-ml-terbaru-30-oktober-2020/</guid><description>Contoh Reward dari kode Redeem ML
MobaGenie,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&amp;nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.
Apa itu Kode Redeem MLBB?
Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :
ffqwdcunnpjc228vj
Apa gegunaan dari kode redeem ML?
kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "</description></item><item><title>Cara Klaim Skin Gratis Di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 23 Oct 2020 07:51:58 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</guid><description>MLBB logo / via OfficialMobaGenie,- salah satu event yang rutin diadakan oleh Moonton yaitu Amazon Drop, dimana para pemain bisa mendapatkan item gratisan dari event tersebut. kabar baiknya, di bulan September, Moonton&amp;nbsp; kembali menghadirkan event amazon drop edisi ke-16 di Mobile Legends.&amp;nbsp;
Namun seperti event kebanyakan, semua item hanya bisa didapatkan dengan melakukan claim sesuai dengan peraturan yang ditetapkan oleh event tersebut.&amp;nbsp;
Dan berikut tata cara Klaim Skin Gratis di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020 :</description></item><item><title>Cara Agar Squad Mobile Legends Centang Biru (Verifikasi Squad)</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 17:47:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-agar-squad-mobile-legends-centang-biru-verifikasi-squad/</guid><description>Become Verivied Squad via&amp;nbsp;trikcarainternet.com
MobaGenie,- Mempunyai Squad atau menjadi member Squad centang biru atau terverifikasi adalah salah satu kebanggaan tersendiri bagi player Mobile Legends. Namun untuk mendapatkan centang biru pada Squad MLBB tidaklah semudah yang dibayangkan, ada banyak persyaratan berat yang harus dipenuhi agar bisa terverifikasi atau mengajukan verifikasi.&amp;nbsp;
dan berikut ini MobaGenie rangkum beberapa persyaratan yang harus kalian penuhi untuk bisa mendapat centang biru pada squad kalian :</description></item><item><title>Cara Termudah Dan Cepat Menambah Kredit Skor Di Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 07:03:41 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</guid><description>MLBB Credit Score via Gamebrott.com
MobaGenie, - Credit score adalah salah satu persyaratan Player Mobile Legends untuk bisa menggunakan semua mode permainan termasuk mode Ranked. jikalau score player berada di bawah 50 maka player hanya bisa bermain di mode Vs AI yang tentunya sangat membosankan bukan?
Selain menjadi persyaratan untuk bermain di mode Ranked, Credit Score juga bisa memberikan banyak keuntungan terlebih jikalau credit score Kalian berada di angka tertinggi yaitu 110.</description></item><item><title>5 Kesalahan Yang Sering Dilakukan Pemain Hero Support Di Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 16:29:35 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</guid><description>Carmilla MLBB via Official&amp;nbsp;
MobaGenie, - meski Role supports terbilang lebih mudah dimainkan dibanding Role lain, namun tidak sedikit yang melakukan banyak kesalahan dalam memainkannya. alih-alih membantu, yang ada malah justru membebani Team. dan berikut ini penulis rangkum 5 Kesalahan Pemain Hero Support Yang Sering Dilakukan di Game Mobile Legends yang paling sering dilakukan player Mobile Legends.
1. Built Item Yang Tidak Seharusnya
Build Item adalah salah satu hal yang sangat krusial dalam Game Mobile Legends, salah dalam memilih kombinasi build Item maka bisa dipastikan akan menyusahkan Team sendiri.</description></item><item><title>Cara Mengikuti Close Beta Test LOL Wild Rift Untuk Pengguna IOS</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 03:58:35 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</guid><description>Lol Wild Rift/LeagueofLegends.com
MobaGenie, - Halo Mogie, kalian pastinya sudah banyak yang ga sabar buat mainin LoL Wild Rift bukan? yup, sebagai Game dengan popularitas besar di platform PC, sudah pasti banyak yang menunggu Game ini rilis resmi di Platform Mobile.
Seperti kita tau, meski belum ada rilis resmi sampai hari ini, minimal bagi pengguna Android sudah bisa memainkan atau melihat gameplay versi Close Beta Test nya (CBT). sedang bagi pengguna IOS masih harus gigit jari dikarenakan belum ada versi rilis CBTnya sama sekali.</description></item><item><title>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya</title><link>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2019 20:58:46 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</guid><description>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya / pict via kliknklik.com
MobaGenie - Pernah gak si Mogie install Game ampe 1 GB lebih cuman buat nyombain Gamenya bagus apa kagak? atau pernah gak si Mogie nyesel gara-gara udah Download ampe ber&amp;nbsp; Giga-Giga, ternyata harus kecewa karena Game-nya tidak seperti yang kalian harapkan?
Nah, buat Mogie yang mungkin belum tau, di Google Play Store itu sebenarnya ada cukup banyak Game yang gak harus kalian Intsall dulu buat nyobain Game-nya.</description></item><item><title>COD Mobile: Cara Unduh Manual Call of Duty Mobile v1.0.2 Apk dan File OBB</title><link>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2019 03:09:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</guid><description>COD Mobile
MobaGenie - Baru-baru ini pembaruan Call of Duty: Mobile v1.0.2 telah dirilis secara resmi di Google Play Store. Pembaruan ini membawa banyak fitur baru ke dalam permainan bersama dengan memperbaiki sejumlah bug.
Tetapi satu pertanyaan yang muncul bagi player CoD Mobile yang tidak menerima pembaruan ini. Bagaimana cara memperbarui Call of Duty: Mobile ke v1.0.2?
Jikalau kalian memang tidak mendapatkan pembaruan resmi melalui Play Store atau tidak dapat mengunduh versi 1.</description></item><item><title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid><description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentral
MobaGenie - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description></item><item><title>Apa itu Push To Talk Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</guid><description>Apa itu "Push To Talk" Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu / img via sportskeeda
MobaGenie - Jika Kalian memainkan PUBG Mobile dan menggunakan fitur obrolan suara, maka Kalian mungkin pernah melihat opsi "Push To Talk." Banyak pemain masih tidak tahu untuk apa opsi PUBG Mobile ini dan apa fungsinya. Sementara beberapa dari kalian mungkin sudah tahu tetapi belum atau tidak mau menggunakannya sampai sekarang. Jadi di artikel ini, Mobagenie.</description></item><item><title>Begini Cara Download Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</link><pubDate>Sat, 25 May 2019 23:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</guid><description>Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS / pict via&amp;nbsp;indiatoday
MobaGenie - Call of Duty Mobile besutan Activision memang sudah rilis dari bebrapa hari lalu di Android dan iOS, akan tetapi masih dalam versi beta tertutup atau Close Beta. Beta tertutup sendiri membatasi distribusi permainan yang mana tidak seperti kebanyakan game di Play Store yang mana tinggal buka Play Store dan tekan tombol Download, akan tetapi ada cara husus untuk menginstal dan memainkannya di ponsel</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title><link>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link><pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid><description>MobaGenie - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description></item><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item></channel></rss>