<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>esports player on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/esports-player/</link><description>Recent content in esports player on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 27 Sep 2020 13:54:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/esports-player/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Petinggi Evos Ungkap Harga Oura Ketika Masih Di EVOS Esports</title><link>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 13:54:15 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</guid><description>Aldean Tegar di Empetalk Jonathan Liandi
MobaGenie, - Setelah Beberapa waktu lalu Co-founder RRQ Andrian Pauline memberikan bocoran mengenai harga RRQ Lemon yang mencapai 15 Miliar, kini giliran Petinggi Evos Aldean Tegar memberikan bocoran harga Oura Ketika Masih menjadi Pro Player di Evos Esports.&amp;nbsp;
Melalui channel Pribadi Jonathan Liandi, pada sesi bincang-bincang Empetalk,Jonathan Landi membuka obrolan dengan menanyakan player termahal sejak EVOS MLBB terbentuk. Aldean kemudian menjawab, harga Oura tidak jauh berbeda dengan Lemon, yaitu sekitar 1 juta dolar.</description></item><item><title>Kandas Jadi Pro Player, Berikut Beberapa Cara Menjadi Layaknya Pro Player</title><link>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</guid><description>Evos.Funny/ evosesports
MobaGenie, - Menjadi Pro Player di era Milenial sudah menjadi salah satu profesi yang diimpikan banyak orang. Selain terkesan keren, populer, banyak fans, menjadi Pro player secara finansial lebih terjamin dari menjadi karyawan di perusahaan swasta maupun Instansi pemerintah, terlebih untuk team besar seperti Evos, RRQ, Aura, Onic dan team kasta 1 lainnya.&amp;nbsp;
Bahkan sekarang Pro Player hampir satu level dengan artis atau penyanyi. contoh nyata JESS No Limit atau Ikhsan Lemon yang banyak masuk di media berita bahkan masuk Televisi Nasional dan banyak di Endorse perusahaan besar seperti Tokopedia, Shopee, Asus dan perusahaan besar lainnya.</description></item><item><title>5 Gamer Cantik Edisi 18</title><link>https://mobagenie.my.id/5-gamer-cantik-edisi-18/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2019 23:32:43 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-gamer-cantik-edisi-18/</guid><description>Gamer Cantik edisi 18
MobaGenie. ID - Selamat pagi Mogie! Setelah hampir 1 Bulan Tidak update postingan mengenal Gamer Cantik, kali ini Genie update lagi, hanya saja agak berbeda pada update kali ini.
Jikalau biasanya Genie posting dengan menggabungkan beberapa foto atau colleague photo lalu mempostingnya di Instagram Genie, Maka di update kali ini Genie Tidak lagi memposting di IG melainkan Genie posting di situs resmi dengan Cara Embed kode Instagram yang disediakan resmi dari Instagram.</description></item><item><title>Biodata Ikhsan Lemon</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2019 11:43:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</guid><description>Biodata Ikhsan Lemon / pict via kincir.com
&amp;nbsp;Nama Lengkap :&amp;nbsp;Muhammad Ikhsan
&amp;nbsp;Penghargaan :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Nick Name :&amp;nbsp;RRQ Lemon (Mobile Legends)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@RRQ Lemon
&amp;nbsp;Instagram :&amp;nbsp;@ikhsan_lemon
&amp;nbsp;Facebook : -
&amp;nbsp;Twitter :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;30 Desember, 1998
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Banda Aceh,&amp;nbsp;ndonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;20 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Capricorn
&amp;nbsp;Agama :&amp;nbsp;Islam
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player dan Captain Team RRQ, Content Creator Youtube
&amp;nbsp;Tentang :
- Lemon adalah Player Team RRQ sekaligus sebagai Captain Team RRQ Divis Mobile Legends.</description></item><item><title>Biodata Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 12:06:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</guid><description>Biodata Jess No Limit
Nama Lengkap : Tobias Justin
Penghargaan :&amp;nbsp;Indonesian Choice Award for Digital Persona of the Year (2017)
Nick Name : Jess No Limit (Mobile Legends / Youtube / Instagram)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@JessNoLimit
&amp;nbsp;Instagram : @jessnolimit
&amp;nbsp;Facebook :&amp;nbsp;@Jessnolimitsi
&amp;nbsp;Twitter : -
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;5 February, 1996
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Indonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;23 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Aquarius
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player Evos Esports (ex?), Content Creator Evos Esports
&amp;nbsp;Tentang :&amp;nbsp;Pemain Game Mobile Legends yang meraih top 1 Global untuk musim 6.</description></item><item><title>Perbandingan Popularitas Gamer Professional Mobile Legends Indonesia 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</link><pubDate>Thu, 08 Aug 2019 20:01:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</guid><description>MobaGenie - Sebenarnya ini postingan adalah salah satu hasil konversi dari postingan IG di MobaGenie yang di post sudah lulayan lama sekitar pertengahan Tahun 2018. Tapi berhubung sayang kalo dibuang gitu saja, ahirnya Genie putusin buat dikonvert menjadi postingan Blog saja. Lagian kalo disini penjelasannya selalu lebih detail karena lebih mudah dan lebih leluasa disini.
Ok balik ke topik.. Pastinya Mogie semua sudah tidak asing dengan beberapa player Game Mobile Legends seperti Ikhsan Lemon, Tuturu ya kan?</description></item><item><title>Full List Member Evos Esports Mobile Legends Division</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 14:09:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item><item><title>Player Index</title><link>https://mobagenie.my.id/player/player-index/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/player-index/</guid><description/></item></channel></rss>