<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gaming Console on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/gaming-console/</link><description>Recent content in Gaming Console on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/gaming-console/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tembus Angka 12 triliun, PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</guid><description>PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018
MobaGenie - Meski banyak isu Banned di beberapa negara besar seperti halnya India, ternyata pendapatan yang diperoleh PUBG Corp di Tahun 2018 tetap saja mencapai angka yang fantastis. hal ini diungkapkan oleh salah satu situs ternama asal Korea Selatan, Naver.
Melalui salah seorang analis game ternama Daniel Ahmad, Naver mempublikasikan hasil analisa pendapatan yang diperoleh PUBG Corporation selama Tahun 2018 yang diposting oleh Daniel di Twitter pribadinya.</description></item><item><title>Game Mirip Mobile Legends Untuk PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 19:36:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</guid><description>MobaGenie - Mobile Legends adalah Game MOBA versi Mobile yang bisa kalian mainkan di perangkat seluler Android dan iOS. ada lumayan banyak Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di PC. Lalu bagaimana dengan Play Station 4, adakah Game PS4 yang mirip Game Mobile Legends? berikut ini MobaGenie sudah membuat beberapa daftar Nama Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di Console Game Play Station 4. bebrapa ada yang sangat mirip, beberapa ada yang punya sedikit kemiripan.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid><description>&amp;lt;img alt=&amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo; height=&amp;ldquo;213&amp;rdquo; src=&amp;ldquo;https://1.bp.blogspot.com/-a3frC4Uur50/XLg2GB-bowI/AAAAAAAAATE/HEW8bk694eMhuFraNnGOZGg4h0pr7oM5wCEwYBhgL/s320/pixabay.com-ps4-2326616_640-4.jpg&amp;quot; title=&amp;rdquo;&amp;quot; width=&amp;ldquo;320&amp;rdquo;/&amp;quot;&amp;gt; MobaGenie - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>