<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tencent Games on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/tencent-games/</link><description>Recent content in Tencent Games on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 10:59:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/tencent-games/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>7 Alasan Kenapa LoL Wild Rift Wajib Dimainkan Pemain Moba Mobile</title><link>https://mobagenie.my.id/7-alasan-kenapa-lol-wild-rift-wajib-dimainkan-pemain-moba-mobile/</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 10:59:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/7-alasan-kenapa-lol-wild-rift-wajib-dimainkan-pemain-moba-mobile/</guid><description>LoL Wild Rift via Official
MobaGenie, - LoL Wild Rift adalah salah satu Game MOBA Mobile yang paling diantisipasi perilisannya oleh para Gamer Mobile hususnya mereka yang menyukai Genre MOBA. bukan saja karena Game ini merupakan porting dari Game Populer PC yaitu League of Legends, namun ada banyak hal yang membuat Game ini memang sangat layak untuk ditunggu banyak orang, dan bahkan bisa dibilang jadi Game MOBA Mobile yang wajib kalian mainkan tahun ini.</description></item><item><title>Cara Mengikuti Close Beta Test LOL Wild Rift Untuk Pengguna IOS</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 03:58:35 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengikuti-close-beta-test-lol-wild-rift-untuk/</guid><description>Lol Wild Rift/LeagueofLegends.com
MobaGenie, - Halo Mogie, kalian pastinya sudah banyak yang ga sabar buat mainin LoL Wild Rift bukan? yup, sebagai Game dengan popularitas besar di platform PC, sudah pasti banyak yang menunggu Game ini rilis resmi di Platform Mobile.
Seperti kita tau, meski belum ada rilis resmi sampai hari ini, minimal bagi pengguna Android sudah bisa memainkan atau melihat gameplay versi Close Beta Test nya (CBT). sedang bagi pengguna IOS masih harus gigit jari dikarenakan belum ada versi rilis CBTnya sama sekali.</description></item><item><title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title><link>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid><description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.com
MobaGenie - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description></item><item><title>Riot Games dan Tencent Kerjasama Kembangkan League of Legends Versi Mobile</title><link>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 01:49:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</guid><description>League of Legends / pict via Riot Games
MobaGenie - Menurut laporan dari Reuters, Riot Games dan Tencent mulai mengembangkan League of Legends versi mobile.
Salah satu sumber mengatakan Tencent dan Riot telah mengerjakan versi mobile "League of Legends" selama lebih dari setahun, meskipun sumber terpisah mengatakan League of Legends tidak mungkin diluncurkan pada 2019. Narasumber juga menolak untuk membeberkan rincian kepada Reuters karena rincian proyek bersifat rahasia.</description></item></channel></rss>