<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Audrey FF on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/audrey-ff/</link><description>Recent content in Audrey FF on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/audrey-ff/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>List Youtuber Gaming Cewek Indonesia [New Update : Tuesday, August 13, 2019]</title><link>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</guid><description>pict via Youtube.com /&amp;nbsp;Meri Olivia
MobaGenie -&amp;nbsp; Dunia Game di Indonesia untuk saat ini sudah semakin maju bahkan sangat pesat. Bisa dilihat dari semakin banyaknya Tournament Esports, Atlet Esports-nya, dan tentu saja tidak ketinggalan Gamer-nya itu sendiri.&amp;nbsp;bahkan Indonesia menjadi market Game terbesar urutan 17 Dunia, yang membuktikan bahwa Indonesia adalah salah satu rumah gamer terbesar di Dunia.
Uniknya, Dunia Game yang awalnya identik dengan Cowok, belakangan mulai perlahan sirna dengan sendirinya seiring dengan banyaknya Gamer Cewek yang bermunculan dan banyaknya event yang memang digelar husus bagi Gamer Cewe.</description></item><item><title>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</guid><description>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers
MobaGenie - PUBG dan PUBG Mobile menjadi salah satu Game terpopuler di Indonesia belakangan ini. imbasnya tentu saja ada banyak sekali Conten Creator Game PUBG di Youtube Indonesia yang bisa kita temukan di Youtube.
Nah, dari sekain banyak Content Creator, ada banyak sekali macamnya, dari mulai yang memang fokus memberikan tutorial dan tips seputar game PUBG, ada yang fokus pada update atau info seputar Event Esports PUBG, ada yang fokus pamer jumlah UC, pamer Skin mahal, dan tentu saja tidak ketinggalan ada mereka yang hanya fokus pada sisi hiburannya saja.</description></item><item><title>Gamer Cantik Yang Jago Main Pubg</title><link>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</link><pubDate>Fri, 24 May 2019 00:19:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</guid><description>Cewe Cantik Yang Jago Main Pubg / img via
MobaGenie - Selain kaum adam, ternyata tidak seikit pula kaum Hawa yang memainkan Game PlayerUnknown's Battlegrounds loh. dan kerennya lagi, selain jago, mereka juga mempunyai paras cantik yang bakal bikin kaum adam meleleh dibuatnya. Tidak percaya, tonton video mereka di video Gamer Cantik Yang Jago Main PUBG berikut ini.
(Genie/News/Video)</description></item></channel></rss>