<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>AOV on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/aov/</link><description>Recent content in AOV on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 26 Jun 2021 13:02:13 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/aov/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>TOP 5 Game MOBA Tahun 2021 Dengan Download Terbanyak Di PlayStore</title><link>https://mobagenie.my.id/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</link><pubDate>Sat, 26 Jun 2021 13:02:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</guid><description>Phoveous MLBB via Moonton
MobaGenie, - Game dengan Genre MOBA yang awalnya hanya lahir dari sebuah MOD pada 2003 Tahun silam atau yang dikenal dengan DOTA, perlahan menjadi salah satu Genre mainstream tidak hanya di platform PC namun juga platform lain termasuk Mobile.&amp;nbsp;
Game dengan genre MOBA pun terus bermunculan tak terkecuali untuk perangkat Android.&amp;nbsp;
Bahkan Game Mobile Legends yang mana adalah Game MOBA terbesar di platform&amp;nbsp; Mobile kini sudah menyentuh angka 400 Juta lebih download.</description></item><item><title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid><description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com
MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item></channel></rss>