<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>multiplayer on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/multiplayer/</link><description>Recent content in multiplayer on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2019 10:35:51 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/multiplayer/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Film Adaptasi Video Game Terbaik Sepanjang Masa</title><link>https://mobagenie.my.id/5-film-adaptasi-video-game-terbaik-sepanjang-masa/</link><pubDate>Tue, 23 Jul 2019 10:35:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-film-adaptasi-video-game-terbaik-sepanjang-masa/</guid><description>POKÉMON DETECTIVE PIKACHU (2019) / pict via&amp;nbsp;warnerbroscanada.com
MobaGenie - Hingga saat ini sudah ada banyak sekali Film yang diadaptasi dari Video game populer yang diproduksi dari seluruh dunia. bahkan adaptasi video game ke dalam film layar lebar sudah dimulai dari sejak Tahun 1993 dimana perfileman Hollywood mengangkat Game Super Mario Bross ke dalam layar lebar. akan tetapi tidak sedikit pula yang justru mengalami kegagalan, alih-alih menuai sukses seperti game yang diadaptasi, mereka justru harus menelan pil pahit dikarenakan film yang diadaptasi justru tidak mendapat sambutan yang baik, bahkan mendapatkan banyak cibiran, terutama dari fans game yang diadaptasi karena dianggap merusak reputasi game mereka.</description></item><item><title>COD Mobile: Cara Unduh Manual Call of Duty Mobile v1.0.2 Apk dan File OBB</title><link>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2019 03:09:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</guid><description>COD Mobile
MobaGenie - Baru-baru ini pembaruan Call of Duty: Mobile v1.0.2 telah dirilis secara resmi di Google Play Store. Pembaruan ini membawa banyak fitur baru ke dalam permainan bersama dengan memperbaiki sejumlah bug.
Tetapi satu pertanyaan yang muncul bagi player CoD Mobile yang tidak menerima pembaruan ini. Bagaimana cara memperbarui Call of Duty: Mobile ke v1.0.2?
Jikalau kalian memang tidak mendapatkan pembaruan resmi melalui Play Store atau tidak dapat mengunduh versi 1.</description></item><item><title>Riot Games dan Tencent Kerjasama Kembangkan League of Legends Versi Mobile</title><link>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 01:49:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</guid><description>League of Legends / pict via Riot Games
MobaGenie - Menurut laporan dari Reuters, Riot Games dan Tencent mulai mengembangkan League of Legends versi mobile.
Salah satu sumber mengatakan Tencent dan Riot telah mengerjakan versi mobile "League of Legends" selama lebih dari setahun, meskipun sumber terpisah mengatakan League of Legends tidak mungkin diluncurkan pada 2019. Narasumber juga menolak untuk membeberkan rincian kepada Reuters karena rincian proyek bersifat rahasia.</description></item><item><title>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 04:51:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pubg-survivor-pass-3-wild-card-sekarang-tersedia/</guid><description>PUBG Survivor Pass 3: Wild Card sekarang tersedia di Xbox One dan PS4 / pict via PUBG Corp
MobaGenie - Jika Kalian menyukai film bertema mata-mata dan tentu saja PUBG, Survivor Pass terbaru yang baru saja release adalah paket lengkap dari keduanya. Kalian sekarang dapat mengenakan jas dan gaun koktail layaknya seorang "agen pembunuh bayaran profesional." Kalian juga dapat memilih beberapa pilihan pakaian yang bergaya modern. Semua itu bisa Kalian dapatkan sekarang dengan membeli Survivor Pass 3: Wild Card untuk Xbox One dan PlayStation 4.</description></item><item><title>Cara menggunakan Mode Gyroscope PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 01:33:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-menggunakan-mode-gyroscope-pubg-mobile-untuk/</guid><description>Cara menggunakan Mode giroskop PUBG Mobile untuk membidik/aiming musuh / via&amp;nbsp;androidcentral
MobaGenie - Apa yang membedakan para pemain kompetitif dari yang biasa adalah mengetahui cara beradaptasi dengan cepat dan menggunakan semua alat yang disediakan di dalam Game PUBG Mobile. Dan salah satunya adalah dalam memaksimalkan kontrol lanjutan di PUBG Mobile yang mana benar-benar bisa meningkatkan akurasi menembak Kalian, sehingga akan lebih mudah untuk memenangkan permainan bahkan mendapatkan Chicken Dinner, disamping pada teknik dan keterampilan.</description></item><item><title>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!</title><link>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</link><pubDate>Wed, 29 May 2019 23:29:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tidak-hanya-berparas-cantik-5-cewek-ini-juga-jago/</guid><description>Tidak Hanya Berparas Cantik, 5 Cewek Ini Juga Jago Banget Main Fortnite!
MobaGenie -&amp;nbsp; Di jaman serba canggih seperti sekarang ini bermain game sudah bukan lagi identik dengan kaum laki-laki saja, terbukti dengan banyaknya gamer dari kaum perempuan saat ini yang bisa dengan mudah kita jumpai di dunia maya. bahkan banyak dari mereka yang tidak hanya bermain game untuk sekedar iseng saja, melainkan sudah menjadikannya sebagai sumber mata pencahariaan.</description></item><item><title>Wawancara Dengan Zxuan, Game Streamer Tamago Dengan Gaji Ratusan Juta Per Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</link><pubDate>Sun, 26 May 2019 23:35:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</guid><description>Zxuan aka Zhen XML / pict via Evos Esports
MobaGenie - Flashback beberapa tahun yang lalu, Live Streaming bagi seorang Gamer tidak lebih dari ajang berbagi pengalamannya bermain video game, bahkan hanya sekedar iseng dan tidak banyak berharap untuk mendapatkan uang. Namun, hari ini semua sudah berubah drastis. Dengan jumlah penonton yang kian menanjak dan pendapatan yang fantastis dari industri Livestreaming, menjadikan Live Streaming hari ini menjelma menjadi salah satu platform media utama bagi Gamer dalam mendulang pundi-pundi kekayaan.</description></item><item><title>Begini Cara Download Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</link><pubDate>Sat, 25 May 2019 23:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</guid><description>Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS / pict via&amp;nbsp;indiatoday
MobaGenie - Call of Duty Mobile besutan Activision memang sudah rilis dari bebrapa hari lalu di Android dan iOS, akan tetapi masih dalam versi beta tertutup atau Close Beta. Beta tertutup sendiri membatasi distribusi permainan yang mana tidak seperti kebanyakan game di Play Store yang mana tinggal buka Play Store dan tekan tombol Download, akan tetapi ada cara husus untuk menginstal dan memainkannya di ponsel</description></item><item><title>Tampil beda, Call of Duty Mobile battle royale Sisipkan mode TPP, FPP, Revive Unik dan Helikopter</title><link>https://mobagenie.my.id/tampil-beda-call-of-duty-mobile-battle-royale-sisi/</link><pubDate>Thu, 23 May 2019 20:49:58 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tampil-beda-call-of-duty-mobile-battle-royale-sisi/</guid><description>Call of Duty Mobile battle royale / pict via Activison
MobaGenie - Penggemar Call of Duty Mobile akhirnya bisa menikmati langsung seperti apa mode battle royale yang ditawarkan di dalam Game yang paling diantisipasi Tahun ini hususnya bagi penggemar Call of Duty Mobile dan Game ber genre Battle Royale. Mode ini diluncurkan pada 20 Mei di negara-negara tertentu yang memiliki akses ke versi "Closed Beta" atau versi beta tertutup.</description></item><item><title>PUBG Mobile Season 7: Semua Yang Wajib Kamu Tau Dari Fitur EZ Mission License</title><link>https://mobagenie.my.id/pubg-mobile-season-7-semua-yang-wajib-kamu-tau-da/</link><pubDate>Mon, 20 May 2019 21:00:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pubg-mobile-season-7-semua-yang-wajib-kamu-tau-da/</guid><description>EZ Mission License / img via news18
MobaGenie - Season baru untuk PUBG Mobile sudah dibuka beberapa hari yang lalu dimana ada beberapa Royal Pass baru yang belum ada sebelumnya. Tambahan baru, untuk saat ini, disamping fitur lama seperti skin pistol biasa, kostum dan aksesoris, dan fitur lain yang sudah ada sebelumnya. Ada juga penambahan parasut dan pesawat terbang baru yang super keren.
Fitur baru lainnya adalah Lisensi Misi EZ atau EZ Mission License, yang mana memungkinkan pemain membuka kunci dan memainkan challenges seminggu sebelumnya.</description></item><item><title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title><link>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link><pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid><description>MobaGenie - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item></channel></rss>