<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Youtube Gamer on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/youtube-gamer/</link><description>Recent content in Youtube Gamer on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2019 08:12:01 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/youtube-gamer/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Youtuber Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 08:12:01 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</guid><description>5 Channel Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019
MobaGenie - Meskipun Tahta Youtuber paling banyak di subs di 2019 masih tetap di pegang oleh Channel non gaming, bukan berarti Channel Gaming tidak bisa bersaing dengan Channel non gaming. Beberapa nama channel Gaming bahkan sanggup meringsek di jajaran top 20 besar Youtube Indonesia.
Dan berikut ini MobaGenie sudah merangkum 5 Channel Gaming dengan subscruber terbanyak berdasar pada data SocialBlade pada bulan Agustus 2019.</description></item><item><title>5 YouTuber Gaming Lokal Paling Anti Mainstream di Tahun 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 22:47:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</guid><description>MobaGenie - Di Tahun 2019 ini Gamer Professional di Youtube Gaming sudah semakin banyak jumlahnya semenjak booming Game Mobile Legends. Bisa dilihat beberapa Nama Youtuber Gaming papan atas sebelum dan sesudah Mobile Legends booming sangatlah berbeda jauh.
Dulu, sebelum jaman Mobile Legends booming, gamer papan atas yang boleh dibilang populer masih bisa dihitung dengan jari, contohnya saja tidak jauh dari :
Reza Arap
Miawaug
Tara Arts
dan beberapa nama lain yang popularitasnya juga masih boleh dibilang nanggung.</description></item></channel></rss>