<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Esports Player on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/esports-player/</link><description>Recent content in Esports Player on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2019 23:32:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/esports-player/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Gamer Cantik Edisi 18</title><link>https://mobagenie.my.id/5-gamer-cantik-edisi-18/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2019 23:32:43 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-gamer-cantik-edisi-18/</guid><description>Gamer Cantik edisi 18
MobaGenie. ID - Selamat pagi Mogie! Setelah hampir 1 Bulan Tidak update postingan mengenal Gamer Cantik, kali ini Genie update lagi, hanya saja agak berbeda pada update kali ini.
Jikalau biasanya Genie posting dengan menggabungkan beberapa foto atau colleague photo lalu mempostingnya di Instagram Genie, Maka di update kali ini Genie Tidak lagi memposting di IG melainkan Genie posting di situs resmi dengan Cara Embed kode Instagram yang disediakan resmi dari Instagram.</description></item><item><title>Perbandingan Popularitas Gamer Professional Mobile Legends Indonesia 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</link><pubDate>Thu, 08 Aug 2019 20:01:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</guid><description>MobaGenie - Sebenarnya ini postingan adalah salah satu hasil konversi dari postingan IG di MobaGenie yang di post sudah lulayan lama sekitar pertengahan Tahun 2018. Tapi berhubung sayang kalo dibuang gitu saja, ahirnya Genie putusin buat dikonvert menjadi postingan Blog saja. Lagian kalo disini penjelasannya selalu lebih detail karena lebih mudah dan lebih leluasa disini.
Ok balik ke topik.. Pastinya Mogie semua sudah tidak asing dengan beberapa player Game Mobile Legends seperti Ikhsan Lemon, Tuturu ya kan?</description></item><item><title>Full List Member Evos Esports Mobile Legends Division</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 14:09:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item></channel></rss>