<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>MLBB on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/mlbb/</link><description>Recent content in MLBB on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 24 Jul 2021 11:34:02 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/mlbb/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>List Hero Meta Mobile Legends Tahun 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-tahun-2021/</link><pubDate>Sat, 24 Jul 2021 11:34:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-hero-meta-mobile-legends-tahun-2021/</guid><description>.
Miya MLBB via Moonton
MobaGenie,- dalam Dunia Game MOBA, META adalah kependekan dari &amp;ldquo;Most Evective Tactics Available&amp;rdquo; atau dalam bahasa Indonesia yaitu, &amp;ldquo;Taktik paling efektif yang tersedia&amp;rdquo; atau dengan kata lain Strategi atau cara terbaik saat ini.
dari penjelasan di atas jelas sekali Hero META adalah hero terbaik yang bisa digunakan dari semua hero yang ada.
Hero bisa dikategorikan kedalam Hero META jikalau hero tersebut termasuk overpower dan hero yang mampu men-carry tim.</description></item><item><title>Skin Star Wars Resmi Hadir di Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/skin-star-wars-resmi-hadir-di-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 14:57:06 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/skin-star-wars-resmi-hadir-di-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie ,- Setelah lama ditunggu ahirnya Event kolaborasi Mobile Legends dan Star Wars sudah dapat dinikmati untuk pengguna. Event Star Wars x Mobile Legends dimulai pada 10 Juli 2021 dan berakhir dalam 29 hari ke depan. Hero Fighter Argus akan mendapatkan skin kolaborasi Star Wars &amp;ldquo;Darth Vader&amp;rdquo; sementara Mage Cyclops memperoleh skin &amp;ldquo;Master Yoda&amp;rdquo;.
Untuk mengikutinya, kalian perlu mengunjungi menu Event, kemudian pilih kolom MLBB x Star Wars. Di sana, kalian dapat menyelesaikan quest untuk mendapatkan Astroshard.</description></item><item><title>7 Hero Mobile Legends Yang Cocok Menggunakan Item War Axe</title><link>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</link><pubDate>Sun, 11 Jul 2021 13:09:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/7-hero-mobile-legends-yang-cocok-menggunakan-item-war-axe/</guid><description>MLBB Logo via Montoon
MobaGenie - Beberapa waktu lalu Moonton menambahkan satu item baru yaiut War Axe. kelebihan dari item ini yaitu menambahkan 20% Movement Speed ketika Stack yang dimiliki sudah penuh atau sebanyak 8 Stack. dan berikut adalah 7 hero yang cocok menggunakan build item War Axe melihat dari kelebihan Pasif.
1. X-Borg
dengan Item baru War Axe Pure Damage yang dihasilkannya akan ikut meningkat ketika menggunakan Item ini.</description></item><item><title>Bupati Minta Blokir Game ESports, Eks Petinggi Mobile Legends, Lius Andre Buka Suara</title><link>https://mobagenie.my.id/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</link><pubDate>Sat, 26 Jun 2021 15:23:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bupati-minta-blokir-game-esports-eks-petinggi-mobile-legends-lius-andre-buka-sua/</guid><description>Lius Andre via Ligagame.tv
MobaGenie, - Sebagai salah satu pegiat eSports Tanah Air, Lius Andre dengan tegas menolakwacana pemblokiran&amp;nbsp;dari Bupati Mukomuko&amp;nbsp;untuk beberapa Game termasuk Mobile Legends. Bagi Koh Lius, ketiga game tersebut termasuk dalam ranah olahraga prestasi.
"Tiga game yang disebutkan adalah jenis olahraga yang baru, yaitu eSports. Esports sudah menjadi industri yang besar dan banyak menciptakan peluang kerja loh," ungkap Lius Andre di media sosial yang MobaGenie kutip dari indosport.</description></item><item><title>TOP 5 Game MOBA Tahun 2021 Dengan Download Terbanyak Di PlayStore</title><link>https://mobagenie.my.id/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</link><pubDate>Sat, 26 Jun 2021 13:02:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-5-game-moba-tahun-2021-dengan-download-terbanyak-di-playstore/</guid><description>Phoveous MLBB via Moonton
MobaGenie, - Game dengan Genre MOBA yang awalnya hanya lahir dari sebuah MOD pada 2003 Tahun silam atau yang dikenal dengan DOTA, perlahan menjadi salah satu Genre mainstream tidak hanya di platform PC namun juga platform lain termasuk Mobile.&amp;nbsp;
Game dengan genre MOBA pun terus bermunculan tak terkecuali untuk perangkat Android.&amp;nbsp;
Bahkan Game Mobile Legends yang mana adalah Game MOBA terbesar di platform&amp;nbsp; Mobile kini sudah menyentuh angka 400 Juta lebih download.</description></item><item><title>6 Tingkatan Hero di Mobile Legends yang Kamu Wajib Tau!</title><link>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 18:12:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/6-tingkatan-hero-di-mobile-legends-yang-kamu-wajib-tau/</guid><description>Phoveous mlbb via Moonton
Tingkat MetaTipe hero ini saat ini menjadi hero paling kuat di dalam game. Direkomendasikan untuk diambil pada first pick selama matchmaking dan mereka adalah hero yang sulit untuk dilawan dan di counter.
Tingkat KuatHero yang kuat juga merupakan part dari meta dan lebih banyak dipick pada awal matchmaking. Mereka adalah jenis hero yang dapat mengubah ending permainan di tangan yang tepat.
Tingkat efektifHero tingkat efektif adalah salah satu Hero yang baik digunakan di dalam permainan sesuai dengan peran dan kekuatan mereka.</description></item><item><title>Bupati Mukomuko Minta Kominfo Blokir Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 12:59:25 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bupati-mukomuko-minta-kominfo-blokir-mobile-legends/</guid><description>ML LOGO via Moonton
MobaGenie - Mengutip dari suara.com, Bupati Mukomuko Sapuan meminta Menteri Komunikasi dan Informatika (Menkominfo) untuk memblokir situs dan aplikasi game online Mobile, dan Mobile Legends: Bang Bang.
“Bupati telah menyampaikan surat permohonan untuk meminta Menkominfo melalui Direktorat Jenderal Informatika Kementerian Komunikasi dan Informatika memblokir game online di wilayah Kabupaten Mukomuko," kata Kepala Dinas Komunikasi dan Informatika Kabupaten Mukomuko Bustari Maller dalam keterangan di Mukomuko, Selasa (22/6/2021) yang dikutip MobaGenie dari suara.</description></item><item><title>EVOS Ranking 4 Dunia Tim Mobile Legends 2021 Versi Esportable, Penjelasan Lengkap!</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 18:28:28 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</guid><description>via Evos EsportMobaGenie, - Situs Esportable mempublish laman Ranking Team Mobile Legends dari seluruh Dunia dengan judul "Mobile-Legends Team Ranking 2021".
Yang menarik adalah ada banyak tim Indonesia yang masuk salah satunya Evos masuk rank 4 besar. berikut ini adalah tabel Raking-nya.&amp;nbsp;
Via Esportable
Bagaimana cara kerja penilaian Poin di Esportable?
Pertanyaan bagus! Pastinya penasaran bagaimana penilaian atau tolak ukur mereka. Berikut penjelasan mereka yang mobagenie kutip.&amp;nbsp;
Total points berdasarkan performa dari teams di tournament&amp;nbsp; dalam 12 bulan terahir dari January 1, 2021.</description></item><item><title>Moonton Bocorkan Penyebab Lag Di Update Terbaru Mobile Legends Dan Cara Mengatasinya</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 10:05:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-bocorkan-penyebab-lag-di-update-terbaru-dan-cara-mengatasinya/</guid><description>Mobile Legends Next Logo via Moonton
MobaGenie, - Beberapa hari ini Mobile Legends mendadak sering lag dan banyak player AFK dikarenakan tidak bisa bermain dengan lancar. Ahirnya pihak Moonton secara resmi memberikan bocoran info penyebab Lag di Update ML terbaru.
Dari laman tanya jawab&amp;nbsp; "Mengapa terdapat masalah lag setelah update versi? Official Mobile Legends di Facebook, Moonton mengungkapkan jikalau setelah update versi, terdapat sejumlah besar player yang melakukan Download Resource bersamaan.</description></item><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Kamu Wajib Rutin Uninstall Mobile Legends Minimal 1 Bulan Sekali</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:56:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-kamu-wajib-rutin-uninstall-mobile-legends-minimal-1-bulan-sekali/</guid><description>MLBB logo via Moonton
MobaGenie, - Semua Game dan Aplikasi Android itu membutuhkan ruang penyimpanan baik berupa file system yang mana memang wajib ada untuk dapat menjalankan Game maupun file lain yang tidak diperlukan. Misal saja Foto Profil teman, dan lain sebagainya.&amp;nbsp;
Yang jadi masalah adalah file-file tersebut permanen tersimpan dan akan terus bertambah seriring waktu berjalan. Alhasil size game menjadi sangat besar. Normalnya untuk Mobile Legends di bulan Juni Tahun 2021 adalah sekitar 3GB an.</description></item><item><title>Cara Mengaktifkan Mode Tablet Mobile Legends Di Update Terbaru Juni 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</guid><description>Mode Tablet Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Setelah sekian lama ahirnya Montoon secara resmi memasukan fitur preselect tampilan layar untuk mode Tablet. Buat kalian yang belum tau, sebelum adanya fitur resmi ini, mode tablet hanya bisa dinikmati pengguna Tablet saja atau secara ilegal yaitu dengan menggunakan script mode Tablet.
Emang apa bedanya? Mode tablet memiliki tampilan yang lebih lega dikarenakan ukuran Mini Map, Tombol skill, analog dan menu yang lebih kecil alhasil map jadi terasa lebih lega.</description></item><item><title>MLBB Jadi Game MOBA Pertama Yang Memasukan Mode Battle Royale?</title><link>https://mobagenie.my.id/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 10:54:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mlbb-jadi-game-moba-pertama-yang-memasukan-mode-battle-royale/</guid><description>MBB Logo via GamingonPhoneMobaGenie, - Mobile Legends adalah salah satu Game MOBA platform mobile dengan pengguna terbanyak di Dunia dan pengguna aktif mencapai jutaan tiap bulannya.
Namun menjadi besar saja tidak cukup, Deceloper Game pun harus selalu membuat inovasi dan mengikuti trend agar tidak ditinggal para penggunanya. Tak terkecuali Dengan Moonton yang mana memasukan Mode Battle Royale kedalam Game MOBA-nya yaitu Mobile Legends.&amp;nbsp;
Mobile Legends bukan saja menjadi Game MOBA dengan mode Battle Royale, namun juga menjadi yang pertama di Dunia.</description></item><item><title>5 Youtuber MLBB Terpopuler Dan Hero Signature Mereka PART 1</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 09:57:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-mlbb-terpopuler-dan-hero-signature-mereka-part-1/</guid><description>Ikhsan Lemon, Markocop, NoobQueen via IG / Tiktok / FB
MobaGenie, - di Tahun 2021 ada sangat banyak sekali Youtuber yang berfokus pada permainan Game Mobile Legends. dari mulai yang bermain semua hero maupun yang hanya memainkan hero utama mereka atau hero signature mereka. dari yang masih merintis maupun yang sudah sukses dan populer dengan jutaan subscriber.
Dan berikut ini MobaGenie berikan 5 Youtuber MLBB Terpopuler dan Hero Signature Mereka PART 1.</description></item><item><title>Build Hayabusa Offlaner Versi Baim Wong</title><link>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 11:19:09 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/build-hayabusa-offlaner-versi-baim-wong/</guid><description>Pict via YT / Ikhsan Lemon
MobaGenie,- Beberapa hari lalu Ikhsan Lemon Bermain Mobile Legends melawan Baim Wong dalam Event "Berpetualang Cari Legend Bareng Baim Wong" yang disiarkan langsung melalui Livestream Youtube pribadi Ikhsan Lemon. Di event tersebut, Baim memilih Hayabusa namun bukan sebagai hero Carry atau Jungler melainkan Sidelaner atau Offlaner.&amp;nbsp;
Untuk Emblem, Baim memilih Emblem Assasin dengan Talent Killing Spree. sedang Spell, Baim memilih Execute.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
Pict via YT / Ikhsan Lemon</description></item><item><title>Montoon Banned 30 Tahun Bagi Pengguna Cheat Map Hack</title><link>https://mobagenie.my.id/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 15:19:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/montoon-banned-30-tahun-bagi-pengguna-cheat-map-hack/</guid><description>MLBB Banned Pict / SEAGM News
MobaGenie,- Salah satu Cheat yang banyak digunakan player Mobile Legends adalah Cheat Map Hack, dikarenakan cheat ini sangat menguntungkan penggunanya.&amp;nbsp;
Bagaimana tidak, dengan Cheat map hack maka player bisa melihat kondisi dan pergerakan lawan tanpa harus berada di dekatnya. Dengan demikian mereka bisa mengatasi gank atau serangan mendadak dari tim lawan.
Maka tidak mengerakan jikalau Montoon sangat tegas dalam mengatasi pengguna Cheat tersebut mengingat sangat merugikan player lain yang tidak menggunakan Cheat dengan ganjaran Banned selama 30 Tahun.</description></item><item><title>Ahirnya Singapura Mempunyai Liga MPL Sendiri</title><link>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 14:08:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</guid><description>MLBB ESports Player / Photos / St Files
MobaGenie,- Meskipun Singapura rutin mengikuti ajang MPL, namun Singapura sebelumnya tidak pernah menggelar MPL sendiri namun bergabung dengan Malaysia dibawah MPL MYSG.&amp;nbsp;
Dan Tahun ini menjadi Tahun pertama MPL SINGAPORE (MPL SG) digelar.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
mengutip dari laman The Strait Times, berdasarkan pemgumuman resmi oleh Singtel selaku penyelenggara pada Feb 4 kemarin, Dalam season perdana ini, MLBB Professional League (MPL Singapore), berhadiah total sebesar $100,000, dan diselenggarakan oleh Singtel, PVP Esports dan Moonton selaku Developer Game MLBB.</description></item><item><title>5 Julukan Nyeleneh Di Game Mobile Legends Ala Bkent Part #1</title><link>https://mobagenie.my.id/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:30:31 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-julukan-nyeleneh-di-game-mobile-legends-ala-bkent-part-1/</guid><description>Bkent / Spin Esports
MobaGenie,- Brandon Kentjana atau lebih dikenal dengan BKENT, adalah seorang Youtuber ternama yang biasa mengisi channelnya dengan konten seputar dunia Mobile Legends. dari mulai video bermain Mobile Legends,&amp;nbsp; video Reaction dirinya pada Permainannya sendiri, sampai reaction untuk video permainan Pro Player di Event besar seperti MPL ID, MPL I, MSC, dan M2.
Dan dari video reaction BKENT tersebut, muncul banyak sekali julukan nyeleneh yang mungkin tidak pernah terpikirkan oleh orang lain yang dilontarkan dirinya baik itu untuk hero Mobile Legends, maupun untuk Pro Player itu sendiri.</description></item><item><title>Beberapa Alasan Kenapa LoL Wild Rift Gagal Saingi Mobile Legends Di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/beberapa-alasan-kenapa-lol-wild-rift-gagal-saingi-mobile-legends-di-indonesia/</link><pubDate>Sat, 30 Jan 2021 12:00:34 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/beberapa-alasan-kenapa-lol-wild-rift-gagal-saingi-mobile-legends-di-indonesia/</guid><description>MLBB / LoL WR via Google Images
MobaGenie, - Dari awal berita kemunculan LoL Wild Rift akan hadir di platform Mobile (ios dan Android) banyak netizen dan media online yang beranggapan game ini bakal mengahiri dominasi ML di platform MOBA Mobile setidaknya di Indonesia. Namun pada kenyataannya, bahkan sampai pada perilisan final game ini diluar beta test, hype dari game LoL WR justru cenderung menurun.&amp;nbsp;
Bisa dilihat dengan tidak banyaknya konten mengenai LoL WR di Youtube baik dari Pro Gamer maupun influencer.</description></item><item><title>Iko Uwais dan Al Ghazali Bintangi Film Winter Clash, Film Pendek Adaptasi Mobile Legends!</title><link>https://mobagenie.my.id/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</link><pubDate>Sun, 13 Dec 2020 18:43:05 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/iko-uwais-dan-al-ghazali-bintangi-film-winter-clash-film-pendek-adaptasi-mobile/</guid><description>Iko Uwais dan Al Ghazali via Fandom.com, Pikiran-rakyat.com / Moonton
MobaGenie,- Halo Mogie.. bagi penggemar film laga pastinya sudah tidak asing lagi dengan aktor laga Iko Uwais bukan? salah satu aktor laga Indonesia terbesar saat ini yang sudah banyak membintangi film laga yang sangat populer di Dunia dari mulai The raid 1 dan 2, Headshot hingga film Star Wars ini bakalan beradu akting dengan Al Ghazali di Film Winter Clash.</description></item><item><title>Mobile Legends M2 World Championship 2021 Akan Digelar Secara Offline Di Singapura</title><link>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2020 19:05:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</guid><description>Mobile Legends M2 World Championship Banner via dotesports.com
MobaGenie,- berdasarkan siaran pers resmi Moonton yang dilansir dari laman dotesports.com, Kejuaraan Dunia kedua Mobile Legends akan diadakan di Singapura pada Januari 2021, dengan total hadiah sebesar $ 300.000.
Moonton bekerjasama dengan Asosiasi Singapore’s Cybersports, Asosiasi Online Gaming serta didukung oleh Dewan Pariwisata Singapura.&amp;nbsp;
Turnament Mobile Legends M2 World Championship 2021 akan menjadi ajang esports offline pertama yang diadakan di kawasan Asia Tenggara di tahun 2021.</description></item><item><title>Game MOBA Mobile Terbaik Di PlayStore Dari Berbagai Aspek Tahun 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 22:35:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</guid><description>Playstore Moba Game via Eklusif
MobaGenie,- Hingga saat ini sudah sangat banyak Genre MOBA di perangkat Android yang dirilis di Toko Playstore. salah satu yang baru rilis dan banyak ditunggu yaitu LoL Wild Rift.&amp;nbsp;
dan dari semua Game yang rilis, pastinya ada satu Game yang masuk dalam kategori Game Moba terbaik baik dari Rating, Jumlah downoad dan sebagainya.&amp;nbsp;
maka dari itu, tulisan ini dibuat untuk bahan referensi bagi kalian yang bingung mencari atau menentukan Game apa yang harus kalian pilih.</description></item><item><title>Evos Ladies Juara 1 Woman Star League WSL Invitational 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 23:04:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</guid><description>Evos Ladies via Evos Esports
MobaGenie,- Salah satu Turnamen Mobile Legends ladies terbesar di Indonesia yaitu Woman Star League (WSL) Invitational 2020 ahirnya selesai pada hari ini setelah melalui Babak playoffs yang cukup panjang dan sengit.&amp;nbsp;
Tournament yang diadakan dari tanggal 7 November 2020 ini pun menetapkan Evos Ladies sebagai juara 1 WSL Invitation Tahun ini.
Siren Moon menjadi lawan terkuat Evos Ladies WSL dan menduduki posisi juara 2.</description></item><item><title>Rekomendasi 5 Hero Tank/Fighter Mobile Legends Terbaik Di Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Sat, 31 Oct 2020 12:32:55 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/rekomendasi-5-hero-tank-fighter-mobile-legends-terbaik-di-bulan-oktober-2020/</guid><description>Hilda MLBB via Moonton
MobaGenie,- Hero tank semi fighter atau Fighter semi tank banyak dipick ahir-ahir ini dikarenakan hero type ini mempunyai armor yang besar dan damage yang sakit yang membuatnya sangat sulit untuk dibunuh seperi halnya Hilda atau Gatot kaca.
Jikalau kalian lebih suka bermain sebagai Tanker atau Fighter, berikut adalah 5 rekomendasi&amp;nbsp; hero tank/fighter bulan oktober 2020 :
1. Hilda (Fighter Tank)
Dengan damage skillnya yang super sakit bahkan bisa membunuh hero lawan hanya dengan satu kali hit, dan juga pasifnya yang mampu memberikan regen dan shield tambahan ketika berada ri bush menjadikannya sangat kuat menjadikan hilda masuk rekomendasi pertama.</description></item><item><title>Caster Dota 2 Asal Rusia Sebut Bermain MOBA di Perangkat Mobile "Tidak Masuk Akal"</title><link>https://mobagenie.my.id/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</link><pubDate>Sun, 25 Oct 2020 17:18:33 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/caster-dota-2-asal-rusia-sebut-bermain-moba-di-perangkat-mobile-tidak-masuk-akal/</guid><description>MaelStorm via Afkgaming.com
MobaGenie,- Peluncuran Apple 12 pastinya banyak ditunggu Gamer Mobile tak terkecuali bagi mereka yang menyukai Genre MOBA, karena dengan spek device yang bagus pastinya pengalaman bermain akan lebih menyenangkan.&amp;nbsp; namu ada hal yang tak biasa sehubungan dengan peluncuran produk apple seri ke 12 kali ini dimana Apple secara langsung mengumumkan mengenai akan hadirnya League of Legends: Wild Rift di Iphone 12 tersebut dengan membawa banyak fitur yang akan membuat pengalaman bermain game yang menyenangkan di perangkat tersebut.</description></item><item><title>Cara Klaim Skin Gratis Di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 23 Oct 2020 07:51:58 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</guid><description>MLBB logo / via OfficialMobaGenie,- salah satu event yang rutin diadakan oleh Moonton yaitu Amazon Drop, dimana para pemain bisa mendapatkan item gratisan dari event tersebut. kabar baiknya, di bulan September, Moonton&amp;nbsp; kembali menghadirkan event amazon drop edisi ke-16 di Mobile Legends.&amp;nbsp;
Namun seperti event kebanyakan, semua item hanya bisa didapatkan dengan melakukan claim sesuai dengan peraturan yang ditetapkan oleh event tersebut.&amp;nbsp;
Dan berikut tata cara Klaim Skin Gratis di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020 :</description></item><item><title>Top 10 Most Pick Hero Di MPL ID Season 6</title><link>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</link><pubDate>Sat, 03 Oct 2020 17:18:44 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</guid><description>MPL Logo via Officiall
MobaGenie,- MPL ID Season 6 sudah hampir memasuki babak ahir Tahun ini. selain banyak Drama dan persaingan sengit dari masing-masing team peserta yang selalu menarik untuk dibahas, ada hal lain yang juga menarik untuk dibahas yaitu masalah Pick hero Mobile Legends di MPL ID Season 6.
Seperti kita tau, setiap Tahun Moonton selalu mengupdate META heronya yang berimbas pada banyaknya pick baik di Mode Ranked maupun di Scene Esports Professionalnya.</description></item><item><title>Cara Termudah Dan Cepat Menambah Kredit Skor Di Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 07:03:41 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-termudah-dan-cepat-menambah-kredit-skor-di-mobile-legends/</guid><description>MLBB Credit Score via Gamebrott.com
MobaGenie, - Credit score adalah salah satu persyaratan Player Mobile Legends untuk bisa menggunakan semua mode permainan termasuk mode Ranked. jikalau score player berada di bawah 50 maka player hanya bisa bermain di mode Vs AI yang tentunya sangat membosankan bukan?
Selain menjadi persyaratan untuk bermain di mode Ranked, Credit Score juga bisa memberikan banyak keuntungan terlebih jikalau credit score Kalian berada di angka tertinggi yaitu 110.</description></item><item><title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid><description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description></item><item><title>3 Hero Mobile Legends Ini Mempunyai Kekuatan Seperti Di Anime</title><link>https://mobagenie.my.id/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 16:43:55 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/3-hero-mobile-legends-ini-mempunyai-kekuatan-seper/</guid><description>MLBB Logo via Official
MobaGenie, - Selain banyak memuat karakter-karakter imut, lucu dan kocak, Film Anime juga banyak yang memuat karakter dengan kekuatan magic yang sangat dahsyat yang yang bisa dengan mudah mengalahkan lawan-lawannya. Begitu pula dengan Game Mobile Legends yang diisi banyak hero yang mempunyai kekuatan super masing-masing. Dan disadari atau tidak, ternyata ada beberapa Hero-hero di Mobile Legends yang mempunyai kekuatan sama persis dengan Karakter di Film Anime loh.</description></item><item><title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid><description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com
MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description></item><item><title>5 Kesalahan Yang Sering Dilakukan Pemain Hero Support Di Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 16:29:35 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-kesalahan-yang-sering-dilakukan-pemain-hero-supp/</guid><description>Carmilla MLBB via Official&amp;nbsp;
MobaGenie, - meski Role supports terbilang lebih mudah dimainkan dibanding Role lain, namun tidak sedikit yang melakukan banyak kesalahan dalam memainkannya. alih-alih membantu, yang ada malah justru membebani Team. dan berikut ini penulis rangkum 5 Kesalahan Pemain Hero Support Yang Sering Dilakukan di Game Mobile Legends yang paling sering dilakukan player Mobile Legends.
1. Built Item Yang Tidak Seharusnya
Build Item adalah salah satu hal yang sangat krusial dalam Game Mobile Legends, salah dalam memilih kombinasi build Item maka bisa dipastikan akan menyusahkan Team sendiri.</description></item><item><title>Daftar Total Prize Tournament Esports Terbaru (Global / Semua Genre)</title><link>https://mobagenie.my.id/esports-chart/daftar-total-prize-tournament-esports-terbaru-global-semua-genre/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2019 22:30:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/esports-chart/daftar-total-prize-tournament-esports-terbaru-global-semua-genre/</guid><description>​ .tablesorter-scroller-bar-spacer {
background: #eee;
}
.tablesorter-scroller-fixed:after {
content: '';
border-right: 1px solid #444;
width: 1px;
position: absolute;
top: 0;
bottom: 0;
z-index: 2;
right: 0;
margin: 10px 0 15px;
}
.using-jui-theme .tablesorter-scroller-fixed:after {
right: 0;
}
.using-green-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-black-ice-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-dark-theme .tablesorter-scroller-fixed:after,
.using-dropbox-theme .tablesorter-scroller-fixed:after {
margin: 0;
}
#fixed-columns-table tbody td {
white-space: nowrap;
min-width: 60px;
.tablesorter thead .disabled {display: none}
}
$(function() {
$('.tablesorter').tablesorter({
theme: 'metro-dark',
showProcessing: false,
headers: { 0: { filter: false} },
headerTemplate : '{content} {icon}',
widgets: [ 'uitheme', 'zebra', 'sort2Hash','filter', 'scroller' ,'numbering' ],
widgetOptions : {
scroller_height : 600,
scroller_upAfterSort: true,
scroller_jumpToHeader: true,
scroller_barWidth : null
}
});
var startFixedColumns = 0;
$('#fixed-columns-table').</description></item></channel></rss>