<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Kimi Hime on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/kimi-hime/</link><description>Recent content in Kimi Hime on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/kimi-hime/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</guid><description>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers
MobaGenie - PUBG dan PUBG Mobile menjadi salah satu Game terpopuler di Indonesia belakangan ini. imbasnya tentu saja ada banyak sekali Conten Creator Game PUBG di Youtube Indonesia yang bisa kita temukan di Youtube.
Nah, dari sekain banyak Content Creator, ada banyak sekali macamnya, dari mulai yang memang fokus memberikan tutorial dan tips seputar game PUBG, ada yang fokus pada update atau info seputar Event Esports PUBG, ada yang fokus pamer jumlah UC, pamer Skin mahal, dan tentu saja tidak ketinggalan ada mereka yang hanya fokus pada sisi hiburannya saja.</description></item><item><title>INVESTIGASI : PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2019 10:13:33 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</guid><description>PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?
MobaGenie - Baru-baru ini banyak dibicarkan&amp;nbsp; baik di media sosial maupun di portal berita Nasional terkait permohonan blokir atau banned channel Youtube pada youtuber gamer papan atas, yaitu Kimi Hime atau Kimberly Khoe oleh salah satu angggota DPR pada Kemkominfo, terkait masalah konten Vulgar pada channel Youtube Kimi Hime.
Nah, pasca kejadian tersebut, pastinya bagi sebagian orang, terutama bagi fans Kimi Hime pasti penasaran bukan dengan apa yang terjadi setelahnya dengan channel Youtube Kimi Hime?</description></item></channel></rss>