<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>PC Gaming on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/pc-gaming/</link><description>Recent content in PC Gaming on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/pc-gaming/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</guid><description>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019
MobaGenie - PUBG adalah Game Online multiplayer Battle Royale yang saat ini lagi banyak digandrungi banyak Gamer di seluruh Dunia tak terkecuali di Indonesia. Dikembangkan oleh PUBG Corporation, PUBG resmi dirilis pada Bulan Disember 2017 untuk OS Windows melalui Steam Sore, sedang baru-baru ini PUBG juga merilis versi Play station 4 dan juga XBOX.
Pada bulan maret 2018, mereka juga merilis versi Mobile yang bisa dimainkan dengan gratis.</description></item><item><title>Baru Balik, Komentar Shroud ke PUBG : Buang-buang Waktu</title><link>https://mobagenie.my.id/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:32:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/baru-balik-komentar-shroud-ke-pubg/</guid><description>Apex Legends, PUBG Steam, Shroud
MobaGenie - Sempat jadi viral dengan kembalinya Shroud ke PUBG beberapa hari lalu setelah lama vakum dan berpindah ke Apex Legends. Banyak yang mengapresiasi kembalinya Shroud ke PUBG hususnya mereka yang dari awal mengikuti Shorud karena permainannya di Game PUBG.
Sayangnya kembalinya Shroud di PUBG tidak semanis yang diharapkan banyak fans, yang ada justru mengecewakan fans Shroud. Semua ini disebabkan karena ulah Shroud sendiri.</description></item><item><title>Tembus Angka 12 triliun, PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</guid><description>PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018
MobaGenie - Meski banyak isu Banned di beberapa negara besar seperti halnya India, ternyata pendapatan yang diperoleh PUBG Corp di Tahun 2018 tetap saja mencapai angka yang fantastis. hal ini diungkapkan oleh salah satu situs ternama asal Korea Selatan, Naver.
Melalui salah seorang analis game ternama Daniel Ahmad, Naver mempublikasikan hasil analisa pendapatan yang diperoleh PUBG Corporation selama Tahun 2018 yang diposting oleh Daniel di Twitter pribadinya.</description></item><item><title>League of Legends Resmi Hentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista</title><link>https://mobagenie.my.id/league-of-legends-resmi-hentikan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:18:45 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/league-of-legends-resmi-hentikan/</guid><description>League of Legends ,Windows XP dan Vista
MobaGenie - League of Legends Resmi Mengentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista pada Bulan Mei 2019, Melalui laman resminya. League of Legends sebagai salah satu pilar Game MOBA baru-baru ini resmi mengumungkan penghentian dukungan untuk Windows XP dan Vista bersamaan dengan update Patch terahir mereka 9.10 pada bulan mei 2019 nanti. mereka juga menjelaskan, setelah patch 9.10, pengguna tidak akan bisa lagi bermain Game ini di dua OS yang disebut di atas.</description></item><item><title>Alasan Kenapa Konsol Gaming Lebih Baik</title><link>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:07:35 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/alasan-kenapa-konsol-gaming-lebih-baik/</guid><description>&amp;lt;img alt=&amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo; height=&amp;ldquo;213&amp;rdquo; src=&amp;ldquo;https://1.bp.blogspot.com/-a3frC4Uur50/XLg2GB-bowI/AAAAAAAAATE/HEW8bk694eMhuFraNnGOZGg4h0pr7oM5wCEwYBhgL/s320/pixabay.com-ps4-2326616_640-4.jpg&amp;quot; title=&amp;rdquo;&amp;quot; width=&amp;ldquo;320&amp;rdquo;/&amp;quot;&amp;gt; MobaGenie - Perdebatan mengenai siapa yang lebih baik, antara Konsol Gaming vs PC Gaming memang tidak akan pernah ada habisnya. Baik fanboy Konsol maupun Fanboy PC semua punya punya pandangan sendiri-sendiri.
Dan berikut ini, penulis mencoba menulis beberapa alasan yang menjadikan Konsol Gaming itu lebih baik dari PC Gaming yang sudah MobaGenie rangkum dalam &amp;ldquo;Alasan kenapa Konsol Gaming Lebih baik dari PC Gaming&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>