<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Android Game on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/android-game/</link><description>Recent content in Android Game on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 09 Aug 2019 20:58:46 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/android-game/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya</title><link>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2019 20:58:46 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/daftar-game-di-play-store-yang-bisa-kalian-mainkan/</guid><description>Daftar Game Di Play Store Yang Bisa Kalian Mainkan Tanpa Harus Install Gamenya / pict via kliknklik.com
MobaGenie - Pernah gak si Mogie install Game ampe 1 GB lebih cuman buat nyombain Gamenya bagus apa kagak? atau pernah gak si Mogie nyesel gara-gara udah Download ampe ber&amp;nbsp; Giga-Giga, ternyata harus kecewa karena Game-nya tidak seperti yang kalian harapkan?
Nah, buat Mogie yang mungkin belum tau, di Google Play Store itu sebenarnya ada cukup banyak Game yang gak harus kalian Intsall dulu buat nyobain Game-nya.</description></item><item><title>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:34:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/emulator-terbaik-untuk-bermain-game/</guid><description>Emulator Terbaik Untuk Bermain Game PUBG Mobile di PC 2019
MobaGenie - PUBG adalah Game Online multiplayer Battle Royale yang saat ini lagi banyak digandrungi banyak Gamer di seluruh Dunia tak terkecuali di Indonesia. Dikembangkan oleh PUBG Corporation, PUBG resmi dirilis pada Bulan Disember 2017 untuk OS Windows melalui Steam Sore, sedang baru-baru ini PUBG juga merilis versi Play station 4 dan juga XBOX.
Pada bulan maret 2018, mereka juga merilis versi Mobile yang bisa dimainkan dengan gratis.</description></item><item><title>Tembus Angka 12 triliun, PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:29:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tembus-angka-12-triliun-pubg-pc/</guid><description>PUBG PC Mendominasi Pendapatan PUBG Tahun 2018
MobaGenie - Meski banyak isu Banned di beberapa negara besar seperti halnya India, ternyata pendapatan yang diperoleh PUBG Corp di Tahun 2018 tetap saja mencapai angka yang fantastis. hal ini diungkapkan oleh salah satu situs ternama asal Korea Selatan, Naver.
Melalui salah seorang analis game ternama Daniel Ahmad, Naver mempublikasikan hasil analisa pendapatan yang diperoleh PUBG Corporation selama Tahun 2018 yang diposting oleh Daniel di Twitter pribadinya.</description></item><item><title>Dua Bukti Kuat Apex Legends versi Mobile Bakal Rilis di Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:23:31 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/dua-bukti-kuat-apex-legends-versi/</guid><description>Logo Apex Legends , Android dan iOS
MobaGenie - Meski terbilang pemain baru di Genre Battle Royale akan tetapi popularitas Apex Legends sudah jauh meninggalkan Game Battle Royale lainnya yang lebih dulu rilis seperti halnya PUBG, Fortnite, maupun Free Fire. Selain dari kualitas Game yang ditawarkan, tidak bisa dipungkiri popularitas Apex juga sangat dipengaruhi dengan nama besar EA dan promo gila-gilaan yang dilakukan EA pada Game besutan mereka satu ini.</description></item><item><title>Hero Terbaru Mobile Legends 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:15:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</guid><description>MobaGenie - Berikut MobaGenie update 6 Hero baru di Mobile Legends yang dirilis Moonton Tahun 2019 Lengkap Dengan Gambar dan beberapa info penting yang mobagenie rangkum dari Gcube. Beberapa hero di postingan ini ada yang sudah rilis, ada juga yang baru bisa digunakan di Advanced server.
Moga postingan kali ini bisa membantu buat kalian yang penasaran dengan hero terbaru di Game&amp;nbsp;Mobile Legends.
1. X.Borg
X.</description></item><item><title>Apa Saja Yang Baru Di Update Pubg Versi</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 07:03:40 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-saja-yang-baru-di-update-pubg-versi/</guid><description>MobaGenie - Ahirnya Pembaruan terbaru untuk PUBG MOBILE keluar juga untuk platform Android dan iOS. Pembaruan baru kali ini menghadirkan beberapa fitur dan penyempurnaan baru yang bakal menjadikan pengalaman bermain game PUBG lebih baik dari sebelumnya. Salah satu fitur penting pada Pembaruan kali ini adalah adanya mode Darkest Night baru di Survive the Dawn zombie mode dan penambahan cuaca dinamis yang bisa berganti ganti di dua peta PUBG.
Darkest Night di PUBG Mobile
Selain dua fitur di atas, ada satu pembaruan yang bakal bikin kecewa berat bagi player PUBG Mobile yang biasa memainkan Game ini melalui Emulator.</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item><item><title>Game Android Terbaik April 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:51:21 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-android-terbaik-april-2019/</guid><description>MobaGenie - Dengan banyaknya Game Android terbaru yang bermunculan di Google Play Store, terkadangn justru membuat kita semakin kebingungan dalam menentukan pilihan Game mana yang harus kita unduh, terlebih untuk game berbayar yang harus melenguarkan uang terlebih dulu sebelum mendownloadnya.
Maka dari itu, MobaGenie coba merangkum beberapa&amp;nbsp; Game Android yang menurut penulis adalah yang terbaik dan layak kalian mainkan di April 2019. Beberapa ada yang berbayar, beberapa ada yang 100% gratis, beberapa ada yang tidak gratis sepenuhnya, misal harus membeli item tertentu di dalam gamenya, seperti skin, senjata, dan lain sebagainya.</description></item></channel></rss>