<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Game Android on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/game-android/</link><description>Recent content in Game Android on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Dec 2020 23:08:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/game-android/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Champions Legion, Game MOBA 200 MB Dengan Grafik Ngalahin Mobile Legends?</title><link>https://mobagenie.my.id/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 23:08:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</guid><description>pict via YouTube.com
MobaGenie, - Pagi Mogie.. kali ini MobaGenie mau bahas Game MOBA Mobile yang boleh dibilang baru karena baru dirilis 1 Oktober Tahun 2019 kemarin di Google Play Store. kenapa Genie review karena game ini mempunyai Rating 4,1 dan 5 juta download di Play Store, jadi sudah pasti ini game bagus.&amp;nbsp;
Kita Intip Tag line game ini dulu ya..
"A competitive 5V5 MOBA with small size and fully localized content has arrived!</description></item><item><title>Bocoran : Cara Dapat 140 Ribu Rupiah di Fortnite Untuk Berbelanja di Toko Epic Games</title><link>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</link><pubDate>Wed, 15 May 2019 04:48:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bocoran-cara-dapat-140-ribu-rupiah-di-fortnite/</guid><description>MobaGenie - Beberapa hari lalu Epic Game secara tidak sengaja mempublikasikan feed atau umpan balik berita di dalam Game Fortnite dengan judul “Epic Games Store Mega Sale” yang mana didalam feed tersebut menjelaskan dimana pemain mendapatkan 10 dolar US atau sekitar 150 ribu rupiah yang bisa digunakan untuk berbelanja di Epic Game Store.
Feed tersebut menurut sumber berita Fortnite Insider, dipublikasikan secara tidak sengaja oleh Epic Games berbarengan engan peluncuran toko item terbaru Fortnite.</description></item></channel></rss>