<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>berita on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/berita/</link><description>Recent content in berita on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/berita/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title><link>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid><description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.com
MobaGenie - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description></item><item><title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title><link>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid><description>hayden krueger / (Steven D'Souza/CBC)
MobaGenie - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description></item><item><title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid><description>MobaGenie - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description></item><item><title>INVESTIGASI : PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2019 10:13:33 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</guid><description>PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?
MobaGenie - Baru-baru ini banyak dibicarkan&amp;nbsp; baik di media sosial maupun di portal berita Nasional terkait permohonan blokir atau banned channel Youtube pada youtuber gamer papan atas, yaitu Kimi Hime atau Kimberly Khoe oleh salah satu angggota DPR pada Kemkominfo, terkait masalah konten Vulgar pada channel Youtube Kimi Hime.
Nah, pasca kejadian tersebut, pastinya bagi sebagian orang, terutama bagi fans Kimi Hime pasti penasaran bukan dengan apa yang terjadi setelahnya dengan channel Youtube Kimi Hime?</description></item></channel></rss>