<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Evos Esports on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/evos-esports/</link><description>Recent content in Evos Esports on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/evos-esports/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>Evos Ladies Juara 1 Woman Star League WSL Invitational 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 23:04:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</guid><description>Evos Ladies via Evos Esports
MobaGenie,- Salah satu Turnamen Mobile Legends ladies terbesar di Indonesia yaitu Woman Star League (WSL) Invitational 2020 ahirnya selesai pada hari ini setelah melalui Babak playoffs yang cukup panjang dan sengit.&amp;nbsp;
Tournament yang diadakan dari tanggal 7 November 2020 ini pun menetapkan Evos Ladies sebagai juara 1 WSL Invitation Tahun ini.
Siren Moon menjadi lawan terkuat Evos Ladies WSL dan menduduki posisi juara 2.</description></item><item><title>Petinggi Evos Ungkap Harga Oura Ketika Masih Di EVOS Esports</title><link>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 13:54:15 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</guid><description>Aldean Tegar di Empetalk Jonathan Liandi
MobaGenie, - Setelah Beberapa waktu lalu Co-founder RRQ Andrian Pauline memberikan bocoran mengenai harga RRQ Lemon yang mencapai 15 Miliar, kini giliran Petinggi Evos Aldean Tegar memberikan bocoran harga Oura Ketika Masih menjadi Pro Player di Evos Esports.&amp;nbsp;
Melalui channel Pribadi Jonathan Liandi, pada sesi bincang-bincang Empetalk,Jonathan Landi membuka obrolan dengan menanyakan player termahal sejak EVOS MLBB terbentuk. Aldean kemudian menjawab, harga Oura tidak jauh berbeda dengan Lemon, yaitu sekitar 1 juta dolar.</description></item><item><title>Akun Mobile Legends Donkey ex Team Evos dan RRQ Vyn kena Banned Moonton</title><link>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</guid><description>pict doc Evos Esports, Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Indonesia dibikin geger gara-gara akun sang juara MLBB World Championship 2019 (M1) sekaligus Ex Team Evos Legends yaitu Donkey dibaned oleh Moonton. tak hanya Donkey pro Player yang terkena Banned namun ada juga dari Team RRQ yaitu Vyn. bahkan mungkin ada lebih banyak pro Player MLBB Indo yang terkena banned hanya saja tidak mau mempublikasikannya?
pict Dok Spin Esports</description></item><item><title>Full List Member Evos Esports Mobile Legends Division</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 14:09:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item><item><title>Full List Prestasi Evos Esports Divisi Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 09:51:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item><item><title>Evos Esports Resmi Umumkan Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2019 09:01:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</guid><description>EVOS eSports Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit / pict via YT Evos Esports
MobaGenie - MobaGenie beberapa waktu yang lalu pernah memposting perihal keluarnya Jess No Limit dari Squad Evos Esports pada akun official Mobile Legends-nya di Instagram MobaGenie yang mana banyak yang berkomentar jikalau Jess No Limit sedang melakukan prank dengan keluar Squad Evos Esports.
Hari ini, semua rasa penasaran kalian terjawab sudah. Berdasar pada postingan Instagram resmi Evos Esports 3 hari yang lalu, Jess No Limit memanglah sudah tidak lagi mengisi Divisi Mobile Legends di Evos Esports.</description></item><item><title>Di Event Ini Kalian Bisa Main Bareng</title><link>https://mobagenie.my.id/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:10:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/di-event-ini-kalian-bisa-main-bareng/</guid><description>MobaGnie.ID - Pada bulan april lalu Free Fire baru saja menggelar ajang resmi bertaraf Internasional untuk kejuaraan eSports Free Fire yaitu Free Fire World Cup 2019 yang diadakan di bangkok, Thailand.
Dan Indonesia adalah salah satu dari Negara yang mengikuti ajang Free Fire paling bergengsi di Dunia tersebut. melalui Evos Esports, Indonesia mengirimkan Team Evos Divisi Free Fire yaitu Evos Capital untuk mewakili Negara Indonesia pada ajang tersebut.</description></item></channel></rss>