<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tips &amp; Trick on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/tips-trick/</link><description>Recent content in Tips &amp; Trick on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/tips-trick/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Atasi LAG Di Game Mobile Legends Dengan 5 Cara Berikut</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</guid><description>MLBB New Logo
MobaGenie.My.Id, - Bermain Mobile Legends memang sangat menyenangkan bahkan&amp;nbsp; bisa bikin ketagihan namun jikalau banyak terjadi Lag, yang ada hanya bikin kita emosi bukanya bikin senang. nah maka dari itu, MobaGenie memberikan 5 trik cara agar kalian terhindar dari permasalahan Lag di Mobile Legends. dan berikut ini 5 cara yang bisa kalian coba.
1. Setting APN Internet
Dengan menyetting atau mengganti APN Internet dengan APN yang tepat akan sangat berpengaruh pada kecepatan internet dan ping di Game Online seperti Mobile legends.</description></item><item><title>Kandas Jadi Pro Player, Berikut Beberapa Cara Menjadi Layaknya Pro Player</title><link>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</guid><description>Evos.Funny/ evosesports
MobaGenie, - Menjadi Pro Player di era Milenial sudah menjadi salah satu profesi yang diimpikan banyak orang. Selain terkesan keren, populer, banyak fans, menjadi Pro player secara finansial lebih terjamin dari menjadi karyawan di perusahaan swasta maupun Instansi pemerintah, terlebih untuk team besar seperti Evos, RRQ, Aura, Onic dan team kasta 1 lainnya.&amp;nbsp;
Bahkan sekarang Pro Player hampir satu level dengan artis atau penyanyi. contoh nyata JESS No Limit atau Ikhsan Lemon yang banyak masuk di media berita bahkan masuk Televisi Nasional dan banyak di Endorse perusahaan besar seperti Tokopedia, Shopee, Asus dan perusahaan besar lainnya.</description></item><item><title>Cara Membeli Diamond Mobile Legend Gratis, Legal Dan Aman Dengan Videobuddy</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 08:47:22 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-membeli-diamond-mobile-legend-gratis-legal-da/</guid><description>Videobuddy
MobaGenie, - Halo Mogie, kali ini Genie mau kasih kalian tips untuk bisa membeli DM Mobile Legends dengan gratis, aman dan Legal. Meskipun ada banyak sekali cara namun kalian harus perhatikan juga faktor keamanannya, baik dari keamanan pada akun kalian maupun aman dari Banned Moonton.&amp;nbsp;
dikarenakan semua yang ilegal sudah pasti memiliki resiko Banned akun yang tinggi oleh Moonton. alih-alih mendapat DM gratis, yang ada justru akun kesayangan kalian yang kena Banned.</description></item></channel></rss>