<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Youtube Gaming on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/youtube-gaming/</link><description>Recent content in Youtube Gaming on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/youtube-gaming/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kandas Jadi Pro Player, Berikut Beberapa Cara Menjadi Layaknya Pro Player</title><link>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</guid><description>Evos.Funny/ evosesports
MobaGenie, - Menjadi Pro Player di era Milenial sudah menjadi salah satu profesi yang diimpikan banyak orang. Selain terkesan keren, populer, banyak fans, menjadi Pro player secara finansial lebih terjamin dari menjadi karyawan di perusahaan swasta maupun Instansi pemerintah, terlebih untuk team besar seperti Evos, RRQ, Aura, Onic dan team kasta 1 lainnya.&amp;nbsp;
Bahkan sekarang Pro Player hampir satu level dengan artis atau penyanyi. contoh nyata JESS No Limit atau Ikhsan Lemon yang banyak masuk di media berita bahkan masuk Televisi Nasional dan banyak di Endorse perusahaan besar seperti Tokopedia, Shopee, Asus dan perusahaan besar lainnya.</description></item><item><title>Jadi Raja Hook Mobile Legends, Penghasilan Youtube FOX MOBA Capai Angka Ratusan Juta!</title><link>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</guid><description>Pict Profil YT Fox Moba / noxinfluencer.com&amp;nbsp;
MobaGenie - Main franco itu termasuk susah dan tidak banyak yang bisa memaksimalkannya dikarenakan dalam menggunakan Franco sangat tergantung pada skill 1 nya yang berupa Hook dan untuk dapat memaksimalkannya player harus bisa memprediksi gerakan lawan dan timing yang pas agar hooknya tidak mengalami banyak miss.
Dan Fox Moba adalah salah satu player yang sangat lihai dalam menggunakan hero sati ini. saking jago terkadang sampai sulit untuk dipercaya, bahkan tidak jarang dirinya dianggap menggunakan Cheat oleh lawan mainnya akibat terlalu jago ngehook.</description></item><item><title>Biodata Ikhsan Lemon</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2019 11:43:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</guid><description>Biodata Ikhsan Lemon / pict via kincir.com
&amp;nbsp;Nama Lengkap :&amp;nbsp;Muhammad Ikhsan
&amp;nbsp;Penghargaan :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Nick Name :&amp;nbsp;RRQ Lemon (Mobile Legends)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@RRQ Lemon
&amp;nbsp;Instagram :&amp;nbsp;@ikhsan_lemon
&amp;nbsp;Facebook : -
&amp;nbsp;Twitter :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;30 Desember, 1998
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Banda Aceh,&amp;nbsp;ndonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;20 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Capricorn
&amp;nbsp;Agama :&amp;nbsp;Islam
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player dan Captain Team RRQ, Content Creator Youtube
&amp;nbsp;Tentang :
- Lemon adalah Player Team RRQ sekaligus sebagai Captain Team RRQ Divis Mobile Legends.</description></item><item><title>Biodata Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 12:06:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</guid><description>Biodata Jess No Limit
Nama Lengkap : Tobias Justin
Penghargaan :&amp;nbsp;Indonesian Choice Award for Digital Persona of the Year (2017)
Nick Name : Jess No Limit (Mobile Legends / Youtube / Instagram)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@JessNoLimit
&amp;nbsp;Instagram : @jessnolimit
&amp;nbsp;Facebook :&amp;nbsp;@Jessnolimitsi
&amp;nbsp;Twitter : -
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;5 February, 1996
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Indonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;23 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Aquarius
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player Evos Esports (ex?), Content Creator Evos Esports
&amp;nbsp;Tentang :&amp;nbsp;Pemain Game Mobile Legends yang meraih top 1 Global untuk musim 6.</description></item><item><title>List Youtuber Gaming Cewek Indonesia [New Update : Tuesday, August 13, 2019]</title><link>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</guid><description>pict via Youtube.com /&amp;nbsp;Meri Olivia
MobaGenie -&amp;nbsp; Dunia Game di Indonesia untuk saat ini sudah semakin maju bahkan sangat pesat. Bisa dilihat dari semakin banyaknya Tournament Esports, Atlet Esports-nya, dan tentu saja tidak ketinggalan Gamer-nya itu sendiri.&amp;nbsp;bahkan Indonesia menjadi market Game terbesar urutan 17 Dunia, yang membuktikan bahwa Indonesia adalah salah satu rumah gamer terbesar di Dunia.
Uniknya, Dunia Game yang awalnya identik dengan Cowok, belakangan mulai perlahan sirna dengan sendirinya seiring dengan banyaknya Gamer Cewek yang bermunculan dan banyaknya event yang memang digelar husus bagi Gamer Cewe.</description></item><item><title>INVESTIGASI : PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2019 10:13:33 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</guid><description>PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?
MobaGenie - Baru-baru ini banyak dibicarkan&amp;nbsp; baik di media sosial maupun di portal berita Nasional terkait permohonan blokir atau banned channel Youtube pada youtuber gamer papan atas, yaitu Kimi Hime atau Kimberly Khoe oleh salah satu angggota DPR pada Kemkominfo, terkait masalah konten Vulgar pada channel Youtube Kimi Hime.
Nah, pasca kejadian tersebut, pastinya bagi sebagian orang, terutama bagi fans Kimi Hime pasti penasaran bukan dengan apa yang terjadi setelahnya dengan channel Youtube Kimi Hime?</description></item><item><title>Regi Miawaug Prabowo Satu-satunya Youtuber Indonesia Yang Masuk di Top 50 Games Channel Social Blade</title><link>https://mobagenie.my.id/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 19:49:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/regi-miawaug-prabowo-satu-satunya/</guid><description>MobaGenie - Bagi yang masih awam dan belum tau apa itu Social Blade, MobaGenie coba kasih penjelasan sedikit yang di kutip dari situsnya langsung.
SocialBlade.com adalah situs yang mengoleksi data dari Youtube, Twitter dan social media ternama lainnya untuk membuat Grafik statisik dan chart untuk mentracking progress dan perkembangan suatu Channel atau user dari social media.&amp;nbsp;
Beberapa data penting yang ditampilkan dari mulai jumlah Subscriber, Total Video Viewer, penghasilan,&amp;nbsp; dan masih banyak lagi.</description></item><item><title>Player Index</title><link>https://mobagenie.my.id/player/player-index/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/player-index/</guid><description/></item></channel></rss>