<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gaming on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/gaming/</link><description>Recent content in Gaming on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 07 Sep 2020 12:43:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/gaming/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Macam Macam Kelas Gamer Versi MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/macam-macam-kelas-gamer-versi-mobagenie/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:43:09 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/macam-macam-kelas-gamer-versi-mobagenie/</guid><description>pict / Crelative Commons
MobaGenie, -&amp;nbsp; Main game tidak selamanya karena kebutuhan, ada karena tuntutan profesi, ada karena terpaksa main game biar dibilang kekinian, ada juga yang pure main karena memang seneng main&amp;nbsp; Game dari hati. dan berikut Macam-macam Kelas Gamer versi penulis MobaGenie.&amp;nbsp;
1. Killing Time Gamer = Ini gamer Tier 1, yang boleh dibilang bukan Gamer, karena main game hanya untuk membunuh waktu. contoh, main kalo pas menunggu teman, nunggu bus, nunggu antrian, sampai Menunggu doi bales chat.</description></item><item><title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title><link>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid><description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.com
MobaGenie - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description></item><item><title>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:15:58 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</guid><description>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020! / pict via Moonton
MobaGenie - Pergantian season di Mobile Legends berarti juga memasuki pergantian META di game. Baik pemain yang hanya sekedar iseng mengisi waktu luang maupun Pro Player wajib selalu mengikuti META terbaru yang ada pada Mobile Legends, tentu saja agar bisa memenangkan permainan dengan lebih mudah.
Nah, pada season terahir ini tepatnya pada bulan Januari 2020, setidaknya ada 5 hero yang masuk pada kategori HERO META, yang mana HERO META di ML lebih mengacu pada hero yang mana mempunyai Damage besar, Mobilitas tinggi, pertahanan yang sangat baik, dan kelincahan yang luar biasa.</description></item><item><title>List Youtuber Gaming Cewek Indonesia [New Update : Tuesday, August 13, 2019]</title><link>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</guid><description>pict via Youtube.com /&amp;nbsp;Meri Olivia
MobaGenie -&amp;nbsp; Dunia Game di Indonesia untuk saat ini sudah semakin maju bahkan sangat pesat. Bisa dilihat dari semakin banyaknya Tournament Esports, Atlet Esports-nya, dan tentu saja tidak ketinggalan Gamer-nya itu sendiri.&amp;nbsp;bahkan Indonesia menjadi market Game terbesar urutan 17 Dunia, yang membuktikan bahwa Indonesia adalah salah satu rumah gamer terbesar di Dunia.
Uniknya, Dunia Game yang awalnya identik dengan Cowok, belakangan mulai perlahan sirna dengan sendirinya seiring dengan banyaknya Gamer Cewek yang bermunculan dan banyaknya event yang memang digelar husus bagi Gamer Cewe.</description></item><item><title>5 Youtuber Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 08:12:01 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</guid><description>5 Channel Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019
MobaGenie - Meskipun Tahta Youtuber paling banyak di subs di 2019 masih tetap di pegang oleh Channel non gaming, bukan berarti Channel Gaming tidak bisa bersaing dengan Channel non gaming. Beberapa nama channel Gaming bahkan sanggup meringsek di jajaran top 20 besar Youtube Indonesia.
Dan berikut ini MobaGenie sudah merangkum 5 Channel Gaming dengan subscruber terbanyak berdasar pada data SocialBlade pada bulan Agustus 2019.</description></item><item><title>5 YouTuber Gaming Lokal Paling Anti Mainstream di Tahun 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 22:47:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</guid><description>MobaGenie - Di Tahun 2019 ini Gamer Professional di Youtube Gaming sudah semakin banyak jumlahnya semenjak booming Game Mobile Legends. Bisa dilihat beberapa Nama Youtuber Gaming papan atas sebelum dan sesudah Mobile Legends booming sangatlah berbeda jauh.
Dulu, sebelum jaman Mobile Legends booming, gamer papan atas yang boleh dibilang populer masih bisa dihitung dengan jari, contohnya saja tidak jauh dari :
Reza Arap
Miawaug
Tara Arts
dan beberapa nama lain yang popularitasnya juga masih boleh dibilang nanggung.</description></item><item><title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title><link>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid><description>hayden krueger / (Steven D'Souza/CBC)
MobaGenie - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description></item><item><title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid><description>MobaGenie - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description></item><item><title>INVESTIGASI : PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</link><pubDate>Fri, 26 Jul 2019 10:13:33 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-dilaporkan-dan-dipanggil-kemkominfo-apa-yang/</guid><description>PASCA DILAPORKAN DAN DIPANGGIL KEMKOMINFO, APA YANG TERJADI DENGAN CHANNEL YOUTUBE KIMI HIME?
MobaGenie - Baru-baru ini banyak dibicarkan&amp;nbsp; baik di media sosial maupun di portal berita Nasional terkait permohonan blokir atau banned channel Youtube pada youtuber gamer papan atas, yaitu Kimi Hime atau Kimberly Khoe oleh salah satu angggota DPR pada Kemkominfo, terkait masalah konten Vulgar pada channel Youtube Kimi Hime.
Nah, pasca kejadian tersebut, pastinya bagi sebagian orang, terutama bagi fans Kimi Hime pasti penasaran bukan dengan apa yang terjadi setelahnya dengan channel Youtube Kimi Hime?</description></item><item><title>Gamer Cantik Yang Jago Main Pubg</title><link>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</link><pubDate>Fri, 24 May 2019 00:19:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/gamer-cantik-yang-jago-main-pubg/</guid><description>Cewe Cantik Yang Jago Main Pubg / img via
MobaGenie - Selain kaum adam, ternyata tidak seikit pula kaum Hawa yang memainkan Game PlayerUnknown's Battlegrounds loh. dan kerennya lagi, selain jago, mereka juga mempunyai paras cantik yang bakal bikin kaum adam meleleh dibuatnya. Tidak percaya, tonton video mereka di video Gamer Cantik Yang Jago Main PUBG berikut ini.
(Genie/News/Video)</description></item><item><title>BUKAN BUG! : Ada Tempat Persembunyian Rahasia di belakang Papan Nama di Fortnite Neo Tilted</title><link>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 00:11:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bukan-bug-ada-tempat-persembunyian-rahasia-di-bel/</guid><description>Season 9 Hiding Spots di Neo Tilted / img via youtube.be/bZdAtA042W4
MobaGenie - Salah seorang pemain game Fortnite: Battle Royale secara tidak sengaja menemukan tempat persembunyian yang tidak biasa di area terbaru yaitu Neo Tilted. Mereka secara tidak sengaja terjatuh ke dalam tanda di sebuah bangunan di sekitar area barat laut dan berhasil bertahan di belakangnya. pemain tersebut mengatakan jikalau dirinya menjadi terlindungi sepenuhnya, dan juga mampu menggerakkan kamera di sekitar area untuk melihat pemain lawan bergerak di bawah mereka.</description></item><item><title>Game for peace, Pengganti Game PUBG di China Raup 14 Miliar Dalam 3 Hari, Begini Penampakannya</title><link>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</link><pubDate>Sat, 18 May 2019 20:56:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-for-peace-pengganti-game-pubg-di-china-raup/</guid><description>Game for peace / img via firepost
MobaGenie - Beberapa waktu yang lalu, Tencent secara resmi telah mengganti Game PUBG dengan Game yang berjudul Game for peace husus untuk Negara China/Tiongkok dikarenakan ketatnya peraturan media hiburan dari pemerintah Tiongkok.
Game Game for peace sendiri berhasil meraup penghasilan sebesar 14 miliar hanya dalam waktu 3 hari saja di toko aplikasi iOS Store. ini menunjukan mayoritas gamer di tiongkok sangat menyukai genre game battle royale di perangkat seluler.</description></item><item><title>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak</title><link>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 19:18:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-pc-tablet-dan-smartphone-gratis-terbaik-untu/</guid><description>Game PC, Tablet dan Smartphone Gratis Terbaik Untuk Anak-Anak
MobaGenie - Sejatinya Game memang diciptakan BUKAN HANYA UNTUK ANAK-ANAK, dan hal tersebut sudah diatur melalui sistem rating game. Akan tetapi tiak sedikit para orang tua hususnya di Indonesia yang tidak tau atau mungkin tiak mau tau dengan game apa yang anaka-anak mereka mainkan. hal tersebut dikarenakan mayoritas para orang tua di Indonesia masih mengangap jikalau Game itu dibuat memang diperuntukan untuk anak-anak, padahal tidak demikian, ada game yang memang diperuntukan untuk anak-anak, untuk remaja dan dewasa.</description></item><item><title>Fitur 'Anti Kecanduan' PUBG Dirilis Global : Seberapa Efektif kah?</title><link>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 05:52:18 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/fitur-anti-kecanduan-pubg-dirilis-global-seberapa/</guid><description>Pubg Wallpaper / via TehSpot
MobaGenie - Seperti kita tau, banyak Negara di Dunia yang memblokir game PUBG dengan berbagai alasan, dan salah satunya adalah karena efek kecanduan atau adiktif yang ditimbulkan oleh Game PUBG. Merasa terancam dan semakin tersudut, developer pun mulati membenahi game PUBG agar tetap bisa dimainkan di berbagai negara tanpa harus terkena blokir dari pemerintah di negara tersebut.
PUBG Corp, selaku developer dari Game PUBG dan PUBG Mobile baru saja resmi meluncurkan fitru terbarunya sebagai bagian dari langkah PUBG untuk mencegah pemain memainkan game pubg dengan tidak proporsional dan sekaligus untuk menghindarkan pemain terkena efek kecanduan.</description></item><item><title>Tanggal Rilis Apex Legends Season 2 Terungkap, Berikut Ekspektasi Fans dan Bocoran Fitur Barunya!</title><link>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</link><pubDate>Thu, 16 May 2019 00:44:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/tanggal-rilis-apex-legends-season-2-terungkap-ber/</guid><description>Apex Legends wallpaper / via EA Games
MobaGenie - Apex Legends adalah salah satu game battle royale paling popular saat ini. falshback pada saat pertama kali peluncuran satu tahun lalu, game ini berhasil menembus angka 1 juta download hanya dalam hitungan jam setelah pelunjuran perdananya. Dalam rangka untuk mempertahankan dominasi Apex Legends di genre Battle Royale, Respawn Entertainments dan EA Games sudah berencana untuk meluncurkan Apex Legends season 2.</description></item></channel></rss>