<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Project Next on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/project-next/</link><description>Recent content in Project Next on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/project-next/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Mengaktifkan Mode Tablet Mobile Legends Di Update Terbaru Juni 2021</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 06:38:08 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-mengaktifkan-mode-tablet-mobile-legends-di-update-terbaru-juni-2021/</guid><description>Mode Tablet Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Setelah sekian lama ahirnya Montoon secara resmi memasukan fitur preselect tampilan layar untuk mode Tablet. Buat kalian yang belum tau, sebelum adanya fitur resmi ini, mode tablet hanya bisa dinikmati pengguna Tablet saja atau secara ilegal yaitu dengan menggunakan script mode Tablet.
Emang apa bedanya? Mode tablet memiliki tampilan yang lebih lega dikarenakan ukuran Mini Map, Tombol skill, analog dan menu yang lebih kecil alhasil map jadi terasa lebih lega.</description></item><item><title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid><description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description></item></channel></rss>