<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Game Moba on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/game-moba/</link><description>Recent content in Game Moba on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Dec 2020 23:08:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/game-moba/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Champions Legion, Game MOBA 200 MB Dengan Grafik Ngalahin Mobile Legends?</title><link>https://mobagenie.my.id/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 23:08:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/champions-legion-game-moba-200-mb-dengan-grafik-ngalahin-mobile-legends/</guid><description>pict via YouTube.com
MobaGenie, - Pagi Mogie.. kali ini MobaGenie mau bahas Game MOBA Mobile yang boleh dibilang baru karena baru dirilis 1 Oktober Tahun 2019 kemarin di Google Play Store. kenapa Genie review karena game ini mempunyai Rating 4,1 dan 5 juta download di Play Store, jadi sudah pasti ini game bagus.&amp;nbsp;
Kita Intip Tag line game ini dulu ya..
"A competitive 5V5 MOBA with small size and fully localized content has arrived!</description></item><item><title>Game MOBA Mobile Terbaik Di PlayStore Dari Berbagai Aspek Tahun 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</link><pubDate>Wed, 18 Nov 2020 22:35:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-mobile-terbaik-di-playstore-dari-berbagai-aspek-tahun-2020/</guid><description>Playstore Moba Game via Eklusif
MobaGenie,- Hingga saat ini sudah sangat banyak Genre MOBA di perangkat Android yang dirilis di Toko Playstore. salah satu yang baru rilis dan banyak ditunggu yaitu LoL Wild Rift.&amp;nbsp;
dan dari semua Game yang rilis, pastinya ada satu Game yang masuk dalam kategori Game Moba terbaik baik dari Rating, Jumlah downoad dan sebagainya.&amp;nbsp;
maka dari itu, tulisan ini dibuat untuk bahan referensi bagi kalian yang bingung mencari atau menentukan Game apa yang harus kalian pilih.</description></item><item><title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title><link>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid><description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description></item><item><title>Jadi Raja Hook Mobile Legends, Penghasilan Youtube FOX MOBA Capai Angka Ratusan Juta!</title><link>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</guid><description>Pict Profil YT Fox Moba / noxinfluencer.com&amp;nbsp;
MobaGenie - Main franco itu termasuk susah dan tidak banyak yang bisa memaksimalkannya dikarenakan dalam menggunakan Franco sangat tergantung pada skill 1 nya yang berupa Hook dan untuk dapat memaksimalkannya player harus bisa memprediksi gerakan lawan dan timing yang pas agar hooknya tidak mengalami banyak miss.
Dan Fox Moba adalah salah satu player yang sangat lihai dalam menggunakan hero sati ini. saking jago terkadang sampai sulit untuk dipercaya, bahkan tidak jarang dirinya dianggap menggunakan Cheat oleh lawan mainnya akibat terlalu jago ngehook.</description></item><item><title>Marvel Mulai Rambah Dunia Esports MOBA Mobile Di Kawasan Samudra Pasifik</title><link>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 02:52:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</guid><description>Marvel ESL / esports.net
MobaGenie, - Minggu ini ESL Australia, yang mana adalah&amp;nbsp; Perusahaan Esports terbesar di wilayah tersebut, bekerjasama dengan NetEase, selaku developer Game ternama yang berbasis di China, untuk menggelar Marvel Super War Esports partnership.
Marvel Super War sendiri adalah Game MOBA mobile yang dikembangkan oleh NetEase Games. Sekaligus menjadi Game Mobile pertama dari Marvel. Game ini sendiri baru rilis ekslusif di kawasan Samudra Pasifik. dan sebagai bentuk perayaan dari perilisan tersebut, Marvel kerjasama dengan ESL Australia untuk menggelar 2 Turnamen online berskala besar.</description></item><item><title>Terkait Pencurian Data, India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok</title><link>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</link><pubDate>Sun, 06 Sep 2020 05:21:34 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</guid><description>pict dok Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Mobile Legends menjadi satu dari sekian Game MOBA Mobile yang banyak dimainkan oleh masyarakat India dalam beberapa Tahun terahir. Namun dikarenakan masalah politik India dan China, beberapa apikasi dan Game terkena pemblokiran karena diduga membocorkan data pengguna India. termasuk MobileLegends tak luput terkena dampak politik kedua Negara.&amp;nbsp;
mengutip latestnews.fresherslive.com Pemerintah India mengatakan: dari 59 aplikasi, beberapa terlibat dalam praktik yang merugikan kedaulatan dan kemerdekaan India, perlindungan India, keamanan negara dan ketertiban umum.</description></item><item><title>Penampakan dan Video Gameplay Honor of Kings (King of Glory): Versi Bahasa Inggris - Test Server</title><link>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2020 16:42:41 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/penampakan-dan-video-gameplay-honor-of-kings-kin/</guid><description>Honor of Kings (King of Glory) / pict via TribunNews.com
MobaGenie - Sempat beredar rumor di Tahun 2017-an silam dimana Tencent akan merilis Game Moba Honor of King atau King of Glory versi Internasional dalam bahasa Inggris. akan tetapi sampai hari ini sepertinya Tencent belum juga merilis versi Internasional-nya atau versi bahasa Inggris-nya.
Dari penelurusuan MobaGenie di Google bulan ini, MobaGenie hanya menemukan halaman berita mengenai rumor diatas, dan bebrapa forum tanya jawab mengenai rumor diatas yang dipublish beberapa Tahun silam dan sama sekali tidak ada situs yang membagikan link download atau link unduhan King of Glory dalam bahasa Inggris.</description></item><item><title>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:15:58 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</guid><description>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020! / pict via Moonton
MobaGenie - Pergantian season di Mobile Legends berarti juga memasuki pergantian META di game. Baik pemain yang hanya sekedar iseng mengisi waktu luang maupun Pro Player wajib selalu mengikuti META terbaru yang ada pada Mobile Legends, tentu saja agar bisa memenangkan permainan dengan lebih mudah.
Nah, pada season terahir ini tepatnya pada bulan Januari 2020, setidaknya ada 5 hero yang masuk pada kategori HERO META, yang mana HERO META di ML lebih mengacu pada hero yang mana mempunyai Damage besar, Mobilitas tinggi, pertahanan yang sangat baik, dan kelincahan yang luar biasa.</description></item><item><title>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?</title><link>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 21:44:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</guid><description>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?
MobaGenie - Selamat Malam Mogie! Kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA buatan Lokal berjudul Lokapala: Saga of The Six Realms yang sempat santer diberitakan di beberapa situs Game ternama Indonesia sekitar bulan November Tahun 2018 lalu.
Beberpa situs ternama yang memuat berita mengenai Game ini salah satunya ada duniaku.net, duniagames.co.id , indomog.com , today.line.me , gamebrott.</description></item></channel></rss>