<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Esports on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/esports/</link><description>Recent content in Esports on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/esports/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid><description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description></item><item><title>Top 10 Most Pick Hero Di MPL ID Season 6</title><link>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</link><pubDate>Sat, 03 Oct 2020 17:18:44 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</guid><description>MPL Logo via Officiall
MobaGenie,- MPL ID Season 6 sudah hampir memasuki babak ahir Tahun ini. selain banyak Drama dan persaingan sengit dari masing-masing team peserta yang selalu menarik untuk dibahas, ada hal lain yang juga menarik untuk dibahas yaitu masalah Pick hero Mobile Legends di MPL ID Season 6.
Seperti kita tau, setiap Tahun Moonton selalu mengupdate META heronya yang berimbas pada banyaknya pick baik di Mode Ranked maupun di Scene Esports Professionalnya.</description></item><item><title>Maelstorm Dan NS Prediksi 5 Tahun Ke Depan LOL Lebih Populer Dari Dota 2 Di Wilayah CIS</title><link>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 10:23:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/maelstorm-dan-ns-prediksi-5-tahun-ke-depan-lol-leb/</guid><description>dota2 vs LOL via onlineesports.com
MobaGenie, - Berbicara masalah popularitas dan rivalitas LOL dan Dota 2 memang tidak akan pernah ada habisnya. keduanya hampir seimbang baik dari besarnya hadiah, besarnya komunitas dan juga besarnya Event major resmi yang digelar tiap Tahunnya. Baik DOTA 2 dengan The International-nya dan LoL dengan World Championship-nya, keduanya memiliki jumlah hadiah besar dan fans besar di seluruh Dunia yang menjadikan keduanya bak Rivalitas CR7 dan Lionel Messi.</description></item><item><title>Petinggi Evos Ungkap Harga Oura Ketika Masih Di EVOS Esports</title><link>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</link><pubDate>Sun, 27 Sep 2020 13:54:15 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/petinggi-evos-ungkap-harga-oura-ketika-masih-di-ev/</guid><description>Aldean Tegar di Empetalk Jonathan Liandi
MobaGenie, - Setelah Beberapa waktu lalu Co-founder RRQ Andrian Pauline memberikan bocoran mengenai harga RRQ Lemon yang mencapai 15 Miliar, kini giliran Petinggi Evos Aldean Tegar memberikan bocoran harga Oura Ketika Masih menjadi Pro Player di Evos Esports.&amp;nbsp;
Melalui channel Pribadi Jonathan Liandi, pada sesi bincang-bincang Empetalk,Jonathan Landi membuka obrolan dengan menanyakan player termahal sejak EVOS MLBB terbentuk. Aldean kemudian menjawab, harga Oura tidak jauh berbeda dengan Lemon, yaitu sekitar 1 juta dolar.</description></item><item><title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title><link>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid><description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description></item><item><title>Kandas Jadi Pro Player, Berikut Beberapa Cara Menjadi Layaknya Pro Player</title><link>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 02:09:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kandas-jadi-pro-player-berikut-beberapa-cara-menja/</guid><description>Evos.Funny/ evosesports
MobaGenie, - Menjadi Pro Player di era Milenial sudah menjadi salah satu profesi yang diimpikan banyak orang. Selain terkesan keren, populer, banyak fans, menjadi Pro player secara finansial lebih terjamin dari menjadi karyawan di perusahaan swasta maupun Instansi pemerintah, terlebih untuk team besar seperti Evos, RRQ, Aura, Onic dan team kasta 1 lainnya.&amp;nbsp;
Bahkan sekarang Pro Player hampir satu level dengan artis atau penyanyi. contoh nyata JESS No Limit atau Ikhsan Lemon yang banyak masuk di media berita bahkan masuk Televisi Nasional dan banyak di Endorse perusahaan besar seperti Tokopedia, Shopee, Asus dan perusahaan besar lainnya.</description></item><item><title>Marvel Mulai Rambah Dunia Esports MOBA Mobile Di Kawasan Samudra Pasifik</title><link>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 02:52:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</guid><description>Marvel ESL / esports.net
MobaGenie, - Minggu ini ESL Australia, yang mana adalah&amp;nbsp; Perusahaan Esports terbesar di wilayah tersebut, bekerjasama dengan NetEase, selaku developer Game ternama yang berbasis di China, untuk menggelar Marvel Super War Esports partnership.
Marvel Super War sendiri adalah Game MOBA mobile yang dikembangkan oleh NetEase Games. Sekaligus menjadi Game Mobile pertama dari Marvel. Game ini sendiri baru rilis ekslusif di kawasan Samudra Pasifik. dan sebagai bentuk perayaan dari perilisan tersebut, Marvel kerjasama dengan ESL Australia untuk menggelar 2 Turnamen online berskala besar.</description></item><item><title>Jago Invoker Di Game Dota, Amer “Miracle” Al Barkawi Ungkap Player Panutan Nya</title><link>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 14:06:38 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</guid><description>Miracle via Gamebrott.Com&amp;nbsp;&amp;nbsp;
MobaGenie, - Semua pemain Game meskipun seorang Professional sekalipun kebanyakan mempunyai Guru atau panutan dalam bermain Game. tak terkecuali dengan Miracle. player Dota 2 perih gelar Major serta The International 2017 yang bernama asli Amer “Miracle” Al-Barkawi ini pun mempunyai panutannya sendiri dalam bermain Dota 2.
mengutip dari Kincir.com, Malui Channel RuHub di Youtube, Miracle mengaku belajar Hero Invoker dengan cara menonton siaran langsung Sumiya.&amp;nbsp;
“Saat ini, saya sedang kembali menggali keahlian menggunakan Invoker setelah lama tidak memakainya banyak hal yang saya lupa tentang Hero ini.</description></item><item><title>Founder RRQ Kasih Bocoran Harga Ikhsan Lemon, Seharga 1 Tiket MPL!</title><link>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:34:18 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</guid><description>Pict dok YT Jawa Post / IG Ikhsan Lemon
MobaGenie, - Belum lama ini Andrian Pauline aka RRQ AP yaitu Founder Team RRQ, ngasih bocoran di Youtube Empetalk milik Jonathan Liandi terkait harga Lemon jikalau ada Team yang mau membelinya atau RRQ mau menjualnya.&amp;nbsp;
Hal tersebut diungkap RRQ AP pada sesi bincang-bincang di channel milik Jonathan Liandi yang biasa dikenal dengan EMPETALK.&amp;nbsp;
RRQ AP sendiri menegaskan Kalaupun mau menjual Ikhsan Lemon dirinya&amp;nbsp; tidak akan menjualnya tanpa persetujuan dari Ikhsan Lemon.</description></item><item><title>Akun Mobile Legends Donkey ex Team Evos dan RRQ Vyn kena Banned Moonton</title><link>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</guid><description>pict doc Evos Esports, Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Indonesia dibikin geger gara-gara akun sang juara MLBB World Championship 2019 (M1) sekaligus Ex Team Evos Legends yaitu Donkey dibaned oleh Moonton. tak hanya Donkey pro Player yang terkena Banned namun ada juga dari Team RRQ yaitu Vyn. bahkan mungkin ada lebih banyak pro Player MLBB Indo yang terkena banned hanya saja tidak mau mempublikasikannya?
pict Dok Spin Esports</description></item><item><title>Aktris Sekaligus Penyanyi Cantik Vietnam membuat heboh Fans dan Player Arena of Valor, ini sebabnya!</title><link>https://mobagenie.my.id/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/aktris-sekaligus-penyanyi-cantik-vietnam-membuat-heboh-fans-dan-player-arena-of-valor-ini-sebabnya/</guid><description>Pict /&amp;nbsp;Yahoo News SG
MobaGenie, - Di Vietnam Arena of Valor (AOV) termasuk game yang sangat populer. saking populernya, hampir semua kalangan di Vietnam memainkannya. sampai-sampai seorang artis disana yang entah karena malu atau takut diketahui fans jikalau kurang jago, memainkan Arena of Valor dengan sembunyi-sembunyi selama 4 Tahun.&amp;nbsp;
Artis tersebut diketahui bernama Hoàng Yến Chibi. dirinya&amp;nbsp; mengungkapkan rahasianya tersebut kepada fans melalui postingan Facebook beberapa waktu lalu.&amp;nbsp;
Melalui postingan tersebut, Artis yang juga seorang penyanyi ini mengajak salah satu fansnya untuk bermain bersama sebagai bentuk perayaan atas pencapaian Rank dirinya yang sebentar lagi mencapai&amp;nbsp; Rank Master, rank Tertinggi di AOV, sekaligus sebagai perayaan Tahun ke 4 dirinya bermain Game AOV.</description></item><item><title>Legends of Ace : Jadi 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink, Yuk Intip!</title><link>https://mobagenie.my.id/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/legends-of-ace-jadi-9-game-wajib-main-minggu-ini-versi-manchester-ink-yuk-intip/</guid><description>pict Dok Youtube.com
MobaGenie., - Bagi kalian yang merasa jenuh dengan game MOBA mainstream seperti MLBB, AOV, Vainglory postingan ini bisa mengobati rasa jenuh kalian. pasalnya kita bakal ngebahas Game Moba yang kalo di Indonesia terbilang kurang populer, bahkan mungkin jarang yang tau.
MobaGenie tertarik pada Game ini dikarenakan masuk daftar 9 Game Wajib Main Minggu ini Versi Manchester Ink. yang mana dari 9 Game tersebut, rata-rata adalah game non Moba dan dari Francise game populer Dunia seperti Naruto dan NBA 2K, Assasin Creed.</description></item><item><title>Resmi! KONI Memasukkan Esports Sebagai Cabang Olahraga Prestasi di Indonesia!</title><link>https://mobagenie.my.id/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/resmi-koni-memasukkan-esports-sebagai-cabang-olahraga-prestasi-di-indonesia/</guid><description>pict dok Tribunews.com
MobaGenie, - Kabar gembira bagi pegiat olahraga digital aka Esports atau Elektronik Sports pasalnya baru-baru ini Komite Olahraga Nasional Indonesia (KONI) sebagai badan badan yang menaungi Olahraga Nasional resmi memasukkan atau mengakui Esports sebagai cabang olahraga prestasi di Indonesia. 
Seperti kita tau, Esports di Indonesia belakangan memang sedang berkembang pesat baik dari level Nasional maupun level Internasional. dari level Internasional yang terbaru ada EVOS Esports yang meraih gelar juara Dunia di ajang M1 World Championship, kejuaraan Dunia Mobile Legends.</description></item><item><title>Dilanda wabah Covid-19 Esports di Indonesia justru semakin menggeliat!</title><link>https://mobagenie.my.id/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/dilanda-wabah-covid-19-esports-di-indonesia-justru-semakin-menggeliat/</guid><description>pict via vpesports.om
MobaGenie,- Virus Covid 19 atau Virus Corona memang sudah merusak bahkan mematikan tatanan kehidupan, perekonomian, dan tentu saja Dunia Olahraga atau Sports tidak hanya di Indonesia akan tetapi hampir di seluruh penjuru Dunia.
hal tersebut dikarenkan Dunia Olahraga yang memang selalu identik dengan kegiatan atau aktivitas luar ruangan dan kontak sosial tentu saja berbanding terbalik dengan protokol kesehatan di masa pandemi Covid-19 yang diterapkan di seluruh Dunia yang mana membatasi aktivitas masyarakat untuk beraktivitas di luar ruangan, mengharuskan memakai masker, jaga jarak dan menghindari kontak fisik dengan orang lain.</description></item><item><title>Biodata Ikhsan Lemon</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2019 11:43:55 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-ikhsan-lemon/</guid><description>Biodata Ikhsan Lemon / pict via kincir.com
&amp;nbsp;Nama Lengkap :&amp;nbsp;Muhammad Ikhsan
&amp;nbsp;Penghargaan :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Nick Name :&amp;nbsp;RRQ Lemon (Mobile Legends)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@RRQ Lemon
&amp;nbsp;Instagram :&amp;nbsp;@ikhsan_lemon
&amp;nbsp;Facebook : -
&amp;nbsp;Twitter :&amp;nbsp;-
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;30 Desember, 1998
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Banda Aceh,&amp;nbsp;ndonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;20 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Capricorn
&amp;nbsp;Agama :&amp;nbsp;Islam
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player dan Captain Team RRQ, Content Creator Youtube
&amp;nbsp;Tentang :
- Lemon adalah Player Team RRQ sekaligus sebagai Captain Team RRQ Divis Mobile Legends.</description></item><item><title>Biodata Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 12:06:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/player/biodata-jess-no-limit/</guid><description>Biodata Jess No Limit
Nama Lengkap : Tobias Justin
Penghargaan :&amp;nbsp;Indonesian Choice Award for Digital Persona of the Year (2017)
Nick Name : Jess No Limit (Mobile Legends / Youtube / Instagram)
&amp;nbsp;Youtube :&amp;nbsp;@JessNoLimit
&amp;nbsp;Instagram : @jessnolimit
&amp;nbsp;Facebook :&amp;nbsp;@Jessnolimitsi
&amp;nbsp;Twitter : -
&amp;nbsp;Ulang Tahun :&amp;nbsp;5 February, 1996
&amp;nbsp;Tempat Lahir :&amp;nbsp;Indonesia
&amp;nbsp;Umur :&amp;nbsp;23 Tahun
&amp;nbsp;Zodiak :&amp;nbsp;Aquarius
&amp;nbsp;Profesi :&amp;nbsp;Professional Gamer, Youtuber, Atlet Esports, Player Evos Esports (ex?), Content Creator Evos Esports
&amp;nbsp;Tentang :&amp;nbsp;Pemain Game Mobile Legends yang meraih top 1 Global untuk musim 6.</description></item><item><title>Full List Member Evos Esports Mobile Legends Division</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 14:09:06 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-member-evos-esports-mobile-legends-divis/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item><item><title>Full List Prestasi Evos Esports Divisi Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</link><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 09:51:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-evos-esports-divisi-mobile-lege/</guid><description>MobaGenie - [EN] First launched in 2016, Mobile Legends has since became a phenomenon in Southeast Asia. With around 43M of players, and half of them is in Indonesia, this game has swept the country away. EVOS MLBB become home to some of the most popular MLBB Pro players and MLBB YouTube Talents that are affiliated with EVOS. Evos, are also growing their talent network as much as their esports Mobile Legends Division.</description></item><item><title>REMAJA KANADA HAYDEN KRUEGER BAWA PULANG 16,8 MILIAR DI FORTNITE WORLD CUP</title><link>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 17:27:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/remaja-kanada-hayden-krueger-bawa-pulang-16-8-mili/</guid><description>hayden krueger / (Steven D'Souza/CBC)
MobaGenie - Bertempat di stadion tenis New York AS beberapa hari yang lalu, Krueger atau lebih dikenal di dunia gamer sebagai Elevate, mengalahkan 40 juta peserta lain dari seluruh Dunia dan menjadi salah satu dari kontestan yang masuk di final ajang pertandingan eSports Fortnite terbesar Tahun ini, Fortnite World Cup Championship.
Krueger berhasil menyelesaikan Tournamnet dan berada di peringkat ketiga dan berhak membawa pulang Hadiah sebesar $ 2,4 juta yang dibagi dua dengan lawan mainnya yaitu Ceice, atau kurang lebih Krueger dan Ceice mendapatkan hadiah sebesar 1,2M USD yang jika di rupiahkan menjadi sekiat Rp 16,8 MILIAR.</description></item><item><title>Full List Prestasi Team RRQ Divisi PUBG</title><link>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 11:45:38 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/full-list-prestasi-team-rrq-divisi-pubg/</guid><description>MobaGenie - Rex Regum Qeon membentuk divisi PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds dengan roster terbaru mereka pada awal bulan Juni 2018. Meskipun terbilang masih sangat muda, tim PUBG ini sudah meraih berbagai prestasi dan bahkan menjadi salah satu wakil Indonesia di ajang PUBG Global Invitational 2018 - Thailand di pertengahan bulan Juni 2018 lalu.
Dan berikut ini adalah list prestasi atau kejuaraan yang berhasil mereka raih sampai pada tulisan ini dimuat di situs ini.</description></item><item><title>Evos Esports Resmi Umumkan Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2019 09:01:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</guid><description>EVOS eSports Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit / pict via YT Evos Esports
MobaGenie - MobaGenie beberapa waktu yang lalu pernah memposting perihal keluarnya Jess No Limit dari Squad Evos Esports pada akun official Mobile Legends-nya di Instagram MobaGenie yang mana banyak yang berkomentar jikalau Jess No Limit sedang melakukan prank dengan keluar Squad Evos Esports.
Hari ini, semua rasa penasaran kalian terjawab sudah. Berdasar pada postingan Instagram resmi Evos Esports 3 hari yang lalu, Jess No Limit memanglah sudah tidak lagi mengisi Divisi Mobile Legends di Evos Esports.</description></item><item><title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title><link>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid><description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ
MobaGenie - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description></item></channel></rss>