<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>esports news on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/esports-news/</link><description>Recent content in esports news on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 22 Jun 2021 18:28:28 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/esports-news/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>EVOS Ranking 4 Dunia Tim Mobile Legends 2021 Versi Esportable, Penjelasan Lengkap!</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 18:28:28 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ranking-4-dunia-tim-mobile-legends-2021-versi-esportable-penjelasan-lengkap/</guid><description>via Evos EsportMobaGenie, - Situs Esportable mempublish laman Ranking Team Mobile Legends dari seluruh Dunia dengan judul "Mobile-Legends Team Ranking 2021".
Yang menarik adalah ada banyak tim Indonesia yang masuk salah satunya Evos masuk rank 4 besar. berikut ini adalah tabel Raking-nya.&amp;nbsp;
Via Esportable
Bagaimana cara kerja penilaian Poin di Esportable?
Pertanyaan bagus! Pastinya penasaran bagaimana penilaian atau tolak ukur mereka. Berikut penjelasan mereka yang mobagenie kutip.&amp;nbsp;
Total points berdasarkan performa dari teams di tournament&amp;nbsp; dalam 12 bulan terahir dari January 1, 2021.</description></item><item><title>Pro Player Mobile Legends Dengan Harga Transfer Tertinggi Di Indonesia?</title><link>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</link><pubDate>Thu, 17 Jun 2021 11:49:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pro-player-mobile-legends-dengan-harga-transfer-tertinggi-di-indonesia/</guid><description>RRQ lemon via Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Mobile di Indonesia untuk saat ini hususnya di Scene Mobile Legends sudah tidak bisa lagi dipandang sebelah mata. Bisa dilihat dari besarnya hadiah Tournament yang semakin hari kian besar, dan tentu saja Harga atau nilai transfer para pemain itu sendiri yang menyentuh angka ratusa juta bahkan Miliaran.&amp;nbsp;Dan berikut ini adalah daftar Pro Player Mobile Legends dengan Harga Transfer Tertinggi di Indonesia yang MobaGenie kutip dari laman kincir.</description></item><item><title>Team RRQ Resmi Meluncurkan Aplikasi Android, Apa Saja Fitur Yang Didapat?</title><link>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 14:04:30 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/team-rrq-resmi-meluncurkan-aplikasi-android-apa-saja-fitur-yang-didapat/</guid><description>Team RRQ Official App via Playstore
MobaGenie, - Team RRQ adalah salah satu Team Esports papan atas di Indonesia, dengan jutaan fans. Bahkan saat ini RRQ sudah memiliki fans base di luar Indonesia seperti halnya di Thailand, Philipina dan Negara lain di ASEAN bahkan Dunia.
Maka tidak mengherankan jikalau TEAM RRQ pun meluncurkan Aplikasi husus untuk fans mereka.
Dari pantauan MobaGenie, Aplikasi tersebut dirilis pada Bulan Februari 2021. Masih belum terlalu lama.</description></item><item><title>Kenalan Dengan "UniPin Ladies Series", Ajang Esports Kaum Hawa Terbesar Di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/kenalan-dengan-unipin-ladies-series-ajang-esports-kaum-hawa-terbesar-di-indonesi/</link><pubDate>Sun, 30 May 2021 14:44:25 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kenalan-dengan-unipin-ladies-series-ajang-esports-kaum-hawa-terbesar-di-indonesi/</guid><description>Unipin Ladies Series via IG
MobaGenie, - Bagi Pecinta Esports tanah air pastinya sudah tidak asing dengan Tournament seperti MPL, MDL, ESL, PMPL dan ajang Esports papan atas lain di Indonesia bukan? Namun ada berapa Tournament Esports yang mana husus untuk perempuan Indonesia yang kalian kenal?
Meskipun Esports di Indonesia sudah sangat maju namun untuk Tournament yang mana ditujukan untuk perempuan masih sangat jarang terlebih untuk Tournamen besar.
Kabar bahagianya, salah satu Jasa Top Up game terbesar di Indonesia yaitu UniPin baru-baru ini Menghadirkan ajang Esports bersekala besar yang mana ditujukan bagi perempuan yaitu "</description></item><item><title>Ahirnya Singapura Mempunyai Liga MPL Sendiri</title><link>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 14:08:17 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/ahirnya-singapura-mempunyai-liga-mpl-sendiri/</guid><description>MLBB ESports Player / Photos / St Files
MobaGenie,- Meskipun Singapura rutin mengikuti ajang MPL, namun Singapura sebelumnya tidak pernah menggelar MPL sendiri namun bergabung dengan Malaysia dibawah MPL MYSG.&amp;nbsp;
Dan Tahun ini menjadi Tahun pertama MPL SINGAPORE (MPL SG) digelar.&amp;nbsp;&amp;nbsp;
mengutip dari laman The Strait Times, berdasarkan pemgumuman resmi oleh Singtel selaku penyelenggara pada Feb 4 kemarin, Dalam season perdana ini, MLBB Professional League (MPL Singapore), berhadiah total sebesar $100,000, dan diselenggarakan oleh Singtel, PVP Esports dan Moonton selaku Developer Game MLBB.</description></item><item><title>Bren Esports Memilih Chou Untuk Skin Ekslusif M2, Ini Dia Alasannya!</title><link>https://mobagenie.my.id/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 09:34:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/bren-esports-memilih-chou-untuk-skin-ekslusif-m2-ini-dia-alasannya/</guid><description>Chou MLBB via Moonton
MobaGenie, Gelaran M2 Wordl Championship baru saja selesai beberapa hari yang lalu. Dan dari ajang tersebut Bren Esports Team asal Philiphina menjadi Juara 1 setelah mengalahkan Team Burmese Ghouls asal Myanmar di babak Grand Final.
Dengan posisinya sebagai Juara 1, maka Bren Esports pun berhak untuk mendapatkan skin ekslusif M2 dari Moonton seperti halnya Evos Esports pada gelaran M1 Tahun lalu.
Dari hasil diskusi pemain Bren Esports untuk menentukan siapakah hero yang nantinya akan mereka berikan skin eksklusif pada sesi tanya jawab di M2, ahirnya mereka pun sepakat untuk memberikan skin eksklusif ke Chou.</description></item><item><title>ESL Resmi Selenggarakan Turnamen LoL Wild Rift Di Malaysia Dan Thailand</title><link>https://mobagenie.my.id/esl-resmi-selenggarakan-turnamen-lol-wild-rift-di-malaysia-dan-thailand/</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2020 22:04:46 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/esl-resmi-selenggarakan-turnamen-lol-wild-rift-di-malaysia-dan-thailand/</guid><description>LoL via Riot Games
MobaGenie,- Berdasar berita yang dimuat ligaolahraga.com, Event Organizer ternama Dunia yaitu ESL, telah mengumumkan akan menggelar turnamen resmi League of Legends: Wild Rift, di Malaysia dan Thailand untuk tahun 2021.
ESL juga akan menyelenggarakan turnamen Wild Rift tingkat perguruan tinggi di Thailand, di tahun 2021.
Turnamen akan dimulai pada April 2021 dengan sistem kualifikasi terbuka, untuk seleksi tim terbaik di tiap wilayah. team terbaik yang terpilih akan mewakili negara masing-masing di turnamen regional Asia Tenggara.</description></item><item><title>Dari Jess Jadi Zed No Limit Saking Jagonya Main ZED Di LoL Wild Rift, Berikut Buildnya!</title><link>https://mobagenie.my.id/dari-jess-jadi-zed-no-limit-saking-jagonya-main-zed-di-lol-wild-rift-berikut-bui/</link><pubDate>Mon, 14 Dec 2020 18:07:53 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/dari-jess-jadi-zed-no-limit-saking-jagonya-main-zed-di-lol-wild-rift-berikut-bui/</guid><description>Jess No Limit/Zed LoL via Reddit, IG Jess
MobaGenie ,- jikalau kalian mengikuti Pentaboom Showdown kemarin pastinya kalian tau Zed jadi Champion paling banyak dimainkan Jess No Limit selain di babak Grand Final.
wajar jikalau Jess lebih banyak memakai ZED karena dirinya memang sangat lihai memainkannya. Bahkan beberapa kali Jess mendapat MVP darinya.
bahkan karena saking sakitnya Damage hero ZED Jess No limit, fans yang memang biasa seneng usil dan becanda pun mengganti Nick dari Jess No Limit menjadi Zed No Limit.</description></item><item><title>Mobile Legends M2 World Championship 2021 Akan Digelar Secara Offline Di Singapura</title><link>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2020 19:05:24 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mobile-legends-m2-world-championship-2021-akan-digelar-secara-offline-di-singapu/</guid><description>Mobile Legends M2 World Championship Banner via dotesports.com
MobaGenie,- berdasarkan siaran pers resmi Moonton yang dilansir dari laman dotesports.com, Kejuaraan Dunia kedua Mobile Legends akan diadakan di Singapura pada Januari 2021, dengan total hadiah sebesar $ 300.000.
Moonton bekerjasama dengan Asosiasi Singapore’s Cybersports, Asosiasi Online Gaming serta didukung oleh Dewan Pariwisata Singapura.&amp;nbsp;
Turnament Mobile Legends M2 World Championship 2021 akan menjadi ajang esports offline pertama yang diadakan di kawasan Asia Tenggara di tahun 2021.</description></item><item><title>Moonton Buka Kesempatan Jadi Pro Player Mobile Legend Melalui 2020 MDL Draft? Apakah Itu?</title><link>https://mobagenie.my.id/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2020 16:08:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/moonton-buka-kesempatan-jadi-pro-player-mobile-legend-melalui-2020-mdl-draft-apa/</guid><description>NMA via Hitekno.com
MobaGenie,- Bagi kalian yang bermimpi jadi Pro Player namun kesulitan dalam memulai karir dikarenakan minimnya pengalaman dan koneksi di Esports, maka kali ini Moonton membuka peluang lebar bagi kalian untuk mewujudkan mimpi kalian tersebut.
mengutip dari lama hitekno.com, Moonton kembali berkolaborasi dengan Nimo TV menghadirkan turnamen Nimo TV Mobile Legends: Bang Bang Arena (NMA) Season 2.
Sebanyak 3.519 tim tercatat telah mendaftar melalui registrasi yang dibuka pada 3-9 November lalu.</description></item><item><title>Evos Ladies Juara 1 Woman Star League WSL Invitational 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 23:04:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-ladies-juara-1-woman-star-league-wsl-invitational-2020/</guid><description>Evos Ladies via Evos Esports
MobaGenie,- Salah satu Turnamen Mobile Legends ladies terbesar di Indonesia yaitu Woman Star League (WSL) Invitational 2020 ahirnya selesai pada hari ini setelah melalui Babak playoffs yang cukup panjang dan sengit.&amp;nbsp;
Tournament yang diadakan dari tanggal 7 November 2020 ini pun menetapkan Evos Ladies sebagai juara 1 WSL Invitation Tahun ini.
Siren Moon menjadi lawan terkuat Evos Ladies WSL dan menduduki posisi juara 2.</description></item><item><title>Top 15 Tournament Esports Dota 2 Terbesar Sepanjang Masa</title><link>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</link><pubDate>Sun, 15 Nov 2020 13:12:23 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-15-tournament-esports-dota-2-terbesar-sepanjang-masa/</guid><description>The International 2020 via Valve
MobaGenie,- Dota 2 dengan The International-nya hingga hari ini masih tetap kukuh berdiri di puncak tahta sebagai Game dengan hadiah Tournament Esports terbesar sepanjang masa.&amp;nbsp;
Tahta tersebut sudah diraih Dota 2 dari semenjak The International 1 Tahun 2011 silam. dan dari Tahun ke Tahun, TI Dota 2 selalu mengalami kenaikan Total hadiah hingga pada seri terbaru yaitu TI 11 (The International 2020), total hadiah mencapai angka fantastis yaitu $40 Milion US Dolar.</description></item><item><title>Pemain Overwatch Pro League Pingsan Setelah Memenangkan Pertandingan Livestream</title><link>https://mobagenie.my.id/pemain-overwatch-pro-league-pingsan-setelah-memena/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 06:31:28 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pemain-overwatch-pro-league-pingsan-setelah-memena/</guid><description>Gladiator Birdring / The Gaming House, Wikipedia
MobaGenie, - Peristiwa yang cukup menegangkan dan membuat panik terjadi setelah Pertandingan playoff Overwatch Pro League baru-baru ini. Salah satu pemain top Liga Overwatch tiba-tiba pingsan di depan kamera setelah pertandingan. Peristiwa tersebut&amp;nbsp; berlangsung ketika LIVE streaming di channel resmi dan ditonton ribuan fans dan pemirsa yang langsung bertanya-tanya apa yang sedang terjadi. Pemain tersebut diketahui mengalami gejala seperti flu selama pertandingan dan pingsan sesudahnya.</description></item><item><title>Marvel Mulai Rambah Dunia Esports MOBA Mobile Di Kawasan Samudra Pasifik</title><link>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 02:52:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/marvel-mulai-rambah-dunia-esports-moba-mobile-di-k/</guid><description>Marvel ESL / esports.net
MobaGenie, - Minggu ini ESL Australia, yang mana adalah&amp;nbsp; Perusahaan Esports terbesar di wilayah tersebut, bekerjasama dengan NetEase, selaku developer Game ternama yang berbasis di China, untuk menggelar Marvel Super War Esports partnership.
Marvel Super War sendiri adalah Game MOBA mobile yang dikembangkan oleh NetEase Games. Sekaligus menjadi Game Mobile pertama dari Marvel. Game ini sendiri baru rilis ekslusif di kawasan Samudra Pasifik. dan sebagai bentuk perayaan dari perilisan tersebut, Marvel kerjasama dengan ESL Australia untuk menggelar 2 Turnamen online berskala besar.</description></item><item><title>Jago Invoker Di Game Dota, Amer “Miracle” Al Barkawi Ungkap Player Panutan Nya</title><link>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 14:06:38 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jago-invoker-di-game-dota-amer-miracle-al-barkaw/</guid><description>Miracle via Gamebrott.Com&amp;nbsp;&amp;nbsp;
MobaGenie, - Semua pemain Game meskipun seorang Professional sekalipun kebanyakan mempunyai Guru atau panutan dalam bermain Game. tak terkecuali dengan Miracle. player Dota 2 perih gelar Major serta The International 2017 yang bernama asli Amer “Miracle” Al-Barkawi ini pun mempunyai panutannya sendiri dalam bermain Dota 2.
mengutip dari Kincir.com, Malui Channel RuHub di Youtube, Miracle mengaku belajar Hero Invoker dengan cara menonton siaran langsung Sumiya.&amp;nbsp;
“Saat ini, saya sedang kembali menggali keahlian menggunakan Invoker setelah lama tidak memakainya banyak hal yang saya lupa tentang Hero ini.</description></item><item><title>Founder RRQ Kasih Bocoran Harga Ikhsan Lemon, Seharga 1 Tiket MPL!</title><link>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:34:18 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/founder-rrq-kasih-bocoran-harga-ikhsan-lemon-sehar/</guid><description>Pict dok YT Jawa Post / IG Ikhsan Lemon
MobaGenie, - Belum lama ini Andrian Pauline aka RRQ AP yaitu Founder Team RRQ, ngasih bocoran di Youtube Empetalk milik Jonathan Liandi terkait harga Lemon jikalau ada Team yang mau membelinya atau RRQ mau menjualnya.&amp;nbsp;
Hal tersebut diungkap RRQ AP pada sesi bincang-bincang di channel milik Jonathan Liandi yang biasa dikenal dengan EMPETALK.&amp;nbsp;
RRQ AP sendiri menegaskan Kalaupun mau menjual Ikhsan Lemon dirinya&amp;nbsp; tidak akan menjualnya tanpa persetujuan dari Ikhsan Lemon.</description></item><item><title>Akun Mobile Legends Donkey ex Team Evos dan RRQ Vyn kena Banned Moonton</title><link>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/akun-mobile-legends-donkey-ex-team-evos-dan-rrq-vyn-kena-banned-moonton/</guid><description>pict doc Evos Esports, Team RRQ
MobaGenie, - Dunia Esports Indonesia dibikin geger gara-gara akun sang juara MLBB World Championship 2019 (M1) sekaligus Ex Team Evos Legends yaitu Donkey dibaned oleh Moonton. tak hanya Donkey pro Player yang terkena Banned namun ada juga dari Team RRQ yaitu Vyn. bahkan mungkin ada lebih banyak pro Player MLBB Indo yang terkena banned hanya saja tidak mau mempublikasikannya?
pict Dok Spin Esports</description></item><item><title>Perbandingan Popularitas Gamer Professional Mobile Legends Indonesia 2018</title><link>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</link><pubDate>Thu, 08 Aug 2019 20:01:56 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/perbandingan-popularitas-gamer-professional-mobile/</guid><description>MobaGenie - Sebenarnya ini postingan adalah salah satu hasil konversi dari postingan IG di MobaGenie yang di post sudah lulayan lama sekitar pertengahan Tahun 2018. Tapi berhubung sayang kalo dibuang gitu saja, ahirnya Genie putusin buat dikonvert menjadi postingan Blog saja. Lagian kalo disini penjelasannya selalu lebih detail karena lebih mudah dan lebih leluasa disini.
Ok balik ke topik.. Pastinya Mogie semua sudah tidak asing dengan beberapa player Game Mobile Legends seperti Ikhsan Lemon, Tuturu ya kan?</description></item><item><title>5 Club Sepak Bola Yang Punya Team Esports, 2 Dari Indo!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 13:48:51 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-club-sepak-bola-yang-punya-team-esports-2-dari-i/</guid><description>Esports / pic via&amp;nbsp;G2 Esports
MobaGenie - Meskipun ESports bagi kebanyakan orang di Dunia dan hususnya di Indonesia terutama bagi pecinta Olahraga Tradisional seperti Sepak Bola dan Bulu Tangkis masih menganggap Esports adalah olahraga yang aneh dan sulit untuk dikategorikan sebagai salah satu cabang Olahraga, yang menurut mereka Olahraga kok duduk mainin HP/Mouse.
Padahal Olahraga catur yang sudah dari sejak jaman nenek moyang kita sudah masuk di cabang olahraga itu lebih pasif dari Esports jenis apapun yang hampir tidak memerlukan gerak fisik hanya berpikir dan berpikir saja.</description></item></channel></rss>