<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Youtuber on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/youtuber/</link><description>Recent content in Youtuber on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/youtuber/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jadi Raja Hook Mobile Legends, Penghasilan Youtube FOX MOBA Capai Angka Ratusan Juta!</title><link>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 08:38:07 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/jadi-raja-hook-mobile-legends-penghasilan-youtube/</guid><description>Pict Profil YT Fox Moba / noxinfluencer.com&amp;nbsp;
MobaGenie - Main franco itu termasuk susah dan tidak banyak yang bisa memaksimalkannya dikarenakan dalam menggunakan Franco sangat tergantung pada skill 1 nya yang berupa Hook dan untuk dapat memaksimalkannya player harus bisa memprediksi gerakan lawan dan timing yang pas agar hooknya tidak mengalami banyak miss.
Dan Fox Moba adalah salah satu player yang sangat lihai dalam menggunakan hero sati ini. saking jago terkadang sampai sulit untuk dipercaya, bahkan tidak jarang dirinya dianggap menggunakan Cheat oleh lawan mainnya akibat terlalu jago ngehook.</description></item><item><title>List Youtuber Gaming Cewek Indonesia [New Update : Tuesday, August 13, 2019]</title><link>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 11:26:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/list-youtuber-gaming-cewek-indonesia/</guid><description>pict via Youtube.com /&amp;nbsp;Meri Olivia
MobaGenie -&amp;nbsp; Dunia Game di Indonesia untuk saat ini sudah semakin maju bahkan sangat pesat. Bisa dilihat dari semakin banyaknya Tournament Esports, Atlet Esports-nya, dan tentu saja tidak ketinggalan Gamer-nya itu sendiri.&amp;nbsp;bahkan Indonesia menjadi market Game terbesar urutan 17 Dunia, yang membuktikan bahwa Indonesia adalah salah satu rumah gamer terbesar di Dunia.
Uniknya, Dunia Game yang awalnya identik dengan Cowok, belakangan mulai perlahan sirna dengan sendirinya seiring dengan banyaknya Gamer Cewek yang bermunculan dan banyaknya event yang memang digelar husus bagi Gamer Cewe.</description></item><item><title>5 Youtuber Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 08:12:01 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-indonesia-dengan-subscriber-terb/</guid><description>5 Channel Gaming Indonesia Dengan Subscriber Terbanyak di Bulan Agustus 2019
MobaGenie - Meskipun Tahta Youtuber paling banyak di subs di 2019 masih tetap di pegang oleh Channel non gaming, bukan berarti Channel Gaming tidak bisa bersaing dengan Channel non gaming. Beberapa nama channel Gaming bahkan sanggup meringsek di jajaran top 20 besar Youtube Indonesia.
Dan berikut ini MobaGenie sudah merangkum 5 Channel Gaming dengan subscruber terbanyak berdasar pada data SocialBlade pada bulan Agustus 2019.</description></item><item><title>5 YouTuber Gaming Lokal Paling Anti Mainstream di Tahun 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 22:47:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-gaming-lokal-paling-anti-mainstream-di/</guid><description>MobaGenie - Di Tahun 2019 ini Gamer Professional di Youtube Gaming sudah semakin banyak jumlahnya semenjak booming Game Mobile Legends. Bisa dilihat beberapa Nama Youtuber Gaming papan atas sebelum dan sesudah Mobile Legends booming sangatlah berbeda jauh.
Dulu, sebelum jaman Mobile Legends booming, gamer papan atas yang boleh dibilang populer masih bisa dihitung dengan jari, contohnya saja tidak jauh dari :
Reza Arap
Miawaug
Tara Arts
dan beberapa nama lain yang popularitasnya juga masih boleh dibilang nanggung.</description></item><item><title>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers</title><link>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</link><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 16:35:00 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-youtuber-pubg-indonesia-paling-jago-menghibur-vi/</guid><description>5 Youtuber PUBG Indonesia Paling Jago Menghibur Viewers
MobaGenie - PUBG dan PUBG Mobile menjadi salah satu Game terpopuler di Indonesia belakangan ini. imbasnya tentu saja ada banyak sekali Conten Creator Game PUBG di Youtube Indonesia yang bisa kita temukan di Youtube.
Nah, dari sekain banyak Content Creator, ada banyak sekali macamnya, dari mulai yang memang fokus memberikan tutorial dan tips seputar game PUBG, ada yang fokus pada update atau info seputar Event Esports PUBG, ada yang fokus pamer jumlah UC, pamer Skin mahal, dan tentu saja tidak ketinggalan ada mereka yang hanya fokus pada sisi hiburannya saja.</description></item></channel></rss>