<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Arena of Valor on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/categories/arena-of-valor/</link><description>Recent content in Arena of Valor on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 28 Oct 2020 12:10:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/categories/arena-of-valor/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Arena of Valor Resmi Umumkan Kehadirkan Skin Ultraman</title><link>https://mobagenie.my.id/arena-of-valor-resmi-umumkan-kehadirkan-skin-ultraman/</link><pubDate>Wed, 28 Oct 2020 12:10:52 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/arena-of-valor-resmi-umumkan-kehadirkan-skin-ultraman/</guid><description>AOV via Official
MobaGenie,- Arena of Valor adalah salah satu game yang sangat populer di Indonesia sebelum kalah bersaing dengan Game Mobile Legends. meskipun untuk di Indonesia Game AOV sudah terbilang sepi pengguna, namun untuk di luar negeri game ini masih banyak diminati, contohnya di Vietnam, game AOV justru menduduki posisi pertama mengalahkan Mobile Legends.
salah satu bukti AOV masih banyak dimainka di luar negeri sana salah satunya yaitu dengan pengumuman perilisan skin terbaru hasil kolaborasi AOV dengan Ultraman.</description></item><item><title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid><description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com
MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description></item></channel></rss>