<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>MOBA on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/moba/</link><description>Recent content in MOBA on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 29 May 2021 13:43:13 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/moba/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Daftar Aplikasi Android Untuk Menstabilkan Dan Menurunkan Ping Game MOBA</title><link>https://mobagenie.my.id/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 13:43:13 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/daftar-aplikasi-android-untuk-menstabilkan-dan-menurunkan-ping-game-moba/</guid><description>Aplikasi Ping Booster via Playstore
MobaGenie, - Hal paling menyebalkan bagi semua player di Game MOBA adalah masalah Ping tidak stabil alias naik turun atau jumping dan Ping Di atas 100ms yang mana hampir tidak lagi bisa dimainkan.
Nah, berikut ini adalah 5 Aplikasi Android yang mimin sudah test sendiri dan hasilnya memang benar bisa menstabilkan ping dan menurunkan ping di Game MOBA.
Namun perlu diingat bahwa Kondisi jaringan tetaplah menjadi faktor utama Aplikasi ini hanya memaksimalkannya saja.</description></item><item><title>Cara Klaim Skin Gratis Di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</link><pubDate>Fri, 23 Oct 2020 07:51:58 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-klaim-skin-gratis-di-event-amazon-drop-mobile-legends-bulan-oktober-2020/</guid><description>MLBB logo / via OfficialMobaGenie,- salah satu event yang rutin diadakan oleh Moonton yaitu Amazon Drop, dimana para pemain bisa mendapatkan item gratisan dari event tersebut. kabar baiknya, di bulan September, Moonton&amp;nbsp; kembali menghadirkan event amazon drop edisi ke-16 di Mobile Legends.&amp;nbsp;
Namun seperti event kebanyakan, semua item hanya bisa didapatkan dengan melakukan claim sesuai dengan peraturan yang ditetapkan oleh event tersebut.&amp;nbsp;
Dan berikut tata cara Klaim Skin Gratis di Event Amazon Drop Mobile Legends Bulan Oktober 2020 :</description></item><item><title>Riot Resmi Menutup Dan Mereset Akun Pengguna League of Legends Wild Rift Versi CBT</title><link>https://mobagenie.my.id/riot-resmi-menutup-dan-mereset-akun-pengguna-league-of-legends-wild-rift-versi-c/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 21:19:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/riot-resmi-menutup-dan-mereset-akun-pengguna-league-of-legends-wild-rift-versi-c/</guid><description>LoL Promotion Banner via Official&amp;nbsp;
MobaGenie,- Setelah cukup lama pihak Riot membuka LoL Wild Rift versi Close Beta Test (CBT)-nya, ahrinya Riot Games resmi menutup program Close Beta Test-nya pada tanggal 3 Oktober kemarin.&amp;nbsp;
bagi kalian yang pernah mengikuti program ini maka semua progres akun player kamu dan semua yang pernah ikut akan direset. informasi tersebut disampaikan langsung oleh akun Official LoL Wild Rift :</description></item><item><title>Mengidap Penyakit Kanker, Pro Player Veteran Dota 2 Alexander ” Flow ” Sazonov Meninggal Di Usia 25 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 12:13:54 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mengidap-penyakit-kanker-pro-player-veteran-dota-2-alexander-flow-sazonov-mening/</guid><description>Flow via Twitter Team Secret
MobaGenie,- Dunia Esports MOBA, hususnya Dota 2 baru saja mendapatkan kabar duka. Alexander ” Flow ” Sazonov, yang merupakan Player veteran Dota 2 baru saja tutup usia di Usia yang baru menginjak 25 tahun.
Player dengan nick Flow yang merupakan Mantan offlaner FlyToMoon tersebut dilaporkan meninggal oleh kanker yang dideritanya semenjak Tahun 2018 silam, setelah sebelumnya dinyatakan sembuh dari kanker setelah menjalani pengobatan.
Selepas menjalani pengobatan, dirinya kembali aktif di Esports dan mengikuti Tournament Dota 2.</description></item><item><title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title><link>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid><description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description></item><item><title>Terkait Pencurian Data, India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok</title><link>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</link><pubDate>Sun, 06 Sep 2020 05:21:34 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/terkait-pencurian-data-india-blokir-59-app-termasu/</guid><description>pict dok Mobile Legends&amp;nbsp;
MobaGenie, - Mobile Legends menjadi satu dari sekian Game MOBA Mobile yang banyak dimainkan oleh masyarakat India dalam beberapa Tahun terahir. Namun dikarenakan masalah politik India dan China, beberapa apikasi dan Game terkena pemblokiran karena diduga membocorkan data pengguna India. termasuk MobileLegends tak luput terkena dampak politik kedua Negara.&amp;nbsp;
mengutip latestnews.fresherslive.com Pemerintah India mengatakan: dari 59 aplikasi, beberapa terlibat dalam praktik yang merugikan kedaulatan dan kemerdekaan India, perlindungan India, keamanan negara dan ketertiban umum.</description></item><item><title>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?</title><link>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 21:44:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</guid><description>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?
MobaGenie - Selamat Malam Mogie! Kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA buatan Lokal berjudul Lokapala: Saga of The Six Realms yang sempat santer diberitakan di beberapa situs Game ternama Indonesia sekitar bulan November Tahun 2018 lalu.
Beberpa situs ternama yang memuat berita mengenai Game ini salah satunya ada duniaku.net, duniagames.co.id , indomog.com , today.line.me , gamebrott.</description></item><item><title>COD Mobile: Cara Unduh Manual Call of Duty Mobile v1.0.2 Apk dan File OBB</title><link>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2019 03:09:14 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cod-mobile-cara-unduh-manual-call-of-duty-mobile/</guid><description>COD Mobile
MobaGenie - Baru-baru ini pembaruan Call of Duty: Mobile v1.0.2 telah dirilis secara resmi di Google Play Store. Pembaruan ini membawa banyak fitur baru ke dalam permainan bersama dengan memperbaiki sejumlah bug.
Tetapi satu pertanyaan yang muncul bagi player CoD Mobile yang tidak menerima pembaruan ini. Bagaimana cara memperbarui Call of Duty: Mobile ke v1.0.2?
Jikalau kalian memang tidak mendapatkan pembaruan resmi melalui Play Store atau tidak dapat mengunduh versi 1.</description></item><item><title>Riot Games dan Tencent Kerjasama Kembangkan League of Legends Versi Mobile</title><link>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 01:49:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/riot-games-dan-tencent-kerjasama-kembangkan-league/</guid><description>League of Legends / pict via Riot Games
MobaGenie - Menurut laporan dari Reuters, Riot Games dan Tencent mulai mengembangkan League of Legends versi mobile.
Salah satu sumber mengatakan Tencent dan Riot telah mengerjakan versi mobile "League of Legends" selama lebih dari setahun, meskipun sumber terpisah mengatakan League of Legends tidak mungkin diluncurkan pada 2019. Narasumber juga menolak untuk membeberkan rincian kepada Reuters karena rincian proyek bersifat rahasia.</description></item><item><title>Wawancara Dengan Zxuan, Game Streamer Tamago Dengan Gaji Ratusan Juta Per Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</link><pubDate>Sun, 26 May 2019 23:35:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</guid><description>Zxuan aka Zhen XML / pict via Evos Esports
MobaGenie - Flashback beberapa tahun yang lalu, Live Streaming bagi seorang Gamer tidak lebih dari ajang berbagi pengalamannya bermain video game, bahkan hanya sekedar iseng dan tidak banyak berharap untuk mendapatkan uang. Namun, hari ini semua sudah berubah drastis. Dengan jumlah penonton yang kian menanjak dan pendapatan yang fantastis dari industri Livestreaming, menjadikan Live Streaming hari ini menjelma menjadi salah satu platform media utama bagi Gamer dalam mendulang pundi-pundi kekayaan.</description></item><item><title>Begini Cara Download Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS</title><link>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</link><pubDate>Sat, 25 May 2019 23:04:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/begini-cara-download-call-of-duty-mobile-versi-cl/</guid><description>Call of Duty Mobile versi Close Beta di ponsel Android dan iOS / pict via&amp;nbsp;indiatoday
MobaGenie - Call of Duty Mobile besutan Activision memang sudah rilis dari bebrapa hari lalu di Android dan iOS, akan tetapi masih dalam versi beta tertutup atau Close Beta. Beta tertutup sendiri membatasi distribusi permainan yang mana tidak seperti kebanyakan game di Play Store yang mana tinggal buka Play Store dan tekan tombol Download, akan tetapi ada cara husus untuk menginstal dan memainkannya di ponsel</description></item><item><title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title><link>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid><description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ
MobaGenie - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description></item><item><title>Kontroversi Fitur Premium Menghindari Player Toxic Dota 2, Pay to win?</title><link>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</link><pubDate>Sun, 19 May 2019 22:56:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/kontroversi-fitur-premium-menghindari-player-toxi/</guid><description>Dota 2 Battle Pass Premium Subscribtion Avoid Player / pict via theverge
MobaGenie - Hampir semua gamer tidak hanya mereka yang hanya bermain game untuk hiburan semata, akan tetapi pro player juga tidak akan menyukai game dengan sistem Pay to Win. peraturan eSports sendiri tidak bisa memasukan semua game dengan sistem pay to win.
Dan bagi penggemar Dota 2, kalian tidak akan menyukai fitur premium terbaru yang dihairkan pada “Battle Pass”, seperti yang dimuat TheVerge, dimana yang sebelumnya “Battle Pass” hanya berupa item untuk kosmetik, sekarang justru memasukan satu fitur penuh kontroversial.</description></item><item><title>Peneliti Ungkap Alasan Kenapa Kebanyakan Pemain Game Online Cenderung Toxic</title><link>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</link><pubDate>Mon, 13 May 2019 00:50:19 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/peneliti-ungkap-alasan-kenapa-kebanyakan-pemain-g/</guid><description>MobaGenie - Apa Persamaan mendasar dari Game DOTA, Starcraft, Fortnite, PUBG, Mobile Legens, Aov, dan game onlie multiplayer lain? jikalau kalian adalah seorang Gamer Online Yang biasa memainkan Genre game multiplayer seperti yang MobaGenie sebut tadi, pasti kalian bakal menjawab "sama-sama banyak player toxic-nya". Yap, menjadi toxic atau berprilaku toxic di dalam sebuah Game online adalah hal yang biasa bagi kebanyakan pemain game Online. bahkan sampai-sampai ada peneliti yang meneliti sifat toxic gamer online.</description></item><item><title>Mark Samonte si bocah viral gara-gara akun Mobile Legends di blokir 30 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</link><pubDate>Sat, 11 May 2019 20:03:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</guid><description>pict via Facebook / Mark Samonte&amp;nbsp;
MobaGenie - Blokir akun di Game Online adalah hal yang lumrah terjadi mengingat game online adalah Game yang mempunyai banyak aturan-aturan ketat dengan resiko blokir atau banned akun bagi siapa saja pemain yang tidak mau mematuhi peraturan yang sudah ditetapkan.
Akan tetapi kasus yang dialami bocah bernama Mark Samonte yang berasal dari Philiphina satu ini terbilang tidak biasa dan mungkin baru terjadi.</description></item><item><title>Inilah Game dan Genre Game paling populer di Ajang eSports Dunia awal tahun 2109</title><link>https://mobagenie.my.id/inilah-game-dan-genre-game-paling/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:55:12 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/inilah-game-dan-genre-game-paling/</guid><description>Dota 2 Chongqing Major
MobaGenie - Tahun 90 an esports tidak lebih hanyalah sebuah kompetisi antar teman-teman melawan tim di Local Area, tapi hari ini eSPorts sudah bertranfromasi menjadi ajang kelas Dunia yang sudah tidak bisa dipandang sebelah mata, dengan hadiah mencapai jutaan dollar dan jumlah penonton di arena Tournament yang mencapai puluhan ribu penonton.
Ada begitu banyak nama game besar di&amp;nbsp; Dunia eSports, contohnya ada DOTA 2, League of Legends, CS: GO, Overwatch, League of Legends, Rainbow Six Siege sampa dari Game Mobile seperti PUBG Mobile, Arena of Valor dan Mobile Legends dan masih banyak lagi.</description></item><item><title>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:26:32 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</guid><description>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia
MobaGenie - Halo Mogie, kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA yang sempat booming di Indonesia pertengahan Tahun 2018 lalu yaitu Arena of Valor. Seperti kita tau, belakangan ini Indonesia begitu terasa sekali perkembangan Dunia eSports hususnya pada Kejuaraan Game mobile. Ternyata selain mempunyai sejarah panjang, Arena of Valor juga mempunyai pengaruh besar bagi Genre MOBA hususnya Dunia Mobile Gaming dan eSports di Indonesia loh, gak percaya?</description></item><item><title>League of Legends Resmi Hentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista</title><link>https://mobagenie.my.id/league-of-legends-resmi-hentikan/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:18:45 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/league-of-legends-resmi-hentikan/</guid><description>League of Legends ,Windows XP dan Vista
MobaGenie - League of Legends Resmi Mengentikan Dukungan untuk Windows XP dan Vista pada Bulan Mei 2019, Melalui laman resminya. League of Legends sebagai salah satu pilar Game MOBA baru-baru ini resmi mengumungkan penghentian dukungan untuk Windows XP dan Vista bersamaan dengan update Patch terahir mereka 9.10 pada bulan mei 2019 nanti. mereka juga menjelaskan, setelah patch 9.10, pengguna tidak akan bisa lagi bermain Game ini di dua OS yang disebut di atas.</description></item><item><title>Hero Terbaru Mobile Legends 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:15:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</guid><description>MobaGenie - Berikut MobaGenie update 6 Hero baru di Mobile Legends yang dirilis Moonton Tahun 2019 Lengkap Dengan Gambar dan beberapa info penting yang mobagenie rangkum dari Gcube. Beberapa hero di postingan ini ada yang sudah rilis, ada juga yang baru bisa digunakan di Advanced server.
Moga postingan kali ini bisa membantu buat kalian yang penasaran dengan hero terbaru di Game&amp;nbsp;Mobile Legends.
1. X.Borg
X.</description></item><item><title>Game Mirip Mobile Legends Untuk PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 19:36:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</guid><description>MobaGenie - Mobile Legends adalah Game MOBA versi Mobile yang bisa kalian mainkan di perangkat seluler Android dan iOS. ada lumayan banyak Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di PC. Lalu bagaimana dengan Play Station 4, adakah Game PS4 yang mirip Game Mobile Legends? berikut ini MobaGenie sudah membuat beberapa daftar Nama Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di Console Game Play Station 4. bebrapa ada yang sangat mirip, beberapa ada yang punya sedikit kemiripan.</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item><item><title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie - Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description></item></channel></rss>