<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Trik on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/trik/</link><description>Recent content in Trik on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/trik/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Apa itu Push To Talk Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu</title><link>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 04:07:20 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/apa-itu-push-to-talk-di-pubg-mobile-dan-kenapa-waj/</guid><description>Apa itu "Push To Talk" Di PUBG Mobile Dan Kenapa Wajib Kalian Tahu / img via sportskeeda
MobaGenie - Jika Kalian memainkan PUBG Mobile dan menggunakan fitur obrolan suara, maka Kalian mungkin pernah melihat opsi "Push To Talk." Banyak pemain masih tidak tahu untuk apa opsi PUBG Mobile ini dan apa fungsinya. Sementara beberapa dari kalian mungkin sudah tahu tetapi belum atau tidak mau menggunakannya sampai sekarang. Jadi di artikel ini, Mobagenie.</description></item><item><title>Lawan Pakai Teknik nge-Prone di Pertandingan eSports PUBG? Berikut Cara mengalahkannya</title><link>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 19:21:16 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/lawan-pakai-teknik-nge-prone-di-pertandingan-espo/</guid><description>MobaGenie - Jikalau kalian sering menonon atau mengikuti pertadingan eSports PUBG, pasti kalian tidak asing dengan teknik nge-Prone atau kalau dalam istilah Indonesia adalah teknik cacing. Teknik Cacing adalah Teknik dimana player melakukan trik agar pihak lawan tidak bisa melihat player tersebut dengan tujuan bisa memenangkan pertandingan.
Teknkik satu ini banyak dijumpai pada MAP PUBG dengan banyak rumput seperti Sanhok karenaa tidak mungkin dilakukan di MAP tanpa rumput.</description></item></channel></rss>