<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mobile Legends on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/mobile-legends/</link><description>Recent content in Mobile Legends on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 03 Oct 2020 17:18:44 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/mobile-legends/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Top 10 Most Pick Hero Di MPL ID Season 6</title><link>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</link><pubDate>Sat, 03 Oct 2020 17:18:44 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/top-10-most-pick-hero-di-mpl-id-season-6/</guid><description>MPL Logo via Officiall
MobaGenie,- MPL ID Season 6 sudah hampir memasuki babak ahir Tahun ini. selain banyak Drama dan persaingan sengit dari masing-masing team peserta yang selalu menarik untuk dibahas, ada hal lain yang juga menarik untuk dibahas yaitu masalah Pick hero Mobile Legends di MPL ID Season 6.
Seperti kita tau, setiap Tahun Moonton selalu mengupdate META heronya yang berimbas pada banyaknya pick baik di Mode Ranked maupun di Scene Esports Professionalnya.</description></item><item><title>Detail Perubahan Besar Yang Ada Di Project NEXT Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 03:36:08 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/detail-perubahan-besar-yang-ada-di-project-next-mo/</guid><description>Project NEXT via Gamerbraves.com
MobaGenie, - Mobile Legends resmi merilis Project NEXT beberapa waktu lalu. disamping perombakan besar pada Grafis, ada pula perombakan Lane, jungle dan lain sebagainya. dan berikut ini adalah list lengkapnya.
1. Item Jungler
Jikalau sebelumnya semua tipe Hero bisa membeli item Jungling, maka di Project NEXT, player tidak lagi bisa sesuka hati membeli Item tersebut. untuk dapat membeli item Jungling, maka player wajib memakai Battle spell Retribution sebelum masuk ke permainan.</description></item><item><title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid><description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com
MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description></item><item><title>Cara Atasi LAG Di Game Mobile Legends Dengan 5 Cara Berikut</title><link>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 12:09:39 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/cara-atasi-lag-di-game-mobile-legends-dengan-5-car/</guid><description>MLBB New Logo
MobaGenie.My.Id, - Bermain Mobile Legends memang sangat menyenangkan bahkan&amp;nbsp; bisa bikin ketagihan namun jikalau banyak terjadi Lag, yang ada hanya bikin kita emosi bukanya bikin senang. nah maka dari itu, MobaGenie memberikan 5 trik cara agar kalian terhindar dari permasalahan Lag di Mobile Legends. dan berikut ini 5 cara yang bisa kalian coba.
1. Setting APN Internet
Dengan menyetting atau mengganti APN Internet dengan APN yang tepat akan sangat berpengaruh pada kecepatan internet dan ping di Game Online seperti Mobile legends.</description></item><item><title>Sering Dicap Negatif Oleh Player MLBB Indonesia Berikut Fakta Negara Myanmar</title><link>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 23:42:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/sering-dicap-negatif-oleh-player-mlbb-indonesia-be/</guid><description>MobaGenie,- Siang Mogie! kali ini kita bahas Negara tetangga yang biasa dicap Negatif di MLBB, Siapa lagi kalo bukan Myanmar. Entah apa stereotype Myanmar di negara-negara lain. yang jelas untuk Player Game ML Indonesia Stereotype Myanmar adalah Negara NOOB, Feeder, dan tukang AFK di Mobile Legends. Stereotype tersebut bukan saja populer dikalangan player biasa di MLBB namun juga pro player dan Youtuber terkenal Indo. makaa dari itu, MobaGenie pun mencoba mencari tau lebih dalam dalam dan menemukan Fakta yang mungkin tidak kalian duga sebelumnya.</description></item><item><title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title><link>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid><description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description></item><item><title>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020!</title><link>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:15:58 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/5-hero-mobile-legends-wajib-banned-di-bulan-janua/</guid><description>5 Hero Mobile Legends Wajib Banned di Bulan Januari 2020! / pict via Moonton
MobaGenie - Pergantian season di Mobile Legends berarti juga memasuki pergantian META di game. Baik pemain yang hanya sekedar iseng mengisi waktu luang maupun Pro Player wajib selalu mengikuti META terbaru yang ada pada Mobile Legends, tentu saja agar bisa memenangkan permainan dengan lebih mudah.
Nah, pada season terahir ini tepatnya pada bulan Januari 2020, setidaknya ada 5 hero yang masuk pada kategori HERO META, yang mana HERO META di ML lebih mengacu pada hero yang mana mempunyai Damage besar, Mobilitas tinggi, pertahanan yang sangat baik, dan kelincahan yang luar biasa.</description></item><item><title>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?</title><link>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2019 21:44:09 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hampir-2-tahun-apa-kabar-lokapala-game-moba-buatan/</guid><description>Hampir 2 Tahun, Apa Kabar Lokapala, Game MOBA Buatan Indonesia Ini?
MobaGenie - Selamat Malam Mogie! Kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA buatan Lokal berjudul Lokapala: Saga of The Six Realms yang sempat santer diberitakan di beberapa situs Game ternama Indonesia sekitar bulan November Tahun 2018 lalu.
Beberpa situs ternama yang memuat berita mengenai Game ini salah satunya ada duniaku.net, duniagames.co.id , indomog.com , today.line.me , gamebrott.</description></item><item><title>Evos Esports Resmi Umumkan Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit</title><link>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2019 09:01:39 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/evos-esports-resmi-umumkan-divisi-mobile-legends-t/</guid><description>EVOS eSports Divisi Mobile Legends Terbaru Tanpa Jess No Limit / pict via YT Evos Esports
MobaGenie - MobaGenie beberapa waktu yang lalu pernah memposting perihal keluarnya Jess No Limit dari Squad Evos Esports pada akun official Mobile Legends-nya di Instagram MobaGenie yang mana banyak yang berkomentar jikalau Jess No Limit sedang melakukan prank dengan keluar Squad Evos Esports.
Hari ini, semua rasa penasaran kalian terjawab sudah. Berdasar pada postingan Instagram resmi Evos Esports 3 hari yang lalu, Jess No Limit memanglah sudah tidak lagi mengisi Divisi Mobile Legends di Evos Esports.</description></item><item><title>Wawancara Dengan Zxuan, Game Streamer Tamago Dengan Gaji Ratusan Juta Per Bulan</title><link>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</link><pubDate>Sun, 26 May 2019 23:35:15 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wawancara-dengan-zxuan-game-streamer-tamago-denga/</guid><description>Zxuan aka Zhen XML / pict via Evos Esports
MobaGenie - Flashback beberapa tahun yang lalu, Live Streaming bagi seorang Gamer tidak lebih dari ajang berbagi pengalamannya bermain video game, bahkan hanya sekedar iseng dan tidak banyak berharap untuk mendapatkan uang. Namun, hari ini semua sudah berubah drastis. Dengan jumlah penonton yang kian menanjak dan pendapatan yang fantastis dari industri Livestreaming, menjadikan Live Streaming hari ini menjelma menjadi salah satu platform media utama bagi Gamer dalam mendulang pundi-pundi kekayaan.</description></item><item><title>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta</title><link>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</link><pubDate>Tue, 21 May 2019 20:19:49 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/psg-rrq-juara-1-sea-clash-of-c/</guid><description>Kalahkan Evos SG, PSG.RRQ Juara 1 SEA Clash of Champions 2019 Singapura, Bawa Pulang 72 Juta / img via IG Team RRQ
MobaGenie - Gelaran terakbar Tournament Mobile Legends di Singapura, SEA Clash of Champions 2019 Singapura 2019 baru saja berahir hari ini dan Team RRQ aka RRQ yang sekarang bernama PSG.RRQ setelah bekerja sama dengan club sepakbola asal eropa Saints Paint Germain atau biasa disingkat PSG keluar sebagai juara 1.</description></item><item><title>Mark Samonte si bocah viral gara-gara akun Mobile Legends di blokir 30 Tahun</title><link>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</link><pubDate>Sat, 11 May 2019 20:03:22 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/mark-samonte-si-bocah-viral-gara-gara/</guid><description>pict via Facebook / Mark Samonte&amp;nbsp;
MobaGenie - Blokir akun di Game Online adalah hal yang lumrah terjadi mengingat game online adalah Game yang mempunyai banyak aturan-aturan ketat dengan resiko blokir atau banned akun bagi siapa saja pemain yang tidak mau mematuhi peraturan yang sudah ditetapkan.
Akan tetapi kasus yang dialami bocah bernama Mark Samonte yang berasal dari Philiphina satu ini terbilang tidak biasa dan mungkin baru terjadi.</description></item><item><title>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia</title><link>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:26:32 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/wang-zhe-rong-yao-arena-of-valor-mobile/</guid><description>Wang Zhe Rong Yao, Arena Of Valor, Mobile Legends dan Perkembangan eSports di Indonesia
MobaGenie - Halo Mogie, kali ini Genie mau ngebahas salah satu Game MOBA yang sempat booming di Indonesia pertengahan Tahun 2018 lalu yaitu Arena of Valor. Seperti kita tau, belakangan ini Indonesia begitu terasa sekali perkembangan Dunia eSports hususnya pada Kejuaraan Game mobile. Ternyata selain mempunyai sejarah panjang, Arena of Valor juga mempunyai pengaruh besar bagi Genre MOBA hususnya Dunia Mobile Gaming dan eSports di Indonesia loh, gak percaya?</description></item><item><title>Hero Terbaru Mobile Legends 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 20:15:02 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hero-terbaru-mobile-legends-2019/</guid><description>MobaGenie - Berikut MobaGenie update 6 Hero baru di Mobile Legends yang dirilis Moonton Tahun 2019 Lengkap Dengan Gambar dan beberapa info penting yang mobagenie rangkum dari Gcube. Beberapa hero di postingan ini ada yang sudah rilis, ada juga yang baru bisa digunakan di Advanced server.
Moga postingan kali ini bisa membantu buat kalian yang penasaran dengan hero terbaru di Game&amp;nbsp;Mobile Legends.
1. X.Borg
X.</description></item><item><title>Game Mirip Mobile Legends Untuk PS4</title><link>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 19:36:27 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-mirip-mobile-legends-untuk/</guid><description>MobaGenie - Mobile Legends adalah Game MOBA versi Mobile yang bisa kalian mainkan di perangkat seluler Android dan iOS. ada lumayan banyak Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di PC. Lalu bagaimana dengan Play Station 4, adakah Game PS4 yang mirip Game Mobile Legends? berikut ini MobaGenie sudah membuat beberapa daftar Nama Game mirip Mobile Legends yang bisa kalian mainkan di Console Game Play Station 4. bebrapa ada yang sangat mirip, beberapa ada yang punya sedikit kemiripan.</description></item><item><title>Game Moba Offline Terbaik 2019</title><link>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:57:26 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/game-moba-offline-terbaik-2019/</guid><description>MobaGenie - Di era digital sekarang ini Game sudah menjadi salah satu media hiburan utama untuk melepas kepenatan dari rutinitas sehari-hari setelah seharian bekerja, sekolah dan aktivitas lain. Ada begitu banyak pilihan jenis Game Android yang bisa kita mainkan dan salah satunya adalah Game MOBA. Genre MOBA sendiri sudah sejak lama eksis bahkan dari Tahun 90 an dimana pada saat itu Game MOBA masih terbilang cukup asing di telinga Gamer dan masih belum banyak Game yang mengusung Genre MOBA.</description></item><item><title>Siapa Pembuat Game Mobile Legends</title><link>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</link><pubDate>Tue, 07 May 2019 06:43:43 +0700</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/siapa-pembuat-game-mobile-legends/</guid><description>MobaGenie - Orang Indonesia mana yang tidak kenal dengan salah satu Game paling populer di Indonesia satu ini, bahkan mungkin game paling populer sepanjang sejarah Game di Indonesia, Mobile Legends? Penulis yakin jawabannya hampir 90% kenal atau minimal pernah mendengar atau membacanya sekalipun dengan tidak sengaja, hususnya untuk generasi milenial.
Sekalipun Game seperti GTA, Winning Eleven, atau PES yang mana Game sejuta umat, Game wajib di Rental PS sudah sangat mendarah daging bagi Gamer Indonesia hususnya anak Rental PS, tetap saja tidak akan sebanding dengan kepopuleran Mobile Legends.</description></item></channel></rss>