<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Arena of Valor on MobaGenie</title><link>https://mobagenie.my.id/tags/arena-of-valor/</link><description>Recent content in Arena of Valor on MobaGenie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mobagenie.my.id/tags/arena-of-valor/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pasca PUBG Mobile Dan Mobile Legends, Pemerintah India Kini Banned Arena of Valor</title><link>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 07:27:56 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/pasca-pubg-mobile-dan-mobile-legends-pemerintah-in/</guid><description>AOV LOGO&amp;nbsp;logo via vectrostudio.com
MobaGenie, - Beberapa waktu lalu India Blokir 59 App, Termasuk Mobile Legends Dan TikTok, kini Giliran Arena of Valor pun tak luput dari Blokir pemerintah India.
Seperti kita tau, belakangan terjadi banyak konflik politik yang melibatkan kedua negara. dan imbas dari konflik tersebut, Pemerintah India pun memblokir banyak aplikasi dan&amp;nbsp; bahkan game Mobile yang disinyalir membocorkan informasi pengguna India kepada pemerintah China.
Pemblokiran Arena of Valor oleh pemerintah India sendiri diumumkan langsung oleh Publisher Arena of Valor melalui Fanspage Facebook Official.</description></item><item><title>Hasil Voting : 10 Game MOBA Terpopuler 2020 Versi Ranker, No 1 Diluar Dugaan!</title><link>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 06:53:12 +0000</pubDate><guid>https://mobagenie.my.id/hasil-voting-10-game-moba-terpopuler-2020-versi-ra/</guid><description>Rank Illustration / Deposit Photos
MobaGenie, - Semakin hari Genre MOBA semakin memperlihatkan tajinya sebagai salah satu Genre terbaik dari yang terbaik jikalau melihat dari kacamata Dunia Esports, dengan komunitas terbanyak dan tersolid dan beberapa fakta seperti DOTA TI menjadi Tournament terakbar sejagat dan hadiah terbesar sepanjang sejarah Esports, dan Vainglory yang dinobatkan&amp;nbsp; sebagai Game Mobile dengan hadiah Tournament terbesar di Tahun 2016, semakin menguatkan&amp;nbsp; fakta bahwa Genre MOBA di Dunia Esports adalah salah satu Genre Terbaik.</description></item></channel></rss>